{
  "packages": [
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/Araabia \u00dchendemiraadid", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u041e\u0410\u042d", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/\u00c9mirats arabes unis", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Emirati Arabi Uniti", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u963f\u62c9\u4f2f\u8054\u5408\u914b\u957f\u56fd", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/Emiratos \u00c1rabes Unidos", 
        "name_de": "Asien/Westasien/Vereinigte Arabische Emirate", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/United Arab Emirates"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMPPMMFcwEXwXBHcEXzUA1xDUA/UXENQTxBAPD8ENUAAAAAAAAA", 
      "id": "AE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/Afganistan", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0410\u0444\u0433\u0430\u043d\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Afghanistan", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/Afghanistan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u963f\u5bcc\u6c57", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/Afganist\u00e1n", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Afghanistan", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/Afghanistan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMMwwM8RcQTMRxV8MMFwXDBcFwwwUHfRDRB3BVPMRM9RcRTNQDXXMRDXENRTzMQAPXUHXUNQAPDDDwQcVw0UA/dHBVw9AHBB90RRwwUP10DUNdRTMRDfUU1DXUNAA/dFdQ8ENQAAAAA", 
      "id": "AF", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Antigua ja Barbuda", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u0410\u043d\u0442\u0438\u0433\u0443\u0430 \u0438 \u0411\u0430\u0440\u0431\u0443\u0434\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/Antigua-et-Barbuda", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Antigua e Barbuda", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u5b89\u63d0\u74dc\u548c\u5df4\u5e03\u8fbe", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/Antigua y Barbuda", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/Antigua und Barbuda", 
        "name_en": "North America/Caribbean/Antigua & Barbuda"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzzDDMxMRAP01QAAAAAA", 
      "id": "AG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Anguilla", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u0410\u043d\u0433\u0438\u043b\u044c\u044f", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/Anguilla", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Anguilla", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u5b89\u572d\u62c9", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/Anguila", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/Anguilla", 
        "name_en": "North America/Caribbean/Anguilla"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzzDDMMxUxDTQAAAAAAA", 
      "id": "AI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Albaania", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0410\u043b\u0431\u0430\u043d\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Albanie", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Albania", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u963f\u5c14\u5df4\u5c3c\u4e9a", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Albania", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Albanien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Albania"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwwMDDAxHwwXBDdFUDzPMRM1ExD3RHRDdE1AAAAAAAA", 
      "id": "AL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/Armeenia", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u0410\u0440\u043c\u0435\u043d\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/Arm\u00e9nie", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Armenia", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u4e9a\u7f8e\u5c3c\u4e9a", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/Armenia", 
        "name_de": "Asien/Westasien/Armenien", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/Armenia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwMDAwMwMFzATEHDDDDxX0Q0A3READMzPMQD1HUQAAAP/9UAAAAAAAA", 
      "id": "AM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/Kesk-Aafrika/Angola", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0410\u043d\u0433\u043e\u043b\u0430", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique centrale/Angola", 
        "name_it": "Africa/Africa centrale/Angola", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e2d\u975e/\u5b89\u54e5\u62c9", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica central/Angola", 
        "name_de": "Afrika/Zentralafrika/Angola", 
        "name_en": "Africa/Middle Africa/Angola"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDDPDDBcwFcPBcFXwXBVww8FwVfFVfAwXDBRf11FfEEV81ExBPUEXd3VHRHdEdEd3RFU/PAXEUXwMBcxXAVd1d0R0T3UdUNTEfQAMxAN3RHRPUNAA/xFNR8ENUAAPww3RNUAMPBcNEH0Q0QA/9Q1APQAAAAAAAA", 
      "id": "AO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Argentina", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0410\u0440\u0433\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Argentine", 
        "name_it": "America del Sud/Argentina", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u963f\u6839\u5ef7", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Argentina", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Argentinien", 
        "name_en": "South America/Argentina"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DwzMwExN1R0TMDAwEzMREzUA/AxXBfEHBF/AcFXdER9ENEHfRcEVTP8RcBXxFNRXzETEXMRMQU/MVMRcxExFfEXMRMRX/wwHFcNFwV11TUPDBcENdQ1A91DQAAMPDBA9ENFAD/dFXwQR0Q3RHdEdED3dFVcMNFB0fRR0UDzPzETEUXPEHEU8RcRU88QTETMRBwMDEf1FxVVM8zETEQ111FT9RcRXNRMQTM8VdRTXFUzxDUQD38MED0QXDRcFwwwQHfBBHdFV3V3VNAH3REN0R0Qw/wQQ9AAADd0fBBwR3dFV11TUNdfFXEF1dXUN90R0U1dQ9EA9XVN1QPQAA8PDRQ3RVwcFD81EE9Q0AAA/8xAPQAAAAAAAAAA", 
      "id": "AR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Austria", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Autriche", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Austria", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5965\u5730\u5229", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Austria", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/\u00d6sterreich", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Austria"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8DMMDAcMFTzETENdQ1AMPDDBXwHBVw8FwRcHBPXUNQTU1HXXUVw8NED0Q0QA881APQAAAAAAA", 
      "id": "AT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Okeaania/Australaasia/Austraalia", 
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u0437\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/Australasie/Australie", 
        "name_it": "Oceania/Australasia/Australia", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u6fb3\u5927\u62c9\u897f\u4e9a/\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Australasia/Australia", 
        "name_de": "Ozeanien/Australasien/Australien", 
        "name_en": "Oceania/Australasia/Australia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDMD8DA8RcQ1DDwwXBDXUNAAAAzDDAzAzFcRTHMRFw8N0VfBBDd0R0R3RHRA/8Bw0QxNR9FEM9AAAAAzw8DAxXDwFVzETAwF8PRRcNEMMMBcMFwVcPDDBAPRwQfRcEXDBcNFwTMDMFHAwMVzxFxVxV/MxExUxF8wEfFVc1ExFX/AXFV1xFX8RRcTUVXwMMMTUPRDQADzzATEPBTUAAA/8xANTUTMRDXUN1EA9dcQddQXDxFNQ8ENAP1FxBcRTPMQD1FxFwxF8Q1AxU/EEMxAwU8R1QNfX1FwRdXXVNR8MEPUXENA9AAPdQDMQANfXEV8RcRXV11TUDPzUA9Q1AA91QAAD/DAwMEzDAU8VV8DAwX8BV3VNQN0TFTMBwF/FVVX8wExV8VVfwXAVVV/9QTFd0V1TV1TdAA3wQVfDRcEEN3wQ0QdHBHd0VVw8MEDcEdFB33DRB9ENEDdEdENXV3VHBPfVDRB9ENED1dA9AA9BwRcMFPDAcFPENQdEPDDAwwUA/zETENNAMDEfBBDzEA9UAAwM8V0TENAAD9XV1dUfdXVHR0T9U1EN0AA3dER3REP9RcRXHEV3V0R1dE/EUXE1F91R0D0ADdEdEP1dXVN9UdAd0R0Q30AwHBN0DRMB8RcFxHDBddU1H90R0TdEHDBQ8wUQPdEA8FEMMwU1A/0DEQ0APxF1HVPQAAA/zEA0AAPzETFXNUDdUD3QHRDdExAAAAA", 
      "id": "AU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Okeaania/Australaasia/Austraalia/Australian Capital Territory", 
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u0437\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u044f/Australian Capital Territory", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/Australasie/Australie/Australian Capital Territory", 
        "name_it": "Oceania/Australasia/Australia/Australian Capital Territory", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u6fb3\u5927\u62c9\u897f\u4e9a/\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a/\u9996\u90fd\u9886\u5730", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Australasia/Australia/Australian Capital Territory", 
        "name_de": "Ozeanien/Australasien/Australien/Australisches Hauptstadtterritorium", 
        "name_en": "Oceania/Australasia/Australia/Australian Capital Territory"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwPMPMDETMRDw0QPRAAAAAA", 
      "id": "AU-ACT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Okeaania/Australaasia/Austraalia/New South Wales", 
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u0437\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u044f/\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u042e\u0436\u043d\u044b\u0439 \u0423\u044d\u043b\u044c\u0441", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/Australasie/Australie/New South Wales", 
        "name_it": "Oceania/Australasia/Australia/New South Wales", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u6fb3\u5927\u62c9\u897f\u4e9a/\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a/\u65b0\u5357\u5a01\u5c14\u58eb\u5dde", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Australasia/Australia/New South Wales", 
        "name_de": "Ozeanien/Australasien/Australien/Neus\u00fcdwales", 
        "name_en": "Oceania/Australasia/Australia/New South Wales"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwPwPAzEcVfMBwF8EwFV/EXEV8RcRV8MDDAXDwVUP8FwVfFVV3wQ0QdHBHd0VVw8MEDcEdFDP8RcRXxFxFX8RQ1APUNQAPX1DUxAPXUXXUNQD3DRB9ENEDdE8Q1APUAAPDDAwwUA/zETENNAAAAAAAA", 
      "id": "AU-NSW", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Okeaania/Australaasia/Austraalia/Northern Territory", 
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u0437\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0442\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/Australasie/Australie/Northern Territory", 
        "name_it": "Oceania/Australasia/Australia/Northern Territory", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u6fb3\u5927\u62c9\u897f\u4e9a/\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a/\u5317\u9886\u5730", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Australasia/Australia/Northern Territory", 
        "name_de": "Ozeanien/Australasien/Australien/Nordterritorium", 
        "name_en": "Oceania/Australasia/Australia/Northern Territory"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwzAwzMDBTETMRMR/DBcFwwXBV8MFwXDBcFVTPMxExEzETEXMxExNRMzEADX1xFfEXEV1ddU1Az81APUNQAPdUAAA8MPwwXBcMFwVfDBA9ENEB/RDRA9ENEAD9/RDRA9ENEB/RDRA9ENEA91dUdHRP0QADd0RHdEQD/MQDQAAAAAAAA", 
      "id": "AU-NT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u0437\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u044f/\u041a\u0432\u0438\u043d\u0441\u043b\u0435\u043d\u0434", 
        "name_et": "Okeaania/Australaasia/Austraalia/Queensland", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/Australasie/Australie/Queensland", 
        "name_it": "Oceania/Australasia/Australia/Queensland", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u6fb3\u5927\u62c9\u897f\u4e9a/\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a/\u6606\u58eb\u5170\u5dde", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Australasia/Australia/Queensland", 
        "name_de": "Ozeanien/Australasien/Australien/Queensland", 
        "name_en": "Oceania/Australasia/Australia/Queensland"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwPDMPwHBcRfBcFXxFxFfwXBV8FwVVzwwXBcMFwVR/xFxVVV8PwXBV8FwVV8FzBVXD8ENFwUdENXV3VHBPfVDRB9ENED1dA9AA9BwRQPxNXV1Rz9U1EN0AAD/UXEVxxFd1dEdXRPxFFxNRfdUdA9AA3RHRD9XV1TfVHQHdEdEN9AA3QNEA/dEdEAA/0AAAAz8xExVzVA3VA90B0Q3RMQAAAAAAA", 
      "id": "AU-QLD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u0437\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u044f", 
        "name_et": "Okeaania/Australaasia/Austraalia/South Australia", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/Australasie/Australie/South Australia", 
        "name_it": "Oceania/Australasia/Australia/South Australia", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u6fb3\u5927\u62c9\u897f\u4e9a/\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a/\u5357\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u5dde", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Australasia/Australia/South Australia", 
        "name_de": "Ozeanien/Australasien/Australien/S\u00fcdaustralien", 
        "name_en": "Oceania/Australasia/Australia/South Australia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwzMDMDMFHAwMVzxFxVxVPMxExEzETEXMxEA9Q1AA/wwMDBMwwFPFVcPwQ0QPRDRAPzATFXxVV/BcBVVf9ENED0Q0QD0Q0QDf0Q0QPRDRA9Q1AP0QAAAAAA", 
      "id": "AU-SA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u0437\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u044f/\u0422\u0430\u0441\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f", 
        "name_et": "Okeaania/Australaasia/Austraalia/Tasmania", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/Australasie/Australie/Tasmania", 
        "name_it": "Oceania/Australasia/Australia/Tasmania", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u6fb3\u5927\u62c9\u897f\u4e9a/\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a/\u5854\u65af\u9a6c\u5c3c\u4e9a\u5dde", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Australasia/Australia/Tasmania", 
        "name_de": "Ozeanien/Australasien/Australien/Tasmanien", 
        "name_en": "Oceania/Australasia/Australia/Tasmania"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAzDDAzAzFcRTHMRFw8N0VfBBDd0R0R3RHRA/8Bw0QxNR9FEM9AAAAAPzPwFXdU1A3RMQMwExAA/9QTFd0V1TXUNQ3QAAAAAAAAA", 
      "id": "AU-TAS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Okeaania/Australaasia/Austraalia/Victoria", 
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u0437\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u044f/\u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/Australasie/Australie/Victoria", 
        "name_it": "Oceania/Australasia/Australia/Victoria", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u6fb3\u5927\u62c9\u897f\u4e9a/\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a/\u7ef4\u591a\u5229\u4e9a\u5dde", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Australasia/Australia/Victoria", 
        "name_de": "Ozeanien/Australasien/Australien/Victoria", 
        "name_en": "Oceania/Australasia/Australia/Victoria"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwPzwMDBcMMFMMBfxVVVPV1dU9XVNdQ1D1AA91APQAAPwwdEDfBBXV1Tw0XBDdU0AD9dQ1DTQAAAAAA", 
      "id": "AU-VIC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u0437\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u044f/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438\u044f", 
        "name_et": "Okeaania/Australaasia/Austraalia/Western Australia", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/Australasie/Australie/Western Australia", 
        "name_it": "Oceania/Australasia/Australia/Western Australia", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u6fb3\u5927\u62c9\u897f\u4e9a/\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a/\u897f\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u5dde", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Australasia/Australia/Western Australia", 
        "name_de": "Ozeanien/Australasien/Australien/Westaustralien", 
        "name_en": "Oceania/Australasia/Australia/Western Australia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwzw8DAxXDwFVzETAwF8PRRcNEMMMBcMFwVcPDDBAPRwQfRcEXDBcNFwQ/MxExUxF8wEfFVc1ExFX/AXFV1xFX8RRcTUVfd3RHRHdEdEd3RHRHdEdEN3dEdEd0R0R3dEdEd0R0QP/MQDU1EzEQ11DdRAPXXEHXUFP1FxBcRTPMQD1FxFPENQAPd3RHRHdEdEd3RHRHdEdEPX1FF3dEdEd0TVNAz1FxDQA91AAAAAAAA", 
      "id": "AU-WA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/Aserbaid\u017eaan", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u0410\u0437\u0435\u0440\u0431\u0430\u0439\u0434\u0436\u0430\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/Azerba\u00efdjan", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Azerbaigian", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u963f\u585e\u62dc\u7586", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/Azerbaiy\u00e1n", 
        "name_de": "Asien/Westasien/Aserbaidschan", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/Azerbaijan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwMDAwMwMRDDDDMMMVcNEPxXVNUdwRfEXFV30QR1dUww9FNAADMzMzEAAAAP/1MR1dAD11B9UAAAAAAAAAA", 
      "id": "AZ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Bosnia ja Hertsegoviina", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0411\u043e\u0441\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0413\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Bosnie-Herz\u00e9govine", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Bosnia-Erzegovina", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u6ce2\u65af\u5c3c\u4e9a\u548c\u9ed1\u585e\u54e5\u7ef4\u90a3", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Bosnia-Herzegovina", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Bosnien und Herzegowina", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Bosnia & Herzegovina"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDzwMwMVPAVfDDAXDRQ/FVd0VXdUUzPUNQAA/1DUA9QAAAAAAAA", 
      "id": "BA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Barbados", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u0411\u0430\u0440\u0431\u0430\u0434\u043e\u0441", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/Barbade", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Barbados", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u5df4\u5df4\u591a\u65af", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/Barbados", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/Barbados", 
        "name_en": "North America/Caribbean/Barbados"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzzDPA8BcQ1AAAAAAAAA", 
      "id": "BB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u0430\u043d\u0433\u043b\u0430\u0434\u0435\u0448", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/Bangladesh", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Bangladesh", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/Bangladesh", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5b5f\u52a0\u62c9\u56fd", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/Banglad\u00e9s", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Bangladesch", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/Bangladesh"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMwMDAwMMR0UzMzxVXMBMFTxMVcTENdQAAPwwwzDAcEwwXBPEdFUA/3V1R9R0RwQ9dQ1DdF1DQAAAAAAAAA", 
      "id": "BD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Belgia", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0411\u0435\u043b\u044c\u0433\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Belgique", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Belgio", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6bd4\u5229\u65f6", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/B\u00e9lgica", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Belgien", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Belgium"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDw/AwMBzDAcVzEcVXMxE1EPV1DV1QPw0QPRR0AP1Q0AAAAAAAA", 
      "id": "BE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/L\u00e4\u00e4ne-Aafrika/Burkina Faso", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0443\u0440\u043a\u0438\u043d\u0430-\u0424\u0430\u0441\u043e", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique occidentale/Burkina Faso", 
        "name_it": "Africa/Africa occidentale/Burkina Faso", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u897f\u975e/\u5e03\u57fa\u7eb3\u6cd5\u7d22", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica occidental/Burkina Faso", 
        "name_de": "Afrika/Westafrika/Burkina Faso", 
        "name_en": "Africa/Western Africa/Burkina Faso"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMzAw8DBcMExHxVV8NED0QwXBcMFwUz9cQ1FzETENdQXMxAA9TENdRQAAD/wwwwwXBQD93RHRNXVPUNAA/VDRAAAAAAAAAA", 
      "id": "BF", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Bulgaaria", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0411\u043e\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Bulgarie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Bulgaria", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fdd\u52a0\u5229\u4e9a", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Bulgaria", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Bulgarien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Bulgaria"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDzMwMxExEzMBMRAA//AcFxV8FxVV/RcEdFwwXBV9XVNdQ1D1AA9dRU9QA/DBA9ENEA9wTUNAAAAAAA", 
      "id": "BG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/Bahrein", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u0411\u0430\u0445\u0440\u0435\u0439\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/Bahre\u00efn", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Bahrein", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u5df4\u6797", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/Bar\u00e9in", 
        "name_de": "Asien/Westasien/Bahrain", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/Bahrain"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMPwMwMBM1ExDDwwQPRDQAAAAAA", 
      "id": "BH", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/Ida-Aafrika/Burundi", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0443\u0440\u0443\u043d\u0434\u0438", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique orientale/Burundi", 
        "name_it": "Africa/Africa orientale/Burundi", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e1c\u975e/\u5e03\u9686\u8fea", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica oriental/Burundi", 
        "name_de": "Afrika/Ostafrika/Burundi", 
        "name_en": "Africa/Eastern Africa/Burundi"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDAwwPwMBwwUzETFd0RTzUA9R0QAAAA", 
      "id": "BI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0435\u043d\u0438\u043d", 
        "name_et": "Aafrika/L\u00e4\u00e4ne-Aafrika/Benin", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique occidentale/B\u00e9nin", 
        "name_it": "Africa/Africa occidentale/Benin", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u897f\u975e/\u8d1d\u5b81", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica occidental/Ben\u00edn", 
        "name_de": "Afrika/Westafrika/Benin", 
        "name_en": "Africa/Western Africa/Benin"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wP/DzwXBVE8DEXMVF/BDRQ3RHRAP8xAPUEQ90TVAAAAAAAAA", 
      "id": "BJ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0411\u0435\u0440\u043c\u0443\u0434\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e-\u0432\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Bermuda", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/Bermudes", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Bermuda", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u767e\u6155\u5927", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Bermudas", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Bermuda", 
        "name_en": "North America/Northern America/Bermuda"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzwMPzExAP0Q0AAAAAAA", 
      "id": "BM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u0440\u0443\u043d\u0435\u0439-\u0414\u0430\u0440\u0443\u0441\u0441\u0430\u043b\u0430\u043c", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Brunei", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Brun\u00e9i Darussalam", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Brunei", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u6587\u83b1", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Brun\u00e9i", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Brunei Darussalam", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Brunei"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8/DMMBwQ1NQw9AAAAAAAAA", 
      "id": "BN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Boliivia", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u043e\u043b\u0438\u0432\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Bolivie", 
        "name_it": "America del Sud/Bolivia", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u73bb\u5229\u7ef4\u4e9a", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Bolivia", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Bolivien", 
        "name_en": "South America/Bolivia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDwMDAwMwUcMMMPBR0XDBcFw8FHBcMFwQMzMxxVE8xExFxxBTPMVFxMRTzEQcwExVMzzUA9QTEAAP3d0R0RV8PBDRcFwwUwzBcVR3DRDV0D0ADXV1dE3V1D1TUAPddEH0Q0Q90QAPdUD0AAA/11F3RHRMxAPUNAAAAAAAAA", 
      "id": "BO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien", 
        "name_en": "South America/Brazil"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDMwwzAxEzETFfwUdEHDRQzMDwXFdRTMTEAMDDAwXDBdF/zAV8VVXd0VV18QTENdRX8NFDR0QN8EHBHdEU8zUTFTXEV8wXAXxVXxFVfd0R0VcPBR0XDBB3dFVcDzAzATETMcRTNRMR/AwXMRwXFfFVXd0VVU/XENRTNQDX1FxFT8RRfAXFV8zzETEXEU8xExBzFcRXDAzBR8DAcwHFVfPBcFXMQMBX8FVVX/BwXwFxVVVXV1dddU1DXQDwww/BBwXDBcEXDRcMEAP3fRBHdEVcPDBcEN0RAf0dANED3RFwwQdHRDzMMFwTMQDdEAAN38FHBB8ENFHdEdNUNd10A9UAP1TUA9Q1AA91dU11TQPQAPXUNA9EAMxEAw8PRMRD0QAADPzM9cBXxDVA9RTEAAP/V1TXUHTQA19RcBXMDATMQD8RVfQAD1d1R0DXxDUA1DdHRPUExDdA1QA/V11TUNddQU81ExBPEdQD3dU1Q3VNUAAADzzwMQw1QAAAAAAAA", 
      "id": "BR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u0410\u043a\u0440\u0438", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Acre", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Acre", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Acre", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u963f\u514b\u91cc", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Acre", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Acre", 
        "name_en": "South America/Brazil/Acre"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDDA8wMwExEzHEUPwMFzEcFxXxVV3dFV11A9dU1DXUAPdAAAMP8HBD1AAAAAAAA", 
      "id": "BR-AC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u0410\u043b\u0430\u0433\u043e\u0430\u0441", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Alagoas", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Alagoas", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Alagoas", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u963f\u62c9\u6208\u65af", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Alagoas", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Alagoas", 
        "name_en": "South America/Brazil/Alagoas"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DAwwzzDAcVzEQ11A/BRwQ11DUPBDQAAAAAA", 
      "id": "BR-AL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u0410\u043c\u0430\u0437\u043e\u043d\u0430\u0441", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Amazonas", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Amazonas", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Amazonas", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u4e9a\u9a6c\u5b59", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Amazonas", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Amazonas", 
        "name_en": "South America/Brazil/Amazonas"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDDA8DMDBTNRMRzDAxXwHFV8F8BwVV/FVVT9cQ1FM1ANfUXEVPxFF8BcVXD/DAcEHcFXDBwTAxV90VfFVV8MFwXDBwQfdEdEN0R0Ud3wQ0UdwR0XXXENQd1dQ3UNUDDD8ENAAADPzM9cBXxDVA9RTEAAP/V1TXUHTQA3dEdE9RTENNAA89Q1AA/QAAAAAAAAAAA", 
      "id": "BR-AM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Amap\u00e1", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u0410\u043c\u0430\u043f\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Amap\u00e1", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Amap\u00e1", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u963f\u9a6c\u5e15", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Amap\u00e1", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Amap\u00e1", 
        "name_en": "South America/Brazil/Amap\u00e1"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDAwMMDDMVwF9FHBAM8z8wMVwMQ11TUNddQU81ExBPEdQD/RR0U3VNUAAAAAAAA", 
      "id": "BR-AP", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u0411\u0430\u0438\u044f", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Bahia", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Bahia", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Bahia", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u5df4\u4f0a\u4e9a", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Bah\u00eda", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Bahia", 
        "name_en": "South America/Brazil/Bahia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDAzAzA9R0XFUxwMRTM8xANcQ0QADD8DMMBxU8VVw8MFwQ3REDw8EwFfBVfDAXxBVV/R0A0QPdEXDBB0dED/U1FzEQ3UQ11xB11DUQ98ENENXUAAAAA", 
      "id": "BR-BA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0430\u0440\u0430", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Cear\u00e1", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Cear\u00e1", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Cear\u00e1", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u585e\u963f\u814a", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Cear\u00e1", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Cear\u00e1", 
        "name_en": "South America/Brazil/Cear\u00e1"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DAww8DMFzATEXD8FHRDdEUM8xUXEU81APUNQAPfRR0TXVNA9AAAAAAA", 
      "id": "BR-CE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Liiduringkond", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/District f\u00e9d\u00e9ral", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Distretto Federale", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u806f\u90a6\u5340", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Distrito Federal", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Bundesdistrikt", 
        "name_en": "South America/Brazil/Federal District"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDAzA8zBRD8FEAAAAAA", 
      "id": "BR-DF", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u042d\u0441\u043f\u0438\u0440\u0438\u0442\u0443-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0443", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Esp\u00edrito Santo", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Esp\u00edrito Santo", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Esp\u00edrito Santo", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u5723\u57c3\u65af\u76ae\u91cc\u56fe", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Esp\u00edrito Santo", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Esp\u00edrito Santo", 
        "name_en": "South America/Brazil/Esp\u00edrito Santo"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DAw/PMBxV8EE9RTUd0RTzFRcxAPUAAPMwwXBMxAN0QAAAAA", 
      "id": "BR-ES", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u0413\u043e\u044f\u0441", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Goi\u00e1s", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Goi\u00e1s", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Goi\u00e1s", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u6208\u4e9a\u65af", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Goi\u00e1s", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Goi\u00e1s", 
        "name_en": "South America/Brazil/Goi\u00e1s"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDAzzAwMFPwHBVddRXD9FFwVfDRQ0Qz8QTEE8QTUTMxEA91dFX0xXRB9FE9XUdXUPUAD11DUfRTRAAAAAAA", 
      "id": "BR-GO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Maranh\u00e3o", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u041c\u0430\u0440\u0430\u043d\u044c\u044f\u043d", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Maranh\u00e3o", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Maranh\u00e3o", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u9a6c\u62c9\u5c3c\u6602", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Maranh\u00e3o", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Maranh\u00e3o", 
        "name_en": "South America/Brazil/Maranh\u00e3o"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDAwMzwMBwTMVHRD8BV3RF1xVTzxHFTUA18QTUU8xEE9RQww8PDRcEHcEdAD3dEdEd0VcMNFDddAPVAD9UAAAAA", 
      "id": "BR-MA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u041c\u0438\u043d\u0430\u0441-\u0416\u0435\u0440\u0430\u0439\u0441", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Minas Gerais", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Minas Gerais", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Minas Gerais", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u7c73\u7eb3\u65af\u5409\u62c9\u65af", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Minas Gerais", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Minas Gerais", 
        "name_en": "South America/Brazil/Minas Gerais"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDMDAwMMwExH0XBVM8wMwUTMxAA8MxFdwVfMVxFfFVX1xDUNdU1ANfFXEVM/EXEFzUQ1AA8MMMMHBcMFwQA/fDRQ3BFHcMFHTRQ9ddR1TdUD1dU3RNQ0D1AAAAAAAAA", 
      "id": "BR-MG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Mato Grosso do Sul", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u041c\u0430\u0442\u0443-\u0413\u0440\u043e\u0441\u0443-\u0434\u0443-\u0421\u0443\u043b", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Mato Grosso do Sul", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Mato Grosso do Sul", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u5357\u9a6c\u6258\u683c\u7f57\u7d22", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Mato Grosso del Sur", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Mato Grosso do Sul", 
        "name_en": "South America/Brazil/Mato Grosso do Sul"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDMMDAwwMFwwXRcMPMFwF8FwR0XxFVw8EHRQPM8xExFxFPMRMQcxEPUU1APd8EEd0R0XXXUDU1D1T1TQAAAAAAA", 
      "id": "BR-MS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Mato Grosso", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u041c\u0430\u0442\u0443-\u0413\u0440\u043e\u0441\u0443", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Mato Grosso", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Mato Grosso", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u9a6c\u6258\u683c\u7f57\u7d22", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Mato Grosso", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Mato Grosso", 
        "name_en": "South America/Brazil/Mato Grosso"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDA8wMMxXEXcFU88FwVcxAwFfMRDXUU8RdRXwzAwXwHFV8VV8MFD1QcEDfdFXDRR3RFXD8ENED0AAM/1FV11DUNdQ1DXXUXXVA/EU1T0AAA/XdQD1DUA19Q1APUNQAP9ENFAAAAAAAA", 
      "id": "BR-MT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u041f\u0430\u0440\u0430", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Par\u00e1", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Par\u00e1", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Par\u00e1", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u5e15\u62c9", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Par\u00e1", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Par\u00e1", 
        "name_en": "South America/Brazil/Par\u00e1"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDAwzMMDAfAcFU8xEXxFFM8xEE8RRPAwHMVxV8RVfw8VVcwMBVfwwUNwRQ30QwQdwR0U1ddXRNcRfd1RV8NFDdEUd8ENENdU1DTQAM88zXxDUA1AA/V3UNAP1Q0QzUAAP1xB3VNUAAAAAAA", 
      "id": "BR-PA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u041f\u0430\u0440\u0430\u0438\u0431\u0430", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Para\u00edba", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Para\u00edba", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Para\u00edba", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u5e15\u62c9\u4f0a\u5df4", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Para\u00edba", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Para\u00edba", 
        "name_en": "South America/Brazil/Para\u00edba"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DAwwzDzBcRfBVfEEN1DUNA/BcEXBNdANAAAAAAA", 
      "id": "BR-PB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Pernambuco", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u041f\u0435\u0440\u043d\u0430\u043c\u0431\u0443\u043a\u0443", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Pernambouc", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Pernambuco", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u4f2f\u5357\u5e03\u54e5", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Pernambuco", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Pernambuco", 
        "name_en": "South America/Brazil/Pernambuco"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DAww8wzATFfRRTzEAQ8MwHFXwXBVw8EFw0U9dQ1DXUdED1NQ01AAMPDMRD0QAADM888DEMNUAAAAAAA", 
      "id": "BR-PE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u041f\u0438\u0430\u0443\u0438", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Piau\u00ed", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Piau\u00ed", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Piau\u00ed", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u76ae\u5967\u4f0a", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Piau\u00ed", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Piau\u00ed", 
        "name_en": "South America/Brazil/Piau\u00ed"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDAwMzMxXEU8RcRTPEE1AAww/9FwRR8VVw8FHRTXNQD1FxF30Q0UfVADzxBxFPEExD1dFN1R0QP1DQAAAAA", 
      "id": "BR-PI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Paran\u00e1", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u041f\u0430\u0440\u0430\u043d\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Paran\u00e1", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Paran\u00e1", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u5df4\u62c9\u90a3", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Paran\u00e1", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Paran\u00e1", 
        "name_en": "South America/Brazil/Paran\u00e1"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDMDDzAxU1xF8wVfBcEVc8RRMxENdcQ1DXQD8NFcMF0V1dUN9AA3QAAAAAA", 
      "id": "BR-PR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Rio de Janeiro", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u0420\u0438\u043e-\u0434\u0435-\u0416\u0430\u043d\u0435\u0439\u0440\u043e", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Rio de Janeiro", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Rio de Janeiro", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u91cc\u7d04\u71b1\u5167\u76e7", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/R\u00edo de Janeiro", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Rio de Janeiro", 
        "name_en": "South America/Brazil/Rio de Janeiro"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DA8MMPDFcFwwXBNdRXDRcMEAP8zUTEA9XUPRAAAAAAA", 
      "id": "BR-RJ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Rio Grande do Norte", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u0420\u0438\u0443-\u0413\u0440\u0430\u043d\u0434\u0438-\u0434\u0443-\u041d\u043e\u0440\u0442\u0438", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Rio Grande do Norte", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Rio Grande do Norte", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u5317\u91cc\u7ea6\u683c\u6717\u5fb7", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/R\u00edo Grande del Norte", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Rio Grande do Norte", 
        "name_en": "South America/Brazil/Rio Grande do Norte"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DAwwzDDMFNR8VVw9FwVfBTVA/MQDXENQD11DQPRADMRAMPD0QAAAAAA", 
      "id": "BR-RN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u0420\u043e\u043d\u0434\u043e\u043d\u0438\u044f", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Rond\u00f4nia", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Rond\u00f4nia", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Rond\u00f4nia", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u6717\u591a\u5c3c\u4e9a", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Rondonia", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Rond\u00f4nia", 
        "name_en": "South America/Brazil/Rond\u00f4nia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDA8MMDMFHwMBzAcVVw/BVfBBHRA/wwHBfAXFXNRDUxDXXUVPEN0AA/dQT1ADTVAAAAAAAA", 
      "id": "BR-RO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Roraima", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u0420\u043e\u0440\u0430\u0439\u043c\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Roraima", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Roraima", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u7f85\u8cf4\u99ac", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Roraima", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Roraima", 
        "name_en": "South America/Brazil/Roraima"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDAwwwMDMVHDwwUPRcBXwQ0QAM8/MxwFwwF8VVzAwEzEA/EVX0AA9XdUdA/RDRADdHRPUExDdA1QAAAAAAA", 
      "id": "BR-RR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Rio Grande do Sul", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u0420\u0438\u0443-\u0413\u0440\u0430\u043d\u0434\u0438-\u0434\u0443-\u0421\u0443\u043b", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Rio Grande do Sul", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Rio Grande do Sul", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u5357\u91cc\u5965\u683c\u5170\u5fb7", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/R\u00edo Grande del Sur", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Rio Grande do Sul", 
        "name_en": "South America/Brazil/Rio Grande do Sul"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDMwwzAxEzETFfwUdEHDRQzMDwXFdRTMTEAD/MBXxVVd3RVXXxBMQ11F1ddU0D8NFDR0QPdUdEAAAAA", 
      "id": "BR-RS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0430\u0442\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Santa Catarina", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Santa Catarina", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Santa Catarina", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u5723\u5361\u5854\u7433\u5a1c", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Santa Catarina", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Santa Catarina", 
        "name_en": "South America/Brazil/Santa Catarina"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDMDwwMDBcwMBwwXBcxVcPxFxV8EHBHdEU8zUTEA9dQ0DU1EA93RHRAAAAA", 
      "id": "BR-SC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Sergipe", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0440\u0436\u0438\u043f\u0438", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Sergipe", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Sergipe", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u585e\u5c14\u5e0c\u57f9", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Sergipe", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Sergipe", 
        "name_en": "South America/Brazil/Sergipe"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DAw8DDDAwHB0QM/MRMBcxAPUAPwQ0AAAAAA", 
      "id": "BR-SE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0430\u0443\u043b\u0443", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/S\u00e3o Paulo", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/S\u00e3o Paulo", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/San Paolo", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u5723\u4fdd\u7f57", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/San Pablo", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/S\u00e3o Paulo", 
        "name_en": "South America/Brazil/S\u00e3o Paulo"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDMDDAw8FwXUHwXFV8MDAcxXFXDwUdFwwQ8xUVd3RVddQ1AzzzEQ11FPEExAPXXUNQ1D1dEN0DUAAA8MMPwQQ3BNQAAAAAA", 
      "id": "BR-SP", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Brasiilia/Tocantins", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f/\u0422\u043e\u043a\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u0441", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Br\u00e9sil/Tocantins", 
        "name_it": "America del Sud/Brasile/Tocantins", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u897f/\u6258\u574e\u5ef7\u65af", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Brasil/Tocantins", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Brasilien/Tocantins", 
        "name_en": "South America/Brazil/Tocantins"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDAzDAzAwEzETEcPMBxV8BwVV/BRcNEH0Q0APMzEAAPXxFNRd9FNU0DV0Q8xExFPUUfXVA9FEDzxFAP0AAAAAAA", 
      "id": "BR-TO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u0411\u0430\u0433\u0430\u043c\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e-\u0432\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Bahama", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/Bahamas", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Bahamas", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u5df4\u54c8\u9a6c", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/Bahamas", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/Bahamas", 
        "name_en": "North America/Caribbean/Bahamas"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wz8DDDAwwHFcMwVXDD0UQDzMwwHFcTUUzxFxFPEETMzUAAP/AcVVXV3VNUNXdUdA91DQAD9NUAAP3UA9AAAAAAAA", 
      "id": "BS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/Bhutan", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u0443\u0442\u0430\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Bhoutan", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/Bhutan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u4e0d\u4e39", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/But\u00e1n", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Bhutan", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/Bhutan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDMwMDDBUzPUXEEAAPD8MMNFwXDBcED3dA0QAAAAAA", 
      "id": "BT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/L\u00f5una-Aafrika/Botswana", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u043e\u0442\u0441\u0432\u0430\u043d\u0430", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique australe/Botswana", 
        "name_it": "Africa/Africa del Sud/Botswana", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u5357\u90e8\u975e\u6d32/\u535a\u8328\u74e6\u7eb3", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica meridional/Botsuana", 
        "name_de": "Afrika/S\u00fcdliches Afrika/Botsuana", 
        "name_en": "Africa/Southern Africa/Botswana"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDwMDPEdwVccVUcMPw0QwwHBNxVXD0UcFHfRBwRcMPBB0UDMzzETEXMRMRTzETENdRQAP3dXVNXVN0DQDU8Q1APdA1QA/1TQAAAAAAA", 
      "id": "BW", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Valgevene", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Bi\u00e9lorussie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Bielorussia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u767d\u4fc4\u7f57\u65af", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Bielorrusia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Belarus", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Belarus"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMPDwMFwwQzUcRdwVcwwHBfBcVVw8MFxXDBVcPBR0Q/NQMRcxE1RczUAD1xFc1ExF33QFwwQ1dU9UNAH00QPRDRAD8z1BAA/XQD1DQAAAAAAAA", 
      "id": "BY", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0411\u0435\u043b\u0438\u0437", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kesk-Ameerika/Belize", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique centrale/Belize", 
        "name_it": "Nord America/America Centrale/Belize", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u4e2d\u7f8e\u6d32/\u4f2f\u5229\u5179", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Centroam\u00e9rica/Belice", 
        "name_de": "Nordamerika/Mittelamerika/Belize", 
        "name_en": "North America/Central America/Belize"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wz8PDDMFHDRQPxHdFXNQDdAAAAAAAAAA", 
      "id": "BZ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0410\u043b\u044c\u0431\u0435\u0440\u0442\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Kanada/Alberta", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/Canada/Alberta", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Canada/Alberta", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u52a0\u62ff\u5927/Alberta", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Canad\u00e1/Alberta", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Kanada/Alberta", 
        "name_en": "North America/Northern America/Canada/Alberta"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8DwPAwMDAfAwMB8xXEV8RVc8BxXFXMVVczMVwVxFPEXEVw9ENEDPPEXEU8RcRXPEXE1DXUNQD111DUNdQ1DXXUNQ11DUAD9EPXXUNQ11DUAAAAA", 
      "id": "CA-AB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u041a\u043e\u043b\u0443\u043c\u0431\u0438\u044f", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Kanada/British Columbia", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/Canada/Colombie-Britannique", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Canada/Columbia Britannica", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u52a0\u62ff\u5927/British Columbia", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Canad\u00e1/Columbia Brit\u00e1nica", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Kanada/Britisch-Kolumbien", 
        "name_en": "North America/Northern America/Canada/British Columbia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8MDMDzAxU8BdQ1D3BVwwTEddQ1DcV1DUAD8DAwwMF8BwVcMMPRRwQDwMMwXFXAwHzMBMVzATFX8VVV/UNRMRccVV8zARPEXEX3RHQMxHAXRxFzxDQAD8QxU1BPEXEV3fV0A01QN1dA1dA9AAN3V0TV0T0AB90R0Q3RHRD/QAAAD/AwMR8DBfFVVzHEXAxVX/FVXXUNQ11DUNddQ1DXUNQD111DUNdQ1DXXUNQ11DUA990R0Q3RHRB90R0Q3RHRA9ddQ1DXUNQ90R0Q3RNQ0AAAAAAAA", 
      "id": "CA-BC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Kanada/Manitoba provints", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041c\u0430\u043d\u0438\u0442\u043e\u0431\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/Canada/Manitoba", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Canada/Manitoba", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u52a0\u62ff\u5927/\u66fc\u5c3c\u6258\u5df4", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Canad\u00e1/Manitoba", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Kanada/Manitoba", 
        "name_en": "North America/Northern America/Canada/Manitoba"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8DMMzMxExEzETETMxExEzFRMzETETMRMcRd/RDRA9ENEB/R0UfRR0Uf0QcEHwQQ8zPEXEU8RcRTPEXEU8RcRTM8RcRTxFxDUA3d3RV1dRX9UNEAPXXUNQ11DUNddQ1DXUNQD91R0T0ADdE1DQAAMMP/DRQ3RNQAAAAAAAAA", 
      "id": "CA-MB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041d\u044c\u044e-\u0411\u0440\u0430\u043d\u0441\u0443\u0438\u043a", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Kanada/New Brunswick", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/Canada/Nouveau-Brunswick", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Canada/Nuovo Brunswick", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u52a0\u62ff\u5927/\u65b0\u4f2f\u502b\u745e\u514b", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Canad\u00e1/Nuevo Brunswick", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Kanada/Neubraunschweig", 
        "name_en": "North America/Northern America/Canada/New Brunswick"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzDzAzMwExEzETETzEQ9FcRTNQAPww8BwTEdFA93BVXw0XBD1TUNADXxDUA9AA8NED0AAAAAAAAA", 
      "id": "CA-NB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Kanada/Newfoundland and Labrador", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041d\u044c\u044e\u0444\u0430\u0443\u043d\u0434\u043b\u0435\u043d\u0434 \u0438 \u041b\u0430\u0431\u0440\u0430\u0434\u043e\u0440", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/Canada/Terre-Neuve et Labrador", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Canada/Newfoundland and Labrador", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u52a0\u62ff\u5927/Newfoundland and Labrador", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Canad\u00e1/Newfoundland and Labrador", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Kanada/Newfoundland and Labrador", 
        "name_en": "North America/Northern America/Canada/Newfoundland and Labrador"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzDwMDMDMBMRMzETEA8DDMDFTMQMQ8F8FFXDwwwXBcMBcMEN9FVX3BHRDRA8MMB8BV8MEDcFXwXBVz8RTUXMRBw8FwVfBcFXPUXEXwXBV8VV/xVVV19B1QD11RcxUXdXV1DV11Q3cE1DQPVNAA/1dQ1dU3QMFwQPdAdEN0RAP0Q0AAD8/AXEV8RRTxxVfUXEXdUdA/V1T0ADdEQPTRAA8zETATMRMR31QDdEQzMQAP0AAAAAAAAA", 
      "id": "CA-NL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041d\u043e\u0432\u0430\u044f \u0428\u043e\u0442\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Kanada/Nova Scotia", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/Canada/Nouvelle-\u00c9cosse", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Canada/Nuova Scozia", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u52a0\u62ff\u5927/\u65b0\u65af\u79d1\u820d\u7701", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Canad\u00e1/Nueva Escocia", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Kanada/Neuschottland", 
        "name_en": "North America/Northern America/Canada/Nova Scotia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzDPw8wExHcEXNRDXUXwwQNwVcFwzDBcEwwUDzNRMQDXNQAD90VfBBwT1FH1TQNEDzEA9QAAAAAA", 
      "id": "CA-NS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Kanada/Northwest Territories", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u0438", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/Canada/Northwest Territories", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Canada/Northwest Territories", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u52a0\u62ff\u5927/Northwest Territories", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Canad\u00e1/Northwest Territories", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Kanada/Northwest Territories", 
        "name_en": "North America/Northern America/Canada/Northwest Territories"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8DDwMwMDFcwMFMcFfDBcF8BcVVw8MFwXDBcFXwwXBcMFwVfMDMBMVMxxBwMR8VV/MRxVVV8wMBM1EfwXFVVzMRwXFcxExFXV1d1dA3VNQDw8MFwXDBcFXwwXBcMFwR3RHRDd3RHRHdEdE9XV1TX1TUAP1DUA9QAA/XVNQ11AD3VA9QAAA8zMzDBcFE8xExFzETEUzzETEXMRMQTPUUxAAD/8xXBVVV19dQ1DU1ENfEExDXUF91dXQH11Q9AA9ENED9XVN0APVAADf0Q0QPRDRcFwwXBV8MMFwXDBA30AVfBcwVV8zMQAA/1FFzEQXPEUTMRBM/EXEV8QRTzETAXMRMRXww/BBcFUD0Q0QPM8Rc1ExBM11FPEUTMzUTEDMRMRMzETEA1119QTEFT88RTUQ11xBTzEA1MQDX11FcxENdRU88QTUTMQDXXEFM9RTUA/RDRA9ENNfENRDXUEAAA", 
      "id": "CA-NT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041d\u0443\u043d\u0430\u0432\u0443\u0442", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Kanada/Nunavut", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/Canada/Nunavut", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Canada/Nunavut", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u52a0\u62ff\u5927/Nunavut", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Canad\u00e1/Nunavut", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Kanada/Nunavut", 
        "name_en": "North America/Northern America/Canada/Nunavut"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8DDAwMMDAxXwMBzFcVfAVXwMwMMRTPEXEU8RcRczDwQXDBcVzAwHAwHMRwXFXwwXBcMFwVfxFxVVzM8RcRTxFxFM8RcRTxFxF8DMBwF8DAcMFwVV/BfAcFVfwVVVXDwzDAwMB8DFfBcBcV8BVcDDAwXwHBV8xxFMcBXPEXEXwXBVd3QHRV8MPBDRAD/RAADwwQN0VcNEAP8zFcFfAcVVVV/dHRHdEdEN01Q11Q9AAMDAzFcRf0dEENN0R0UM8xXAV8QcRXDAxHwVX8RcVVX/dEQ3RV8FV8MBwXDBMBVf8BcVVVV/DDwUdFA99FEdwR0UfRDRAPfRwQ3RVwwQd9AA1dUDfdFXDRR0dFXD9ENFDcEdFAM88wMwXFU/AcVVX8wHAXxVVVcQ18xU1DXUNQD11DUNdQ1AA9dfXUNQ11DUTMRMRV/MxExEzETEXMxExEzETEV8zETETMRMRczETETMRMRVP8zETETMRMRczETETMRMRXzMRMRMxExFzMRMRMxExFX8zETETMRMRczETETMRMRXzMRMRMxExFzMRMRMxExFUz8/UUxDXUUzUAD11NRXPUUxANfENRDXUUzMxAADX9cQ1FM1ANdRTzETEU1xFTzPEE1EzEQDX8QTEE8QTEEz8RTUU9QQAP11dXV1dU9XV1dA9XV1Td1TUD1TQAPV1DdA0AA31dU9EA3QEN1dU11DUPVNAD9AAAP3V1dQ1ddUPV0D0AD0AA/V0Q9UAAPfQAEPdUdENNEAAPd3dEdEd0RVX8MMEA/RDRA9ENEAP0cEN0R0QPdFXDBB0QH900QfRDRA3dFVfDRQ3RFDd9EEd0R0VcPwQ0AAA93/RRwUfRcEXDDBAfRwQ3RVwwQd30UR3RFXX111BXPUUTMQDXXUVXw8MMEA/RR0UfRRwQD38ENFDcEUd9EEd0RcMMMEAf9FHRR9FHBDd0R0R00AD88xANTUQD19QQ11FczEAD1NQTNQAPXX1FMQ11DUNddRXXXV1DXUNQ111DUN1TQAA/dXV1TddQ1D1AA91QPQAA/dUQ9AAAAAAAA", 
      "id": "CA-NU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Kanada/Ontario", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041e\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u043e", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/Canada/Ontario", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Canada/Ontario", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u52a0\u62ff\u5927/\u5b89\u5927\u7565", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Canad\u00e1/Ontario", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Kanada/Ontario", 
        "name_en": "North America/Northern America/Canada/Ontario"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8DMwMMMDFcFw8VVTP8BcRXxFxFX8RcRXxFxFU/xFxBcxANcQXMxAA9dRXNRDXUUzMzxBMQAADD8/AwHB0XMRDXUXDdFXwUXPEETxFxFcwMwHAXwwUwMFfFVfMVVX8wHAXxVVdXV1R3dAR0Tw8FwdEXDwQcFwwQPdU9U1AD1xDUPRDQAAN3dEdEd01E3RNUDV1ddUPd1R0R3RHRDdHRNQ9U0AAP91dE8QQ9AA/UNAAAAAAAA", 
      "id": "CA-ON", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/Prince Edward Island", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Kanada/Prince Edward Island", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/Canada/\u00cele-du-Prince-\u00c9douard", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Canada/Isola del Principe Edoardo", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u52a0\u62ff\u5927/Prince Edward Island", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Canad\u00e1/Isla del Pr\u00edncipe Eduardo", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Kanada/Prinz-Edward-Insel", 
        "name_en": "North America/Northern America/Canada/Prince Edward Island"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzDPDPAwHDBcE8BdR1TdFA/ENAAAAAAA", 
      "id": "CA-PE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041a\u0432\u0435\u0431\u0435\u043a", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Kanada/Quebec", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/Canada/Qu\u00e9bec", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Canada/Quebec", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u52a0\u62ff\u5927/\u9b41\u5317\u514b", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Canad\u00e1/Quebec", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Kanada/Quebec", 
        "name_en": "North America/Northern America/Canada/Quebec"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzD8DMDMBEzxFxFPEXEXwMMDAcMFwXDDDBcFwwQPwMB8BwVV/BcEVVfd0VV8MED0QQfdFXwUcFXMzxFxFPEXEUzxFxFPENRAzMxExExEzxFxBDXXX1BMQV8MPDBQXMxEPBRDD9ENRAA9/VMB0V8VXVHwXBV1d1TUDXXEdE1D/RADwXBV8FFwwwQNdQ1D9FwRcE1DQP1dQPVDQA/EUAPwQdFwcVXwdFNXVAM/PUXEExwFc8RV8BxVV1dXV1D/UXEFxMRXxwFfEEV31dU9QA3RHRDV3VNEPR0Q9Q0AA/8BcRXxBDdUDX1DQA9R1QA/dUT0AAAA/fV0Q3RHRDXXEF90V1A3BHRQ/NQDXUU8RR91DRQ9ENEDMxAA/QAAAAAA", 
      "id": "CA-QC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Kanada/Saskatchewan", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u0430\u0441\u043a\u0430\u0447\u0435\u0432\u0430\u043d", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/Canada/Saskatchewan", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Canada/Saskatchewan", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u52a0\u62ff\u5927/Saskatchewan", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Canad\u00e1/Saskatchewan", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Kanada/Saskatchewan", 
        "name_en": "North America/Northern America/Canada/Saskatchewan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8DMPzMRMRMxExFzMRMRMxExF1dXV0TzMRMRMxExFzMRMRMxExF3d0R0R3RHRHd0R0R3RHQA/zMRMRMxExFzMRMRMxExF3dEdEd0R0TzMRMRMxExDXXUNQ11DUA9ddQ1DXUNQ3RNdQ1DTUAAAAAA", 
      "id": "CA-SK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Kanada/Yukon", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u042e\u043a\u043e\u043d", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/Canada/Yukon", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Canada/Yukon", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u52a0\u62ff\u5927/Yukon", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Canad\u00e1/Yukon", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Kanada/Yukon", 
        "name_en": "North America/Northern America/Canada/Yukon"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8MDMMwMDATMRMR8MMFwTBcMFwVTzMRMRMxExFzMRMRMxExFw8PDBcFwwXBV8MFwXDBcF1d1R0Td0RD1AA9XdXRHdA1Q/V1T0AD0QAA311QA1fVNQ0A/BAAADzPMxExEzETEd1fRDRB30ABMzETETMQDdNdQ1A9Q3QAAAP/fQAAAAAAAAAAA", 
      "id": "CA-YT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/Kesk-Aafrika/Kongo DV", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u043e\u043d\u0433\u043e - \u041a\u0438\u043d\u0448\u0430\u0441\u0430", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique centrale/Congo-Kinshasa", 
        "name_it": "Africa/Africa centrale/Congo - Kinshasa", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e2d\u975e/\u521a\u679c\uff08\u91d1\uff09", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica central/Rep\u00fablica Democr\u00e1tica del Congo", 
        "name_de": "Afrika/Zentralafrika/Kongo-Kinshasa", 
        "name_en": "Africa/Middle Africa/Congo - Kinshasa"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDDMDAwMDATwwwHDRcFwwwXBcxHBcVzMxExU8BR/EVfBcFVfAwXwFwVX8xENdQ1ENT1FxFMxNRMxANddcQV8MMDDAcVw8BwVfBVcPMFxV8ENEN1RPRAA39ENHRcMEDdXRH1Q0QH30ABD3RFwwQfRDRAAP8z8RcxExFcT1FNQ13VNQPUNAAA/XXUNdQ1DXV1TXUNA99FHRVw9FNQDdXVPUNRD1QD8EAAAAAAAAAA", 
      "id": "CD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/Kesk-Aafrika/Kesk-Aafrika Vabariik", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0410\u0420", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique centrale/R\u00e9publique centrafricaine", 
        "name_it": "Africa/Africa centrale/Repubblica Centrafricana", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e2d\u975e/\u4e2d\u975e\u5171\u548c\u56fd", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica central/Rep\u00fablica Centroafricana", 
        "name_de": "Afrika/Zentralafrika/Zentralafrikanische Republik", 
        "name_en": "Africa/Middle Africa/Central African Republic"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wP88wMMR0Q8DFfFdFXwFxFcPMBXwQ0UdwRcwMF8BVc/EUXMRDU1APXXUNQXPEUA9dQ1FPUXEEPw8MED0XBV8EwRcMFwdAPV1dU31QD1QA31ADdUdAAAAAAAA", 
      "id": "CF", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u043e\u043d\u0433\u043e - \u0411\u0440\u0430\u0437\u0437\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c", 
        "name_et": "Aafrika/Kesk-Aafrika/Kongo-Brazzaville", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique centrale/Congo-Brazzaville", 
        "name_it": "Africa/Africa centrale/Congo-Brazzaville", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e2d\u975e/\u521a\u679c\uff08\u5e03\uff09", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica central/Rep\u00fablica del Congo", 
        "name_de": "Afrika/Zentralafrika/Kongo-Brazzaville", 
        "name_en": "Africa/Middle Africa/Congo - Brazzaville"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDDDAzMDATMRAMP8BwRcwRV/AR0XDBB0dE9TENdAxAwMB3dEXxFVww9FHRAAP8/MxHAcFPEXENQ111DQNcQTMTEA/V0UcMED11DUPRTQAAAAAAA", 
      "id": "CG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/\u0160veits", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0428\u0432\u0435\u0439\u0446\u0430\u0440\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Suisse", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Svizzera", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u745e\u58eb", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Suiza", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Schweiz", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Switzerland"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8D8DAcMFwT1HFcQXwxUH0UTzEQ1xDUA9dU1AAAAAA", 
      "id": "CH", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/L\u00e4\u00e4ne-Aafrika/C\u00f4te d\u2019Ivoire", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u043e\u0442-\u0434\u2019\u0418\u0432\u0443\u0430\u0440", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique occidentale/C\u00f4te d\u2019Ivoire", 
        "name_it": "Africa/Africa occidentale/Costa d\u2019Avorio", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u897f\u975e/\u79d1\u7279\u8fea\u74e6", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica occidental/Costa de Marfil", 
        "name_de": "Afrika/Westafrika/C\u00f4te d\u2019Ivoire", 
        "name_en": "Africa/Western Africa/C\u00f4te d\u2019Ivoire"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMzwPAwUxHcFXDDwUXMFXDDRA8wMRMwEPxVVU/UVX1FDXUNA91dFX9AAMNEDXdAD1DUA/RDRAAAAAAA", 
      "id": "CI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u043e-\u0432\u0430 \u041a\u0443\u043a\u0430", 
        "name_et": "Okeaania/Pol\u00fcneesia/Cooki saared", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/Polyn\u00e9sie/\u00celes Cook", 
        "name_it": "Oceania/Polinesia/Isole Cook", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u73bb\u5229\u5c3c\u897f\u4e9a/\u5e93\u514b\u7fa4\u5c9b", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Polinesia/Islas Cook", 
        "name_de": "Ozeanien/Polynesien/Cookinseln", 
        "name_en": "Oceania/Polynesia/Cook Islands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8MPAwMDAwMFM8DMDATMQDPwXBNQ0DNQDAwHwHFcVfDBA9AAPdUxA9AADAzMBMQwdEMPwQ0AAD8zEQD9EAADzwHBMR0QMDwHBcQQD/D0U0AAAAAAA", 
      "id": "CK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0427\u0438\u043b\u0438", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/T\u0161iili", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Chili", 
        "name_it": "America del Sud/Cile", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u667a\u5229", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Chile", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Chile", 
        "name_en": "South America/Chile"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8MDMPAwwQM/UAAAAPwMDA8DAcMFMxHAcF0wVwwww8EHRQDPMDMVE8DAfFVcxXAV/AwHwHBVXV9U1DRB30Q0QfRDRTPxFVXAzETEdXdUX3XUNQ3RHRD11A9UAD9Q0ADDRQD8zETETMQBNfEXEV/cEdEN0RQ3wQ0QfQBDPxFxBcRTzETEEffRTUB9ENADRD/cNAPUAAAAA/AwPwHBMQ0DMFNRDzPUXEU8QRM8VdRTxFxB9w0QfRDRQ3dEdAdHBDMzEAD8ENEAD3dFX1FxBfDQA8ENEDxMRcxExF9EPRDRAwM8wExHwU1QAM/MRMRcxExF/QDBA9FEPMRMQTXEX0cEHDRQ88QRMR3RHRMxExMR1dXVMMMPwQ0UNAAMzzMRMRMxExHd0R0B0TMxExEN9QA8R1QAAAAAA", 
      "id": "CL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u043c\u0435\u0440\u0443\u043d", 
        "name_et": "Aafrika/Kesk-Aafrika/Kamerun", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique centrale/Cameroun", 
        "name_it": "Africa/Africa centrale/Camerun", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e2d\u975e/\u5580\u9ea6\u9686", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica central/Camer\u00fan", 
        "name_de": "Afrika/Zentralafrika/Kamerun", 
        "name_en": "Africa/Middle Africa/Cameroon"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wP/MwwMRwXAzEQ8xXFV11FTPxFNRT0DQAD8MFwXDwHBV8VHQHdNAN0RA9fEUX3BHRR8ENAPNQBPEEfdU1QNXVPRAA/MxAA/UXFdEN0AAAAAAAAAA", 
      "id": "CM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDwMDAwMRwzAzAcVczBcVfFVX8BxVVfwMFwXxVV8F0dFVczMxUxAzATEcDAxHMxXBXwVVPzATEPBXUXDAXxVV/EXEFzUQ11DUNdcRX/XUVVVUzzPNQD1BMQAA/11FcxAFz1FxVwMRV89Q1AA9cQXNRMRTzEA9QADXzUTEXMRDXEHXV1T1TQAM8zUAD9R0AAAAPwwMDAzAVzAwzETEdwVcMPBRA8wMBHwwQ1xA3BFwwQz1FNRzAcVfEVd9FHBF8MPwUwUwwUPFcEwQ8wTEDDRD0AADww8ExFN0XUNQzATNQA/1QAAw8EFw0XBAPPA8BMRfHAV8VVc8RTUQfwwXFcFXwwQNwVcFXzMBwXFcVVf9wVfBcFVfB0TMRwVVVV/f0XBFw0XBFXw8EHBA30UcEXDDRAd9HRR9EEd3BHRHdE0QN31dUN0DVAf0QA9FHRcMEHd0T1TUHBcMFFww8EN0VcNFwQD/V11dU3UNAPXV1TXUNQ111DUNdQ1D9UNEAD91R0T0ADdFdUD3QNUAA/XdU0A9AA9XUU8Q1EA9dQ1MQ111BTzUQ1xFNcRTMzQAAA/XXXVNRV88RQD1xBc1ENcQ1A8MV0XDFdE9RcRX111DUF8wHEVV9/AcFXwQ0XBFXw8FwVcMFDdEdHBMMMBwQd90VcMEH0QTddU1B8EA3cEXxDUA1DzxMRcxAPQAA9fUE1FfMQDXUU8QTEU88RTUQ18Q1APUEA93XUNQ3RHRB90DVA9EAP3QNAAAPd0TVD1AAAAAA", 
      "id": "CN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u041f\u0435\u043a\u0438\u043d", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Beijing", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/P\u00e9kin", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Beijing", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u5317\u4eac\u5e02", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Beijing", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Peking", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Beijing"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8DDDA8Fw0Q9RcQdNU0ADPzzEAAAAAAAAAA", 
      "id": "CN-11", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0422\u044f\u043d\u044c\u0446\u0437\u0438\u043d\u044c", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Tianjin", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Tianjin", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Tianjin", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u5929\u6d25\u5e02", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Tianjin", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Tianjin", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Tianjin"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8DDDMDDFcEPMQDV1Q8R1QAAAAA", 
      "id": "CN-12", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0425\u044d\u0431\u044d\u0439", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Hebei", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Hebei", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Hebei", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u6cb3\u5317\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Hebei", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Hebei", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Hebei"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8DDwwwMFwXDDRAPzUTEHMVNRfR0Ud0VfMQDXFXMQB9dU1D0RXR0X1FXwwXBcMNADd1RNXVPVDQADP/MRDV1Q8Q0ANTU1AP10QPQAAAAAAA", 
      "id": "CN-13", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Shanxi", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0428\u0430\u043d\u044c\u0441\u0438", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Shanxi", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Shanxi", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u5c71\u897f\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Shanxi", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Shanxi", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Shanxi"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8MDMD8R0XEXwUdFxFM/EUXE1FPMQBM1EMPDwwXBBA9w0QfQADdE1MQ9FNUAAAA", 
      "id": "CN-14", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Inner Mongolia", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0412\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u044f\u044f \u041c\u043e\u043d\u0433\u043e\u043b\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Mongolie-Int\u00e9rieure", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Inner Mongolia", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u5185\u8499\u53e4\u81ea\u6cbb\u533a", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Inner Mongolia", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Inner Mongolia", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Inner Mongolia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8MMDDAwMR8DBccVcxBwVw8wMBwwXBMTUfDRcFwwQdwF1H3RV8FxVV3cVVfwMBwwU8VV3RHRR/RcFXwQdEXDDDD0XBVw0QAPzzwFxFPFXUNQ111DUNdQ1AA/XdU0A9AA9XUU8Q1EA9dQ1MQ111BTzUQ1xFNcRTMzQAAA/30Q0VXw0XBcMExF9FxVdddU1Ff8FwVcMRwRcPRcEXB0V1fUdEDzxFAPXEFzUQ1xDUDwxXRcMV0T1FxFfXXUNQdwR3RF8wHEVXfVB0VcMMN0R0QDzxMRcxAPQAA9fUE1FfMQDXUU8QTEd1dQdNUDzxFNRD3FHRDxAAD98ENEH0QQ9dQ1HdETMQD0AAAAAAA", 
      "id": "CN-15", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Liaoning", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u041b\u044f\u043e\u043d\u0438\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Liaoning", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Liaoning", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u8fbd\u5b81\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Liaoning", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Liaoning", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Liaoning"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8DDA8DAxHDBwXDBTPAXEXAVww8EN0VcNFAM8/NRMRcxEPVNQDXU1HXVEzMRAA/dNEH0QA/VNQAAAAAAAAA", 
      "id": "CN-21", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Jilin", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0413\u0438\u0440\u0438\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Jilin", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Jilin", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u5409\u6797\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Jilin", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Jilin", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Jilin"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8DAwwwMMBwQDPMDMwUxXMRMRTPMVxBTxDUAD88VVzAcBxV/AcFXwQ0XBFd1dU3VHQNA8PBcFXDBQ9XVNAA/XVDdQD0AA/UAAAAAAAA", 
      "id": "CN-22", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0425\u044d\u0439\u043b\u0443\u043d\u0446\u0437\u044f\u043d", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Heilongjiang", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Heilongjiang", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Heilongjiang", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u9ed1\u9f99\u6c5f\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Heilongjiang", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Heilongjiang", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Heilongjiang"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMwzwMwPAXEUzXUEzEA8DwMBzBcBfAXEVw8wHRXwUR0cEwwwHBD/AcFXxVVXXXEFd90VcMEH0QTddU1B8EA3cEXxDUA1DMDMMRcMBwXxVUz9RcBXxDUA9QQD/NRMBTXUXddQ1DdEdEPBfEXFVfdA1QPRAD90DQAAD3dE1Q9QAAAAAAAA", 
      "id": "CN-23", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Shanghai", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0428\u0430\u043d\u0445\u0430\u0439", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Shangha\u00ef", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Shanghai", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u4e0a\u6d77\u5e02", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Shanghai", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Shanghai", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Shanghai"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8DwMMDMRDwwXBB3RNEAAAA", 
      "id": "CN-31", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0426\u0437\u044f\u043d\u0441\u0443", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Jiangsu", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Jiangsu", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Jiangsu", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u6c5f\u82cf\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Jiangsu", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Jiangsu", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Jiangsu"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8DwMMPAcFxV8VVw8EFwwQPMDMVwVPMVMQ3UdAA/1FVX1dUN0DVA9cQ1DXUUP0QAAAAAAAA", 
      "id": "CN-32", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0427\u0436\u044d\u0446\u0437\u044f\u043d", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Zhejiang", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Zhejiang", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Zhejiang", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u6d59\u6c5f\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Zhejiang", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Zhejiang", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Zhejiang"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8DzDAwMBwwwQMwMDEQ/MFxVV9HRR9EE/EU1FzEA3UA3cEdE9A1APUNAAAAAAAA", 
      "id": "CN-33", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Anhui", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0410\u043d\u044c\u0445\u043e\u0439", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Anhui", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Anhui", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u5b89\u5fbd\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Anhui", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Anhui", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Anhui"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8DwzAwMBPHEV8VVfDDBQPcEU1dA9EAD8wMVM1EPxVVdXVDxD0AAP3BHVD0Q0AAAAAA", 
      "id": "CN-34", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Fujian", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0424\u0443\u0446\u0437\u044f\u043d\u044c", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Fujian", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Fujian", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u798f\u5efa\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Fujian", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Fujian", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Fujian"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8D8wPFVT8BcRXNRMRfDwQcEDfRRwRcMNEDM1xDUQD9XQN1QPEAAAAAAAAA", 
      "id": "CN-35", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Jiangxi", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0426\u0437\u044f\u043d\u0441\u0438", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Jiangxi", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Jiangxi", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u6c5f\u897f\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Jiangxi", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Jiangxi", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Jiangxi"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8D/AwwHBDPUVcDEX0cEHDBA/MRMRR3RVzNQAPUN1QA/DBA9UNEAAAAAAAA", 
      "id": "CN-36", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0428\u0430\u043d\u044c\u0434\u0443\u043d", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Shandong", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Shandong", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Shandong", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u5c71\u4e1c\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Shandong", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Shandong", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Shandong"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8DDwzMBEzEDAfdFXxVVcP0UXBwVcPRR0XDBDP1FxBcxAPUExAPXXUNQ11DUN0T1TUNAAAAAAAA", 
      "id": "CN-37", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Henan", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0425\u044d\u043d\u0430\u043d\u044c", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Henan", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Henan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u6cb3\u5357\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Henan", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Henan", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Henan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8MDMzwHBVzERT8QQ1xBAPDDDAwHDFXDDRQD/wXFVV9NQD0TBFNc1ExHXVNQ90QD0XBNQ0AAAAA", 
      "id": "CN-41", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0425\u0443\u0431\u044d\u0439", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Hubei", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Hubei", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Hubei", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u6e56\u5317\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Hubei", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Hubei", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Hubei"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8MwPAwwHRcDAwHEzEDAfdFXwVX1FVM8zETETMQDddUPUNQD0AAA8PDDAcVw0XBTV1dQ90R0A3QNAAP9QAAAAAA", 
      "id": "CN-42", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0425\u0443\u043d\u0430\u043d\u044c", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Hunan", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Hunan", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Hunan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u6e56\u5357\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Hunan", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Hunan", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Hunan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8MzDAzFcB1HzATEHcFVPPEETEXMxAA/UEN1QAD8PwUXDRB9ENEA9wwQfRDQA/UEAAAAAAA", 
      "id": "CN-43", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0413\u0443\u0430\u043d\u0434\u0443\u043d", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Guangdong", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Guangdong", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Guangdong", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u5e7f\u4e1c\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Guangdong", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Guangdong", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Guangdong"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM/AwMMwMRMxExDwXDFcEXDDDDwQXDRcEAzM/EExBPUUTMTEAAP39FwRcNFwR3QNEPXUdU3VNQ0AP1FD0AAAAAAA", 
      "id": "CN-44", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0413\u0443\u0430\u043d\u0441\u0438-\u0427\u0436\u0443\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u043d\u044b\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Guangxi", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Guangxi", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Guangxi", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u5e7f\u897f\u58ee\u65cf\u81ea\u6cbb\u533a", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Guangxi", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Guangxi", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Guangxi"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM/AwMMMwHFXxFXDDRcEDPMzEcFcMBxX1FU/EENTEA33RVw0QdwR0T1dRTNQDd0DRDUPVAAAAAAA", 
      "id": "CN-45", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0425\u0430\u0439\u043d\u0430\u043d\u044c", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Hainan", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Hainan", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Hainan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u6d77\u5357\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Hainan", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Hainan", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Hainan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM/AzAwzETEdwVTzAwEfDBDXEDcEXDBDPUU1APXUNR9FEDDww8EEMwEzUAP9UAAAAAAA", 
      "id": "CN-46", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0427\u0443\u043d\u0446\u0438\u043d", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Chongqing", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Chongqing", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Chongqing", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u91cd\u5e86\u5e02", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Chongqing", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Chongqing", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Chongqing"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8MwzDAwHwFU8xANdQ1APMMBwTwUXdEdEPXUXTRcF8Q1ExFw01QDPzEA9Q0AAAAAAAA", 
      "id": "CN-50", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0421\u044b\u0447\u0443\u0430\u043d\u044c", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Sichuan", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Sichuan", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Sichuan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u56db\u5ddd\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Sichuan", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Sichuan", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Sichuan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8PMDAwMBM8DBMxVfAXEVwMDAfxFxFV8MPFdFXwQ1QD30UdFXwXwQdEd0TVNAd9EwFVw/BBBw0QM88BxVTxF1F3XVNR9UNAMxAAD9fUU1HV0D1dR1dQ9UAM9AAA/XQD0QAAAAAA", 
      "id": "CN-51", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Guizhou", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0413\u0443\u0439\u0447\u0436\u043e\u0443", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Guizhou", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Guizhou", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u8d35\u5dde\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Guizhou", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Guizhou", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Guizhou"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8M8MDAxX8R0XFXdFX1FVw8wVcNFwVTzNRAPUxBNQD11xDUN0DQAAAAAAAA", 
      "id": "CN-52", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u042e\u043d\u044c\u043d\u0430\u043d\u044c", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Yunnan", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Yunnan", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Yunnan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u4e91\u5357\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Yunnan", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Yunnan", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Yunnan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM/DAwMDMBXDDDwUQA88DwExF8cBXxVVzxFNRBPMwExEzEA3XVNA11A9EAD/cFXwXBVXwdEwwQdwTUDXXRB9wR0A01ADzXEEzEQ90VTQAAAAAAAA", 
      "id": "CN-53", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0422\u0438\u0431\u0435\u0442\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u043d\u044b\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Tibet Autonomous Region", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/R\u00e9gion autonome du Tibet", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Regione Autonoma del Tibet", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u897f\u85cf\u81ea\u6cbb\u5340", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Regi\u00f3n Aut\u00f3noma del T\u00edbet", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Autonomes Gebiet Tibet", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Tibet Autonomous Region"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDwMDAwMRwzAzAcVczBcVfFVX8BxVVfwMFwXxVV8F0dFVczMxUxAzATEQD/XUVV/UNRMQT0ADXxDUA9AA119RQ1xDUdXV1AA8PD8MFxXBV8MEDcFXBV8wwXBcVfDBA9FEH0Q01QD91dU9U1AD11DQN1TUAA/xDEA1AAAAAAAAA", 
      "id": "CN-54", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0428\u044d\u043d\u044c\u0441\u0438", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Shaanxi", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Shaanxi", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Shaanxi", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u9655\u897f\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Shaanxi", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Shaanxi", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Shaanxi"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8MwMMDAwUPMwU9RRMxNQD/BVVfBwQ1dUPXUFwMB1xV90BwQ3RHRA/xFxFfENQDxFxB90R0U3VFMzEAD1xDUPRDQAAAAAAA", 
      "id": "CN-61", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0413\u0430\u043d\u044c\u0441\u0443", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Gansu", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Gansu", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Gansu", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u7518\u8083\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Gansu", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Gansu", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Gansu"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8MMzAzATFTM1AAzDAwXBcxMRMxANddQXw8FwRcMEwXDAxXwXFV3xVVd3VHQH0QT/DAQ8VVzBcVfBcMFHcFdF/EXEFzEAdX1TUdAcPwUdFwwQfRRD8xHAVd1RfV0DNRAP1FDU1AP0Q0AA/dQAAAP88xENcQ1AA93VHRPEXENQ00AAAAAAAA", 
      "id": "CN-62", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0426\u0438\u043d\u0445\u0430\u0439", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Qinghai", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Qinghai", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Qinghai", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u9752\u6d77\u7701", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Qinghai", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Qinghai", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Qinghai"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDAzMDMBMVMzFRMxU1AA8PDAwMDAcMMMVwUD/AwXDFVfwHBV8FVXXXUFffRRHdAcV8MBxXMEVV/HAcVfFXUV1ddU1DPUNRAP1TUAA9ddA1F1ddQPMRDdQAP1DQAA/wwUNMFwQPdAUfRDVAP1dU9AA9Q0AAAAAA", 
      "id": "CN-63", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Ningxia Hui", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u041d\u0438\u043d\u0441\u044f-\u0425\u0443\u044d\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u043d\u044b\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Ningxia", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Ningxia Hui", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u5b81\u590f\u56de\u65cf\u81ea\u6cbb\u533a", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Ningxia Hui", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Ningxia Hui", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Ningxia Hui"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8MDwMwwHBMwExHV1TDDwQ0ADPMVVNdRTPEUxAP8FEN0AA/QAAAAAAA", 
      "id": "CN-64", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Hiina/Xinjiang", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0442\u0430\u0439/\u0421\u0438\u043d\u044c\u0446\u0437\u044f\u043d-\u0423\u0439\u0433\u0443\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u043d\u044b\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Chine/Xinjiang", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Cina/Xinjiang", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u4e2d\u56fd/\u65b0\u7586\u7ef4\u543e\u5c14\u81ea\u6cbb\u533a", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/China/Xinjiang", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/China/Xinjiang", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/China/Xinjiang"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDDMMDAxHMxXBXwVVPzATEPBXUXDAXxVV/EXEFzUQ11DUNdcRXw3DRcFXwwUwwXBVw8MEB8FFwwwXBcFUzzPNQD1BMQAA/11FcxAFz1FxVwMRV89Q1AA9cQXNRMRTzEA9QADXzUTEXMRDXEHXV1T1TQAM8zUAD9R0AAAAPDDwwzBHVAP3RVNHBcMEDd0VVw9EHRQA/3fBRVddXVN1DQD8NFDR0QP1Q0QAP3VHRPQAN0V1QPdA1QAAAAAAA", 
      "id": "CN-65", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Colombia", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u043e\u043b\u0443\u043c\u0431\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Colombie", 
        "name_it": "America del Sud/Colombia", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u54e5\u4f26\u6bd4\u4e9a", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Colombia", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Kolumbien", 
        "name_en": "South America/Colombia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDDAwwMzATFcMBxXxVXwMxUxHwwENEPwXRV8FxVV9wR0Q3RHQADP8zMDATExHMDETMQDw0QAD/MBxVVf1FxBcRXf0XBVHdFVfxFxMRXzEA1xBMxENddRX13VHRPUNQD1dA1MQD01QPRBwQM8wEzUTEPDRA9FHEcNED3EdQxD0Q0ANwHUMQDzzUA1NQDD0Q0AD9dRfBR0TMQD1AAAP/DAQ01QD8ENAAA/0QAAAAAAAAA", 
      "id": "CO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kesk-Ameerika/Costa Rica", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u043e\u0441\u0442\u0430-\u0420\u0438\u043a\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique centrale/Costa Rica", 
        "name_it": "Nord America/America Centrale/Costa Rica", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u4e2d\u7f8e\u6d32/\u54e5\u65af\u8fbe\u9ece\u52a0", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Centroam\u00e9rica/Costa Rica", 
        "name_de": "Nordamerika/Mittelamerika/Costa Rica", 
        "name_en": "North America/Central America/Costa Rica"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wz/wwMDAcMMEA8zEAD9AAAMwwXFcxExF8MMBxXDRA/EVfRDRTV0T0AAPM9AAAAAAAAAA", 
      "id": "CR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Kuuba", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u041a\u0443\u0431\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/Cuba", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Cuba", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u53e4\u5df4", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/Cuba", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/Kuba", 
        "name_en": "North America/Caribbean/Cuba"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wz8MMDAwwFwwzAV8FwRcwMBwXxVXDD8BV8FwVXV1T8FwVfBRN1TQD0AAPzPEExAA9cxAPUNQDX1DUA9AAAP9dQPQAAAAAAAA", 
      "id": "CU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/L\u00e4\u00e4ne-Aafrika/Roheneemesaared", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0431\u043e-\u0412\u0435\u0440\u0434\u0435", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique occidentale/Cap-Vert", 
        "name_it": "Africa/Africa occidentale/Capo Verde", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u897f\u975e/\u4f5b\u5f97\u89d2", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica occidental/Cabo Verde", 
        "name_de": "Afrika/Westafrika/Kap Verde", 
        "name_en": "Africa/Western Africa/Cape Verde"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzPAzA8NRcHRfEXFVPMxExAPdU1A1AAw8MMNEAAAAAAA", 
      "id": "CV", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u041a\u0438\u043f\u0440", 
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/K\u00fcpros", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/Chypre", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Cipro", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u585e\u6d66\u8def\u65af", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/Chipre", 
        "name_de": "Asien/Westasien/Zypern", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/Cyprus"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwMMwPMRMRT1DUADw/BRwQ1AAAAAAAA", 
      "id": "CY", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0427\u0435\u0445\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/T\u0161ehhi", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/R\u00e9publique tch\u00e8que", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Repubblica Ceca", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6377\u514b\u5171\u548c\u56fd", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rep\u00fablica Checa", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Tschechische Republik", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Czech Republic"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDzDDAwMVwwcEwwXBcMMNFwQD/AxHxVXE1DXUXV1dUzMQAPUPUAA98EE11DQPQAAAAAAAAA", 
      "id": "CZ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0411\u0440\u0430\u043d\u0434\u0435\u043d\u0431\u0443\u0440\u0433", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Saksamaa/Brandenburg", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Allemagne/Brandebourg", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Germania/Brandenburg", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5fb7\u56fd/Brandenburg", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Alemania/Brandemburgo", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Deutschland/Brandenburg", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Germany/Brandenburg"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwPDMMRcwEfFVfDBcENED/AVXNADNRD00UPQAAAAAA", 
      "id": "DE-BB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0411\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Saksamaa/Berliin", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Allemagne/Berlin", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Germania/Berlino", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5fb7\u56fd/\u67cf\u6797", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Alemania/Berl\u00edn", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Deutschland/Berlin", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Germany/Berlin"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwPDAwwHBQ88Q0AAAAAAAA", 
      "id": "DE-BE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Saksamaa/Baden-W\u00fcrttemberg", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0411\u0430\u0434\u0435\u043d-\u0412\u044e\u0440\u0442\u0435\u043c\u0431\u0435\u0440\u0433", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Allemagne/Bade-Wurtemberg", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Germania/Baden-W\u00fcrttemberg", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5fb7\u56fd/\u5df4\u767b-\u7b26\u817e\u5821", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Alemania/Baden-Wurtemberg", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Deutschland/Baden-W\u00fcrttemberg", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Germany/Baden-W\u00fcrttemberg"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8DDMMRTxFHwXDRB9EEM8zETEA9dUdNEAAAAAA", 
      "id": "DE-BW", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0411\u0430\u0432\u0430\u0440\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Saksamaa/Free State of Bavaria", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Allemagne/Bavi\u00e8re", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Germania/Free State of Bavaria", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5fb7\u56fd/Free State of Bavaria", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Alemania/Baviera", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Deutschland/Bayern", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Germany/Free State of Bavaria"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8DA8DENwVTXUXDD8EF8FNUH0XBFDM8MRfFVfEUxDV1AA/d0DQDdU1TQAAAAAA", 
      "id": "DE-BY", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0411\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Saksamaa/Bremen", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Allemagne/Br\u00eame", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Germania/Bremen", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5fb7\u56fd/Bremen", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Alemania/Bremen", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Deutschland/Bremen", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Germany/Bremen"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwwM8EPRAAAAAA", 
      "id": "DE-HB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0413\u0435\u0441\u0441\u0435\u043d", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Saksamaa/Hesse", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Allemagne/Hesse", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Germania/Hesse", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5fb7\u56fd/\u9ed1\u68ee\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Alemania/Hesse", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Deutschland/Hessen", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Germany/Hesse"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwzzAxExHwcENwVcNEMzEAD11F9FNUM1AAAAAA", 
      "id": "DE-HE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Saksamaa/Hamburg", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0413\u0430\u043c\u0431\u0443\u0440\u0433", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Allemagne/Hambourg", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Germania/Hamburg", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5fb7\u56fd/\u6c49\u5821", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Alemania/Hamburg", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Deutschland/Hamburg", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Germany/Hamburg"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwwPAwMRwzEdENAAAAAAAA", 
      "id": "DE-HH", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Saksamaa/Mecklenburg-Vorpommern", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041c\u0435\u043a\u043b\u0435\u043d\u0431\u0443\u0440\u0433-\u041f\u0435\u0440\u0435\u0434\u043d\u044f\u044f \u041f\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Allemagne/Mecklembourg-Pom\u00e9ranie-Occidentale", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Germania/Mecklenburg-Vorpommern", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5fb7\u56fd/Mecklenburg-Vorpommern", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Alemania/Mecklemburgo-Pomerania Occidental", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Deutschland/Mecklenburg-Vorpommern", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Germany/Mecklenburg-Vorpommern"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwwMzAwUxNRDD8NFwXDBcEXwwQPRDRA/UExBD9EAAAAAAA", 
      "id": "DE-MV", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Saksamaa/Lower Saxony", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041d\u0438\u0436\u043d\u044f\u044f \u0421\u0430\u043a\u0441\u043e\u043d\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Allemagne/Basse-Saxe", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Germania/Lower Saxony", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5fb7\u56fd/\u4e0b\u8428\u514b\u68ee", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Alemania/Baja Sajonia", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Deutschland/Niedersachsen", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Germany/Lower Saxony"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwzDDAwHME0V8DEcNFwTFd0RT8xAwFxNQ11F111TQPUNQAMP8ENEAAAAAA", 
      "id": "DE-NI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Saksamaa/North Rhine-Westphalia", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0420\u0435\u0439\u043d-\u0412\u0435\u0441\u0442\u0444\u0430\u043b\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Allemagne/Rh\u00e9nanie-du-Nord-Westphalie", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Germania/Renania Settentrionale-Vestfalia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5fb7\u56fd/\u5317\u83b1\u8335-\u5a01\u65af\u7279\u6cd5\u4f26\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Alemania/Renania del Norte-Westfalia", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Deutschland/Nordrhein-Westfalen", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Germany/North Rhine-Westphalia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwzwwxFwwXBT1xFdTEH9EHBDdEdADP1AAAAAAA", 
      "id": "DE-NW", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0420\u0435\u0439\u043d\u043b\u0430\u043d\u0434-\u041f\u0444\u0430\u043b\u044c\u0446", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Saksamaa/Rhineland-Palatinate", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Allemagne/Rh\u00e9nanie-Palatinat", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Germania/Rhineland-Palatinate", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5fb7\u56fd/\u83b1\u8335\u5170-\u666e\u6cd5\u5c14\u8328", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Alemania/Renania-Palatinado", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Deutschland/Rheinland-Pfalz", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Germany/Rhineland-Palatinate"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwz8MBfFVfEXENRfwQ0QAzxDQAAAAAAAAA", 
      "id": "DE-RP", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Saksamaa/Schleswig-Holstein", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0428\u043b\u0435\u0437\u0432\u0438\u0433-\u0413\u043e\u043b\u044c\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Allemagne/Schleswig-Holstein", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Germania/Schleswig-Holstein", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5fb7\u56fd/Schleswig-Holstein", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Alemania/Schleswig-Holstein", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Deutschland/Schleswig-Holstein", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Germany/Schleswig-Holstein"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwwPAwwHBcMwVd0Vc8RRM1AN11TEPQADDwwwQD9UAAAAAA", 
      "id": "DE-SH", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Saksamaa/Saarland", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0421\u0430\u0430\u0440", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Allemagne/Sarre", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Germania/Saarland", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5fb7\u56fd/\u8428\u5c14", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Alemania/Sarre", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Deutschland/Saarland", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Germany/Saarland"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwz8xU1H0U0QAAAAAA", 
      "id": "DE-SL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Saksamaa/Saxony", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0421\u0430\u043a\u0441\u043e\u043d\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Allemagne/Saxe", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Germania/Saxony", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5fb7\u56fd/Saxony", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Alemania/Sajonia", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Deutschland/Sachsen", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Germany/Saxony"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwPwzBcRcHBTxFzEA9QA90R0QAAAAA", 
      "id": "DE-SN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0421\u0430\u043a\u0441\u043e\u043d\u0438\u044f-\u0410\u043d\u0445\u0430\u043b\u044c\u0442", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Saksamaa/Saxony-Anhalt", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Allemagne/Saxe-Anhalt", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Germania/Saxony-Anhalt", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5fb7\u56fd/Saxony-Anhalt", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Alemania/Sajonia-Anhalt", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Deutschland/Sachsen-Anhalt", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Germany/Saxony-Anhalt"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwzAzAxUxNRMzExAA8PwXRHRR0AP3VNQAAAAAA", 
      "id": "DE-ST", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Saksamaa/Thuringia", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0422\u044e\u0440\u0438\u043d\u0433\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Allemagne/Thuringe", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Germania/Thuringia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5fb7\u56fd/Thuringia", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Alemania/Turingia", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Deutschland/Th\u00fcringen", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Germany/Thuringia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwzMDMFxVMTNAAPw8EHRQ9dEAAAAAA", 
      "id": "DE-TH", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0414\u0436\u0438\u0431\u0443\u0442\u0438", 
        "name_et": "Aafrika/Ida-Aafrika/Djibouti", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique orientale/Djibouti", 
        "name_it": "Africa/Africa orientale/Gibuti", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e1c\u975e/\u5409\u5e03\u63d0", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica oriental/Yibuti", 
        "name_de": "Afrika/Ostafrika/Dschibuti", 
        "name_en": "Africa/Eastern Africa/Djibouti"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPzMDDAwMFwwwXBAzzExANw0Q8Q1AAAAAAAA", 
      "id": "DJ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0414\u0430\u043d\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/Taani", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/Danemark", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Danimarca", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u4e39\u9ea6", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Dinamarca", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/D\u00e4nemark", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/Denmark"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwwMMDHEXwwXBcFXDD8FwRcMEH0Q0Q8MFwU1xDUPRDQAPPMRMTUU/UExDXUdUAP9XVPRANNEA/QAAAAAAA", 
      "id": "DK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Dominica", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0438\u043a\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/Dominique", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Dominica", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u591a\u7c73\u5c3c\u514b", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/Dominica", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/Dominica", 
        "name_en": "North America/Caribbean/Dominica"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzzDMPDBcEN0QAAAAAAA", 
      "id": "DM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Dominikaani Vabariik", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/R\u00e9publique dominicaine", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Repubblica Dominicana", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u591a\u7c73\u5c3c\u52a0\u5171\u548c\u56fd", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/Rep\u00fablica Dominicana", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/Dominikanische Republik", 
        "name_en": "North America/Caribbean/Dominican Republic"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wz8DA/MBMR8EHRcxExF8MEwXDBR3BHQPMRMRT1FMQ3TVDdUAAAAA", 
      "id": "DO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/P\u00f5hja-Aafrika/Al\u017eeeria", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0410\u043b\u0436\u0438\u0440", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique septentrionale/Alg\u00e9rie", 
        "name_it": "Africa/Africa del Nord/Algeria", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u5317\u975e/\u963f\u5c14\u53ca\u5229\u4e9a", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica septentrional/Argelia", 
        "name_de": "Afrika/Nordafrika/Algerien", 
        "name_en": "Africa/Northern Africa/Algeria"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMwMDAwMDATPAzAwXMBwV8VV8DMBxV8MBxXwVVfwFVV8zETETMRDXXUVM8Q1AA19cQ1FPEXEVM8zEAD9Q1AxFzETEU8cRXMRDU1AAD/DDMMMVwXDBcEzMBxVzFcVX8VVVw9wRcMEHcFXDDRcEA93fRRVd9U1DRBw0Qd3wQ0QfRDQB03RHRD/DBA3REAAN9XdAcE/VAAHwwQA/NQD1DUQD1DUAD9cQ1DXUNAD9EAAAAAAAAA", 
      "id": "DZ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u042d\u043a\u0432\u0430\u0434\u043e\u0440", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Ecuador", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/\u00c9quateur", 
        "name_it": "America del Sud/Ecuador", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5384\u74dc\u591a\u5c14", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Ecuador", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Ecuador", 
        "name_en": "South America/Ecuador"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8MDAwMDAzDAcFzFRcMMMMPDBQ3RHRAzwMBzBcVcxFU19RcQXD8NED0UdFwwQN3RVXw0UNwR0AAPMzM8cBdXUPEdUD0AAAAA//9UAAAzxMQTxDUAAP9XUPVEA/UAAAAAAAAAA", 
      "id": "EC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/Eesti", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042d\u0441\u0442\u043e\u043d\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/Estonie", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Estonia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u7231\u6c99\u5c3c\u4e9a", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Estonia", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/Estland", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/Estonia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDDMwMwxFNdRTM8RTUAAPw/AcFXDFcFXzFcVfBcEV3RHRD9dRXMQD1FDd0VdTUPVNQAPw0QAAAAAAAA", 
      "id": "EE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/P\u00f5hja-Aafrika/Egiptus", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0415\u0433\u0438\u043f\u0435\u0442", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique septentrionale/\u00c9gypte", 
        "name_it": "Africa/Africa del Nord/Egitto", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u5317\u975e/\u57c3\u53ca", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica septentrional/Egipto", 
        "name_de": "Afrika/Nordafrika/\u00c4gypten", 
        "name_en": "Africa/Northern Africa/Egypt"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwP8zETETMRMRczETETMRMRXzMRMRMxExVzETE1HV11TUNddQ11F1ddQ1D9XV1T00QPRADfVDQDV1AD9wR0Q3RFD1dEN0DUAAAAAAAA", 
      "id": "EG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u042d\u0440\u0438\u0442\u0440\u0435\u044f", 
        "name_et": "Aafrika/Ida-Aafrika/Eritrea", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique orientale/\u00c9rythr\u00e9e", 
        "name_it": "Africa/Africa orientale/Eritrea", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e1c\u975e/\u5384\u7acb\u7279\u91cc\u4e9a", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica oriental/Eritrea", 
        "name_de": "Afrika/Ostafrika/Eritrea", 
        "name_en": "Africa/Eastern Africa/Eritrea"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPzA8MzETETMQD3RV8FwVV8DMVxV8MFDdUdAPwXFV3VNUH0Q0A/QAAM/UU1DXUU8Q0AA/1DQAAAAAAAA", 
      "id": "ER", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMDwzzATEPBRTdU1DQA/MFXwQ0R3VA9A1ExDw0UNwR0QP1HRAADwMDMFxFw8DEMMEwHwQXMFwV8MBDwQwXBDPMFFzUTEU8xEUd3B0RVMz8wwHBTxFXwwXBfUXFVc9RTUA3XUENfXUNQ11DUA9dQ0D0AAAAA/DDDwwcVwQ/VF0TcVxF3RFzUMEPcEXDRT1BD1QAA/93RV11HVNdAPwQcEN0QAAAAAAAA", 
      "id": "ES", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0410\u043d\u0434\u0430\u043b\u0443\u0441\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania/Andalusia", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne/Andalousie", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna/Andalusia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259/Andalusia", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a/Andaluc\u00eda", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien/Andalusien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain/Andalusia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMDA8DAzARww8EHBcwEDPAfFVc1ENQD11dU11DUPdEU3QNQAAAA", 
      "id": "ES-AN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania/Aragon", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne/Aragon", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna/Aragon", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259/Aragon", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a/Arag\u00f3n", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien/Aragonien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain/Aragon"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMDAwMDMMBMxU1HdFUzMz8RRcxANdRQAAD8MMMMMNEAAP/0Q3RNQ0AAAAAAAAAA", 
      "id": "ES-AR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f/Asturias", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania/Asturias", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne/Asturies", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna/Asturias", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259/Asturias", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a/Asturias", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien/Asturien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain/Asturias"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzPMDDBcFPMRDU1APDDBAPUAAAAAAA", 
      "id": "ES-AS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania/Cantabria", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041a\u0430\u043d\u0442\u0430\u0431\u0440\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne/Cantabrie", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna/Cantabria", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259/Cantabria", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a/Cantabria", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien/Cantabria", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain/Cantabria"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzM8MDBcEPNRDUAAAAAAAA", 
      "id": "ES-CB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania/Castile and Le\u00f3n", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041a\u0430\u0441\u0442\u0438\u043b\u0438\u044f \u0438 \u041b\u0435\u043e\u043d", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne/Castille-et-Le\u00f3n", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna/Castile and Le\u00f3n", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259/Castile and Le\u00f3n", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a/Castilla y Le\u00f3n", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien/Kastilien und Le\u00f3n", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain/Castile and Le\u00f3n"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMDAwwMDwXBVww3RVw0UDM8z1FxVzETEEzNAAPd0VV90R0Q9QNAD9Q0APENQAAAAAAA", 
      "id": "ES-CL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania/Castile-La Mancha", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041a\u0430\u0441\u0442\u0438\u043b\u0438\u044f-\u041b\u0430-\u041c\u0430\u043d\u0447\u0430", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne/Castille-La Manche", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna/Castile-La Mancha", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259/Castile-La Mancha", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a/Castilla-La Mancha", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien/Kastilien-La Mancha", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain/Castile-La Mancha"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMDAwPDDAXBcPBcEXDBT8QcVX1BDUd9UNEH0AAzM88QQD9U1AAAAAAA", 
      "id": "ES-CM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania/Canary Islands", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041a\u0430\u043d\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne/\u00celes Canaries", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna/Canarie", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259/Canary Islands", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a/Canarias", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien/Kanarische Inseln", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain/Canary Islands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMDwzPBDUMFPFcQAPwwVw0TBfUNADMQDwwQPRTUcEAAAAAA", 
      "id": "ES-CN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania/Catalonia", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041a\u0430\u0442\u0430\u043b\u043e\u043d\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne/Catalogne", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna/Catalonia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259/Catalonia", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a/Catalu\u00f1a", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien/Katalonien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain/Catalonia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwwwwwwdEAA//XUXcEXxFxHVNdAPDRQ0AAAAAAA", 
      "id": "ES-CT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania/Extremadura", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f/\u042d\u0441\u0442\u0440\u0435\u043c\u0430\u0434\u0443\u0440\u0430", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne/Estr\u00e9madure", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna/Extremadura", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259/Extremadura", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a/Extremadura", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien/Extremadura", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain/Extremadura"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMDAwzDMBMR8FVPMRFNcQ0Dw8ENFA90R0A9EAAAAAAA", 
      "id": "ES-EX", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0413\u0430\u043b\u0438\u0441\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania/Galicia", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne/Galice", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna/Galicia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259/Galicia", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a/Galicia", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien/Galicien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain/Galicia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzPzAwUxxF8MFwXDBB9ENEM8QQD11DUPRAAAAAAAAA", 
      "id": "ES-GA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania/Baleaarid", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0411\u0430\u043b\u0435\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne/\u00celes Bal\u00e9ares", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna/Isole Baleari", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259/\u5df4\u5229\u963f\u91cc\u7fa4\u5c9b", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a/Islas Baleares", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien/Balearische Inseln", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain/Balearic Islands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwww8MDAcMEDzEA9EwEQ/BRwHDBD1DUA9AAAAAA", 
      "id": "ES-IB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f/Region of Murcia", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania/Region of Murcia", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne/R\u00e9gion de Murcie", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna/Region of Murcia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259/Region of Murcia", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a/Regi\u00f3n de Murcia", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien/Region Murcia", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain/Region of Murcia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMDAwM8BwwXBPEU1HdAQAAA", 
      "id": "ES-MC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041c\u0430\u0434\u0440\u0438\u0434", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania/Community of Madrid", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne/Communaut\u00e9 de Madrid", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna/Community of Madrid", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259/Community of Madrid", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a/Comunidad de Madrid", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien/Autonome Gemeinschaft Madrid", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain/Community of Madrid"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMDAwMMwwUzBTENXRAzM88Q0AAAAAAA", 
      "id": "ES-MD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041d\u0430\u0432\u0430\u0440\u0440\u0430", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania/Navarre", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne/Navarre", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna/Navarre", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259/Navarre", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a/Navarra", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien/Navarre", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain/Navarre"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzMzwMFwwQ8BdRfRRDzUA9AAAAAAAA", 
      "id": "ES-NC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania/Basque Country", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0421\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0411\u0430\u0441\u043a\u043e\u0432", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne/Pays basque", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna/Basque Country", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259/Basque Country", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a/Pa\u00eds Vasco", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien/Baskenland", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain/Basque Country"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzM8DAxXDwUcEMzUQD1AAAAAAA", 
      "id": "ES-PV", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania/Rioja", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0420\u0438\u043e\u0445\u0430", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne/La Rioja", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna/Rioja", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259/Rioja", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a/La Rioja", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien/Rioja", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain/Rioja"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzM8wMBMxExDwwXBDdU0AAAAAA", 
      "id": "ES-RI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Hispaania/Valencian Community", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0441\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Espagne/Communaut\u00e9 Valencienne", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Spagna/Valencian Community", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u897f\u73ed\u7259/Valencian Community", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Espa\u00f1a/Comunidad Valenciana", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Spanien/Valencianische Gemeinschaft", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Spain/Valencian Community"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMDAwMwPEdE1FPMBMRcxAPVE1EA/DDDwwwQD9AMBD0U1QAAAAAA", 
      "id": "ES-VC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/Ida-Aafrika/Etioopia", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u042d\u0444\u0438\u043e\u043f\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique orientale/\u00c9thiopie", 
        "name_it": "Africa/Africa orientale/Etiopia", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e1c\u975e/\u57c3\u585e\u4fc4\u6bd4\u4e9a", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica oriental/Etiop\u00eda", 
        "name_de": "Afrika/Ostafrika/\u00c4thiopien", 
        "name_en": "Africa/Eastern Africa/Ethiopia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPzwMwMwXEEzNQAPDDAwHwFxV8MBxXMFVcPwQcFwwXBV8MFDdFXwQX8xHAVV/UXFV8RcQV1d10A3VHBA/zETEE8QTEXMxEA9TENdA1APd0VXV0Dw0QPQAD10A9AAAAP8MMNFAP3RVw0Ud0V1DDDQA/UNAAAAAAAA", 
      "id": "ET", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/Soome", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0438\u043d\u043b\u044f\u043d\u0434\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/Finlande", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Finlandia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u82ac\u5170", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Finlandia", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/Finnland", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/Finland"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDDMDwMwEfDAcFwwXBVzE1APXUVxMRTM8xExVxwFT8RcQXMQD1BNRDw8HwXBFwwdFwwXBHd0VVw8NFDcFXDBAN93BHRVw9FENXdEdE9NAAP9RcQ1FzEAXHMBMRX3dER9UNUDfRBHTRAA/MwMDDAUzzAR1dUzEA3QAAP/MRMRcRXxwFfFVV/V0UfBDRQ31Q0A3QED/UNRD1TUQD11FfEXEVPxBMQ11BD9HRDdFUPdA0AAAAAAAAA", 
      "id": "FI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Okeaania/Melaneesia/Fid\u017ei", 
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041c\u0435\u043b\u0430\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0424\u0438\u0434\u0436\u0438", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/M\u00e9lan\u00e9sie/Fidji", 
        "name_it": "Oceania/Melanesia/Figi", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u7f8e\u62c9\u5c3c\u897f\u4e9a/\u6590\u6d4e", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Melanesia/Fiyi", 
        "name_de": "Ozeanien/Melanesien/Fidschi", 
        "name_en": "Oceania/Melanesia/Fiji"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8MMP/AcNEPFVfRRDdEdNEA/XVNAAAAAMDAzAwMMMMEAMz9AAwwwHBcMFxXMDATEfxVVU8zEAD9QQ1xDUQzAwUzUA8MED0AAAAAAA", 
      "id": "FJ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0424\u043e\u043b\u043a\u043b\u0435\u043d\u0434\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e-\u0432\u0430", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Falklandi saared", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/\u00celes Malouines", 
        "name_it": "America del Sud/Isole Falkland", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u798f\u514b\u5170\u7fa4\u5c9b", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Islas Malvinas", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Falklandinseln", 
        "name_en": "South America/Falkland Islands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DwPMMMDAcwXBXDwQ0UD/EVV11TUPdFXDRDXUNQ9EAAAAAAA", 
      "id": "FK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b \u041c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u0438", 
        "name_et": "Okeaania/Mikroneesia/Mikroneesia Liiduriigid", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/r\u00e9gion micron\u00e9sienne/\u00c9tats f\u00e9d\u00e9r\u00e9s de Micron\u00e9sie", 
        "name_it": "Oceania/Regione Micronesiana/Micronesia", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u5bc6\u514b\u7f57\u5c3c\u897f\u4e9a\u5730\u533a/\u5bc6\u514b\u7f57\u5c3c\u897f\u4e9a", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Regi\u00f3n de Micronesia/Micronesia", 
        "name_de": "Ozeanien/Mikronesisches Inselgebiet/Mikronesien", 
        "name_en": "Oceania/Micronesian Region/Micronesia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMz8PAwMFwMBzNRAPBMMFwX1ADdUDzAQw1MFzFTUPDBA9AAPEPAcE1DQAzzAxEPDRADDAwHBwTwQMDBfDdEcRzEdEPBMDAdNRwXHBNRPxFNQ9E1EA/HFdF9U0APVNA0QwHMQ8V0TUNAPQAAPwMDAcMMNEA/0AdFwxF9Q0AD8FNQAAAAAAAAA", 
      "id": "FM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0430\u0440\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e-\u0432\u0430", 
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/F\u00e4\u00e4ri saared", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/\u00celes F\u00e9ro\u00e9", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Isole Faroe", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u6cd5\u7f57\u7fa4\u5c9b", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Islas Feroe", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/F\u00e4r\u00f6er", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/Faroe Islands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAwMwwMMDAcEDzxxF3BHRM1EN0AAAAA", 
      "id": "FO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f/New Aquitaine", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Prantsusmaa/New Aquitaine", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/France/Nouvelle-Aquitaine", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Francia/Nuova Aquitania", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6cd5\u56fd/New Aquitaine", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Francia/Nueva Aquitania", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Frankreich/Neu-Aquitanien", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/France/New Aquitaine"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzMzDAwHDBdFPMVMQRM8DAXMQDXEUzNQAAAPD/D9EMFwQ3RVwwXBA93RV1dE3VAP0AAAAAAAAA", 
      "id": "FR-B", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f/Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Prantsusmaa/Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/France/Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Francia/Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6cd5\u56fd/Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Francia/Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Frankreich/Burgund und Freie Grafschaft", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/France/Bourgogne-Franche-Comt\u00e9"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8MwzFV3FVN1dU3VA9QA8PRR0UN8ENAPEAAAAAAAAA", 
      "id": "FR-D", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Prantsusmaa/Brittany", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f/\u0411\u0440\u0435\u0442\u0430\u043d\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/France/Bretagne", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Francia/Bretagna", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6cd5\u56fd/Brittany", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Francia/Breta\u00f1a", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Frankreich/Brittany", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/France/Brittany"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzMDDwMBzFdFfAXENQfwUXDBTXUNU00AAAAAAA", 
      "id": "FR-E", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f/Centre-Loire Valley", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Prantsusmaa/Centre-Loire Valley", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/France/Centre-Val de Loire", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Francia/Centre-Loire Valley", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6cd5\u56fd/Centre-Loire Valley", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Francia/Centre-Loire Valley", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Frankreich/Zentrum-Loiretal", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/France/Centre-Loire Valley"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8PDMFwV8FwVcMNED11FcR11Q/RDRA9AAA/PQAAAAAAAAA", 
      "id": "FR-F", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Prantsusmaa/Great East", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f/\u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u0439 \u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/France/Grand-Est", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Francia/Great East", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6cd5\u56fd/Great East", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Francia/Great East", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Frankreich/Gro\u00dfer Osten", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/France/Great East"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8MDwMFwwV8BcRXDw0XFfBRHcEdFDzxNRcxAPUQA/XUNA3UAAAAAAA", 
      "id": "FR-G", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u0441\u043a\u0430\u044f \u0413\u0432\u0438\u0430\u043d\u0430", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Prantsusmaa/Prantsuse Guajaana", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/France/Guyane", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Francia/Guyana francese", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6cd5\u56fd/\u6cd5\u5c5e\u572d\u4e9a\u90a3", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Francia/Guayana Francesa", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Frankreich/Franz\u00f6sisch-Guayana", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/France/French Guiana"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzzPwMNRcMHRDPEXEU8RcRdw0U1dU9UAPM1AAAAAAAAA", 
      "id": "FR-GF", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f/\u041a\u043e\u0440\u0441\u0438\u043a\u0430", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Prantsusmaa/Corsica", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/France/Corsica", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Francia/Corsica", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6cd5\u56fd/Corsica", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Francia/C\u00f3rcega", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Frankreich/Korsika", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/France/Corsica"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8z8BwR0Q11DVAAAAAAAAA", 
      "id": "FR-H", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f/\u0418\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Prantsusmaa/Ile-de-France", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/France/Ile-de-France", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Francia/Isola di Francia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6cd5\u56fd/Ile-de-France", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Francia/Isla de Francia", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Frankreich/Ile-de-France", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/France/Ile-de-France"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8MMDwFXD0UdAA/N1QA/UAAAAAAAAA", 
      "id": "FR-J", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Prantsusmaa/Saint Martin", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f/Saint Martin", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/France/Saint-Martin", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Francia/Saint Martin", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6cd5\u56fd/Saint Martin", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Francia/Saint Martin", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Frankreich/Sankt Martin", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/France/Saint Martin"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzzDDPAwEzEA9QAAAAAA", 
      "id": "FR-MF", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f/\u041e\u043a\u0441\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Prantsusmaa/Occitania", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/France/Occitanie", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Francia/Occitania", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6cd5\u56fd/Occitania", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Francia/Occitania", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Frankreich/Okzitanien", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/France/Occitania"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzMzAwMRMzETEQAADw/8MF8FwVcPBTRA1xMRfdFXwQTV1T1QAAAAAA", 
      "id": "FR-N", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Prantsusmaa/New Caledonia", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f/New Caledonia", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/France/New Caledonia", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Francia/New Caledonia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6cd5\u56fd/New Caledonia", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Francia/New Caledonia", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Frankreich/Neukaledonien", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/France/New Caledonia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwMwwMMDAwHDMFxV8ENAMMMPBDQDAxDDDEAD/zAQMDRQ8xAPQAAzAxEPwMB8BXVPAXFdA9QDUP1TQMBxHxXRNUPVNAA8DEAAAAA", 
      "id": "FR-NC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f/\u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Prantsusmaa/Normandia", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/France/Normandy", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Francia/Normandia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6cd5\u56fd/Normandy", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Francia/Normand\u00eda", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Frankreich/Normandie", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/France/Normandy"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzMDAwwMV8FwVTM8xUddUAAADw/DDDwXRHRcMEAP30UTxDUQ9EAAAAAAAA", 
      "id": "FR-P", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f/\u0417\u0435\u043c\u043b\u0438 \u041b\u0443\u0430\u0440\u044b", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Prantsusmaa/Pays-de-la-Loire", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/France/Pays-de-la-Loire", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Francia/Paesi della Loira", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6cd5\u56fd/\u5362\u74e6\u5c14\u6cb3\u5730\u533a", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Francia/Pa\u00edses del Loira", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Frankreich/Pays-de-la-Loire", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/France/Pays-de-la-Loire"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzMDMMwXEXdEdEPXENRTXUNQAA8Pww/RBwQ3RNQAAAAAAA", 
      "id": "FR-R", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Prantsusmaa/Hauts-de-France", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f/Hauts-de-France", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/France/Hauts-de-France", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Francia/Hauts-de-France", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6cd5\u56fd/Hauts-de-France", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Francia/Hauts-de-France", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Frankreich/Nordfrankreich", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/France/Hauts-de-France"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8MDDDAcEA/PBVcxEH3RVwwQ1dU9EAz1FAP1AAAAAAAAAA", 
      "id": "FR-S", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f/\u041f\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0441-\u0410\u043b\u044c\u043f\u044b-\u041b\u0430\u0437\u0443\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0411\u0435\u0440\u0435\u0433", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Prantsusmaa/Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/France/Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Francia/Provenza-Alpi-Costa Azzurra", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6cd5\u56fd/Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Francia/Provenza-Alpes-Costa Azul", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Frankreich/Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/France/Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD/AzwV1FPEUPDDBcEDfBBNdRfUDQAP8Q0AAAAAAAAA", 
      "id": "FR-U", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Prantsusmaa/Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f/Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/France/Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Francia/Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6cd5\u56fd/Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Francia/Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Frankreich/Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/France/Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD/DAwwFwzEVcMPRBwQPMRMTENddU0D1FAPfRDBDUAAAAAA", 
      "id": "FR-V", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f/\u041c\u0430\u0439\u043e\u0442\u0442\u0430", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Prantsusmaa/Mayotte", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/France/Mayotte", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Francia/Mayotte", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6cd5\u56fd/\u9a6c\u7ea6\u7279", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Francia/Mayotte", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Frankreich/Mayotte", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/France/Mayotte"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDAw8MPDRAAAAAAA", 
      "id": "FR-YT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/Kesk-Aafrika/Gabon", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0413\u0430\u0431\u043e\u043d", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique centrale/Gabon", 
        "name_it": "Africa/Africa centrale/Gabon", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e2d\u975e/\u52a0\u84ec", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica central/Gab\u00f3n", 
        "name_de": "Afrika/Zentralafrika/Gabun", 
        "name_en": "Africa/Middle Africa/Gabon"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDDDAzDAwHwFU8cRVcPDwUdAD3BV8FxVV/RBDTVAAD/zPxFxDUddQ1AAD9ddQ1DcQ1A/BBAAAAAAAAA", 
      "id": "GA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/Suurbritannia", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/Royaume-Uni", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Regno Unito", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u82f1\u56fd", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Reino Unido", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/Vereinigtes K\u00f6nigreich", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/United Kingdom"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzA8zDAcFPUUxAzAwEzEQ/DBQ3RV3RFwwXBwXXXUVcwwMFwwFPxVxBc1AH/EXEV8QcENcBX3BVV3V1B9UNEDzA9NQAA88wXAV8RcRXMwUTMQDX1FxDUNdRd91R0T0ADdEUfV1T0QD0Q0UMzxFxDUAD/VHQNQ11BMxAPcEXDRD1BXR0Q/UU1HV0U9Q0AADw8PwwwXBQ3wUR9FED3TVDTVAP0AAAAAAA", 
      "id": "GB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0410\u043d\u0433\u043b\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/Suurbritannia/England", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/Royaume-Uni/Angleterre", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Regno Unito/Inghilterra", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u82f1\u56fd/\u82f1\u683c\u862d", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Reino Unido/Inglaterra", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/Vereinigtes K\u00f6nigreich/England", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/United Kingdom/England"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzA8zDAcFPUUxAPwwUN0Vd0RcMFwcF9dQ1TXUNRMwExVPMxUxU8QcBXNdRTMQDdXUNcRfVDRAzM81APQAAAADw8PwwwXBQ3wUR9FED3TVDTVAP0AAAAAAA", 
      "id": "GB-ENG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/Suurbritannia/Northern Ireland", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0418\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/Royaume-Uni/Northern Ireland", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Regno Unito/Northern Ireland", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u82f1\u56fd/Northern Ireland", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Reino Unido/Northern Ireland", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/Vereinigtes K\u00f6nigreich/Northern Ireland", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/United Kingdom/Northern Ireland"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzAwzDAwXDAU/FXEFzUA11DQPDDBAPTVA9AAAAAAAA", 
      "id": "GB-NIR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/Suurbritannia/Scotland", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0428\u043e\u0442\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/Royaume-Uni/\u00c9cosse", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Regno Unito/Scozia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u82f1\u56fd/Scotland", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Reino Unido/Escocia", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/Vereinigtes K\u00f6nigreich/Schottland", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/United Kingdom/Scotland"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzAwwMDMVXD8BwVfBBwVcPRRwQPMD01AADzzBcBXxFxFczBRMxANfUXENQ11F33VHRDdEUfV1T0QD0Q0UMzxFxDUAD/VHQNQ11BMxAPcEXDRD1BXR0Q/UU1HV0U9Q0AAAA", 
      "id": "GB-SCT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0431\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0423\u044d\u043b\u044c\u0441", 
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/Suurbritannia/Wales", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/Royaume-Uni/Pays de Galles", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Regno Unito/Galles", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u82f1\u56fd/\u5a01\u723e\u65af", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Reino Unido/Gales", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/Vereinigtes K\u00f6nigreich/Wales", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/United Kingdom/Wales"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzA8DMDATMRDDwXBddRXwwQPRAA/xFxFfEEN0APwQ0AAAAAAAA", 
      "id": "GB-WLS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u0413\u0440\u0435\u043d\u0430\u0434\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Grenada", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/Grenade", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Grenada", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u683c\u6797\u7eb3\u8fbe", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/Granada", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/Grenada", 
        "name_en": "North America/Caribbean/Grenada"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzzDzMwExEA/wQQ9QAAAAAAA", 
      "id": "GD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u044f", 
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/Gruusia", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/G\u00e9orgie", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Georgia", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u683c\u9c81\u5409\u4e9a", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/Georgia", 
        "name_de": "Asien/Westasien/Georgien", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/Georgia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMzzMFxFwwHBfEVfwVVddU1D8RTQN1AA/UNAAAAD//BVfRDBDdU0AAAAAAAAAA", 
      "id": "GE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0435\u0440\u043d\u0441\u0438", 
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/Guernsey", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/Guernesey", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Guernsey", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u6839\u897f\u5c9b", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Guernesey", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/Guernsey", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/Guernsey"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzAzzMBMRD8FHRD1DQAAAAAAAA", 
      "id": "GG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/L\u00e4\u00e4ne-Aafrika/Ghana", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0413\u0430\u043d\u0430", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique occidentale/Ghana", 
        "name_it": "Africa/Africa occidentale/Ghana", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u897f\u975e/\u52a0\u7eb3", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica occidental/Ghana", 
        "name_de": "Afrika/Westafrika/Ghana", 
        "name_en": "Africa/Western Africa/Ghana"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMzMMDMBMQw8V0VfBBTzMVEzETEHAzATEUAAP/wwwwXBAP1dANHBA9ENNEAAAAAAAAA", 
      "id": "GH", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0438\u0431\u0440\u0430\u043b\u0442\u0430\u0440", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Gibraltar", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Gibraltar", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Gibilterra", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u76f4\u5e03\u7f57\u9640", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Gibraltar", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Gibraltar", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Gibraltar"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMDAzDDDQAAAAAA", 
      "id": "GI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Gr\u00f6\u00f6nimaa", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0413\u0440\u0435\u043d\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/Groenland", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Groenlandia", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u683c\u9675\u5170", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Groenlandia", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Gr\u00f6nland", 
        "name_en": "North America/Northern America/Greenland"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzDAzAzDDAcV8BxVc8BxVcxHAVTzAzEcBTwMB8VVzFRf8VVVV8DAxH8RcVVczFRPEXEVcPD8DBR3BHRR8MED0Q0UA99HBDdEdFHfRBHdEdEN3dFVV8NwVcHBcMMEB9wRcMEHcEXDDDDBAAPM/EXNcRTxFxFXxzARX8QcBXxFxFVzMDAwEzMRMVMcBTM8RcVcDEU8xUXwFxFf/EXFVVVXMMDMDBTxFxF8DAwHMMBwXwFV8MFwTHEVU8zxBAzERMxE8RcRf1xVVVzPEXEU8QRMzEADX1NQTNRDXXUV/AwMDBfAwMB/EXEV8RVcxxVzAVX8FwVfwHFVVVV9/0dEHwQ0XBB/BRcNFwRcMNwVcHBR39FHRR9FFVfDwwwQD0dFHwQ0QA/fRDRB9ENEDfRAED3wQ0QdHRB8NED0UcEAf33RVwwQdwR0VcP0Q0QPRDQAN3dEdEd0RHdEdwR0QPd3RHRHdFVcP0Q0UPVDRAH/RDRA9ENEA/QDRA9EEA8zPNRMRcxAEzXEU8RVMzXEU8QTUQD119cQXMQDXEVX8zUQDXxFNRTzEA11FPEE1FP1xBcxANcRXM1AA/UUxDXUUzEA1119RTUFTPzxBAPXUVzUA1xDUA181ENcQTMQDX1FNQTMzUAAA33/RDRA9ENEA/RRwQcNEB93BFXw0UHwQ0Qd0R3BFwwwwwQA3V1ddU0DV3V0R00Q91dU11TQPUAPdQ0AAD/cEdFNXVA90RD0AAAPX9TUEzEA19RTEEzNRANfU1DXUUNc1APUNQDXXX1DUA1DXdUD1ADd3QNEN1TVA9dQ0DdQAAP9XV1T1dEPVAD1dU9UA9UNAAAAAAAA", 
      "id": "GL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0413\u0430\u043c\u0431\u0438\u044f", 
        "name_et": "Aafrika/L\u00e4\u00e4ne-Aafrika/Gambia", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique occidentale/Gambie", 
        "name_it": "Africa/Africa occidentale/Gambia", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u897f\u975e/\u5188\u6bd4\u4e9a", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica occidental/Gambia", 
        "name_de": "Afrika/Westafrika/Gambia", 
        "name_en": "Africa/Western Africa/Gambia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMw8wMwExEPDwXBVzAXVMMNEAAAAAAA", 
      "id": "GM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/L\u00e4\u00e4ne-Aafrika/Guinea", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0413\u0432\u0438\u043d\u0435\u044f", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique occidentale/Guin\u00e9e", 
        "name_it": "Africa/Africa occidentale/Guinea", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u897f\u975e/\u51e0\u5185\u4e9a", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica occidental/Guinea", 
        "name_de": "Afrika/Westafrika/Guinea", 
        "name_en": "Africa/Western Africa/Guinea"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzM8DDMDATwFX8BwRcMEFw8MMBwTxHRcVcPBBwQ/EXFVX3RNUDTRAM88QQDXxDUAAD/XVNU1dUD9AAAAAAAA", 
      "id": "GN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/Kesk-Aafrika/Ekvatoriaal-Guinea", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u042d\u043a\u0432\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0413\u0432\u0438\u043d\u0435\u044f", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique centrale/Guin\u00e9e \u00e9quatoriale", 
        "name_it": "Africa/Africa centrale/Guinea Equatoriale", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e2d\u975e/\u8d64\u9053\u51e0\u5185\u4e9a", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica central/Guinea Ecuatorial", 
        "name_de": "Afrika/Zentralafrika/\u00c4quatorialguinea", 
        "name_en": "Africa/Middle Africa/Equatorial Guinea"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDDDDAzAwEzEAw8MED0AAAA/8zwxBwXExDXUNQzMRMQD0QAP8NED0Q0AAAAAAAA", 
      "id": "GQ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Kreeka", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0413\u0440\u0435\u0446\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Gr\u00e8ce", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Grecia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u5e0c\u814a", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Grecia", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Griechenland", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Greece"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwwMwMDAxUzzATFfFVfAXEFzAxUzUA/FVX1BMRcPDzAR8EwVfAVX8FwRcMFHcFXDDwTAdExDwQ0AN3dQTV0X1QB9XUDcEdEAPMzM1AAAA/9Q11AD3RTUAAAAAAA", 
      "id": "GR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Okeaania/Okeaania hajasaared/L\u00f5una-Georgia ja L\u00f5una-Sandwichi saared", 
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0412\u043d\u0435\u0448\u043d\u044f\u044f \u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438\u044f \u0438 \u042e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u0421\u0430\u043d\u0434\u0432\u0438\u0447\u0435\u0432\u044b \u043e-\u0432\u0430", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/r\u00e9gions \u00e9loign\u00e9es de l\u2019Oc\u00e9anie/\u00celes G\u00e9orgie du Sud et Sandwich du Sud", 
        "name_it": "Oceania/Oceania lontana/Georgia del Sud e isole Sandwich meridionali", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u5927\u6d0b\u6d32\u8fb9\u8fdc\u7fa4\u5c9b/\u5357\u4e54\u6cbb\u4e9a\u5c9b\u548c\u5357\u6851\u5a01\u9f50\u7fa4\u5c9b", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Territorios alejados de Ocean\u00eda/Islas Georgia del Sur y Sandwich del Sur", 
        "name_de": "Ozeanien/\u00c4u\u00dferes Ozeanien/S\u00fcdgeorgien und die S\u00fcdlichen Sandwichinseln", 
        "name_en": "Oceania/Outlying Oceania/South Georgia & South Sandwich Islands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DPAzDwwHBTUfRRDAzATMQD8wExDdEdEzETENwTUNAPFdNEN1TUNAA/A/BR0ADwwMF8BV8MFwQ1dEPENQD9UAAAAAAAA", 
      "id": "GS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kesk-Ameerika/Guatemala", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0413\u0432\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u043b\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique centrale/Guatemala", 
        "name_it": "Nord America/America Centrale/Guatemala", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u4e2d\u7f8e\u6d32/\u5371\u5730\u9a6c\u62c9", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Centroam\u00e9rica/Guatemala", 
        "name_de": "Nordamerika/Mittelamerika/Guatemala", 
        "name_en": "North America/Central America/Guatemala"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8zAzMMDAcMFwU/AXEV8QTUNdQTPMBDXEUAAPw8PcEdFNXVPRTQAP3RHRAAAAAAA", 
      "id": "GT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/L\u00e4\u00e4ne-Aafrika/Guinea-Bissau", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0413\u0432\u0438\u043d\u0435\u044f-\u0411\u0438\u0441\u0430\u0443", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique occidentale/Guin\u00e9e-Bissau", 
        "name_it": "Africa/Africa occidentale/Guinea-Bissau", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u897f\u975e/\u51e0\u5185\u4e9a\u6bd4\u7ecd", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica occidental/Guinea-Bis\u00e1u", 
        "name_de": "Afrika/Westafrika/Guinea-Bissau", 
        "name_en": "Africa/Western Africa/Guinea-Bissau"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzM8DDDDFXDRQPMwMRAPd0VT1DUA/BRD1AAAAAAA", 
      "id": "GW", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Guyana", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0413\u0430\u0439\u0430\u043d\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Guyana", 
        "name_it": "America del Sud/Guyana", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u572d\u4e9a\u90a3", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Guyana", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Guyana", 
        "name_en": "South America/Guyana"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzzzzAwExxF8MFB9FwV0TPEXEHAxV3TQBwQ/xFxFcxExDXUXdNUN0TVAzxDUAAAAAAAA", 
      "id": "GY", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kesk-Ameerika/Honduras", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0413\u043e\u043d\u0434\u0443\u0440\u0430\u0441", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique centrale/Honduras", 
        "name_it": "Nord America/America Centrale/Honduras", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u4e2d\u7f8e\u6d32/\u6d2a\u90fd\u62c9\u65af", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Centroam\u00e9rica/Honduras", 
        "name_de": "Nordamerika/Mittelamerika/Honduras", 
        "name_en": "North America/Central America/Honduras"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wz8PwMwXBXDwQcFwwQ/AUXMQDXENQ3cEV1dQw8HRcMV0TXQNQ3BMQ0AzzUA9AAAP8FNQAAAAAAAA", 
      "id": "HN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Horvaatia", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0425\u043e\u0440\u0432\u0430\u0442\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Croatie", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Croazia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u514b\u7f57\u5730\u4e9a", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Croacia", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Kroatien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Croatia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDzzDAwHxFXAzAcBfMRwFXdEcE8PBcVdU9ENAD3QNADAwXDBcEPPEU0APXEMQT1FAP1dU3VE9UAAAAAAAAA", 
      "id": "HR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Haiti", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u0413\u0430\u0438\u0442\u0438", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/Ha\u00efti", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Haiti", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u6d77\u5730", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/Hait\u00ed", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/Haiti", 
        "name_en": "North America/Caribbean/Haiti"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wz8DDMwwHBMxExDXUNRMxNQD8DAR9EMED11DQPQAAAAAAAAA", 
      "id": "HT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Ungari", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u0435\u043d\u0433\u0440\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Hongrie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Ungheria", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u5308\u7259\u5229", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Hungr\u00eda", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Ungarn", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Hungary"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDzDMDMFwFMxNRD8MBcNFwVcH0QTX1ADxDUQ3dEX1FNQ11ADww8MFD1QAAAAAAA", 
      "id": "HU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwwMzAxHAwHwFXAzFcBfwFVXwwwMFwwTAfAwHDFXwFVzDAwXDBcF/BcFXwXFVV/xVVVV8DAwMMBD8MMFcFw8BwVfBcFVfwMV8BxVfFVVVf/BR0UfRDRDDAwXDBcFXwwwXBcMEDd0VV8MEMMFwXcVVXDD8DAwXDDBcFzAcVczUTEfRDRDAwF8PBRA9ENED/RcFXxVVXXV1DdUDddU0D1DQAP0Q0QPQAADP/MDAwUzETHAX8DEXwFVdXV1Td1DQD1QAzPEUAD/UAAAP111TQPQANfEExFPMRDXENRDfV1DXVH0A0AzEA3dETxFNQ9EAAD/X1DEA9QTUXMxAA18Q1APUNAD11dA9Q1ANfUNQA9NEAAP18QTUXV3VHRPMRMRcxANdRfV1D1QDdEdAP11DUNXRA/ENRDXUdUAPMxAA/QAAAAD//QAAAAAAAAAA", 
      "id": "ID", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Aceh", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0410\u0447\u0435\u0445", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Aceh", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Aceh", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Aceh", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Aceh", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Aceh", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Aceh"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM/8wMDBTMRMcBfDwFX0XBFN3VHRXV1TD0QAzPEUAD/UAAAAAAAA", 
      "id": "ID-AC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/Bali", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Bali", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Bali", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Bali", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Bali", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Bali", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Bali", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Bali"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwMPwMMBcMEM8RTUA9NQAAAAAA", 
      "id": "ID-BA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0411\u0430\u043d\u043a\u0430-\u0411\u0435\u043b\u0438\u0442\u0443\u043d\u0433", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Bangka-Belitung Islands", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Bangka-Belitung Islands", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Bangka-Belitung Islands", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Bangka-Belitung Islands", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Bangka-Belitung Islands", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Bangka-Belitung", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Bangka-Belitung Islands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwMMzMBMRMcBTzBRc1ENdQ1D/BB0XDBR3RHRDXXUXdU0AAAAA", 
      "id": "ID-BB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/Bengkulu", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Bengkulu", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Bengkulu", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Bengkulu", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Bengkulu", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Bengkulu", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Bengkulu", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Bengkulu"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwwMzAxE8BcQTM1EA8MMDBcMEA/xVXdEdUfVDUA/VNAAAAAAA", 
      "id": "ID-BE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Banten", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0411\u0430\u043d\u0442\u0435\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Banten", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Banten", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Banten", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Banten", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Banten", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Banten"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwPA8DAcMVwTwFNQTMzQAAAAA", 
      "id": "ID-BT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/Gorontalo", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Gorontalo", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Gorontalo", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Gorontalo", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Gorontalo", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Gorontalo", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Gorontalo", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Gorontalo"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwMMDAwMMBwUDPPM/FXUNR1dEAAAAAAAAA", 
      "id": "ID-GO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/Jambi", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Jambi", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Jambi", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Jambi", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Jambi", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Jambi", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Jambi", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Jambi"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwwMDMDEQww30XBF8RQ1NQ8NFwQ3RAAAA", 
      "id": "ID-JA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/West Java", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/West Java", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/West Java", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/West Java", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/West Java", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Java Occidental", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/West-Java", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/West Java"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwPAzDEUxNQw/BcFXwUR0QzMwEAD9dQdwR0Q8Q0AAAAAA", 
      "id": "ID-JB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/East Java", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u042f\u0432\u0430", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/East Java", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/East Java", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/East Java", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/East Java", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Ost-Java", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/East Java"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwMzDAwHDBcFPMRBPEXEUzMTQADD8MMFcHRDdwRV8HRRD9Q1APdQAAAAA", 
      "id": "ID-JI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/Jakarta Special Capital Region", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Jakarta Special Capital Region", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Jakarta Special Capital Region", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Jakarta Special Capital Region", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Jakarta Special Capital Region", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Jakarta Special Capital Region", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Jakarta Special Capital Region", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Jakarta Special Capital Region"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwPAwMwExXDDwQ0QDMzUQAP9EAAAAAAAA", 
      "id": "ID-JK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Central Java", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u042f\u0432\u0430", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Central Java", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Central Java", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Central Java", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Java Central", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Zentral-Java", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Central Java"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwMzDAwEzwHFVPEXEX9FxVfRBHRwQ88RRM1APXVNQ3RNQ0AAAAAAA", 
      "id": "ID-JT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/West Kalimantan", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u044b\u0439 \u041a\u0430\u043b\u0438\u043c\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/West Kalimantan", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/West Kalimantan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/West Kalimantan", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/West Kalimantan", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/West-Kalimantan", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/West Kalimantan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwMDzAwExHwdEN0RTM1ExHAxHwVXfRDBB3BVwwwwwdEAAz8z8xExFNTUPV1DXVH0A0AzEAAA/90VcNEPUMQD0AAAAAAAA", 
      "id": "ID-KB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/East Kalimantan", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u041a\u0430\u043b\u0438\u043c\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/East Kalimantan", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/East Kalimantan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/East Kalimantan", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/East Kalimantan", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Ost-Kalimantan", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/East Kalimantan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwMMMMDAxX8BwXFVXDw0QNHBAAzz/zATEfBVT1ADXxBNR1dUD90VcMENXQPQAAAAAAAAAA", 
      "id": "ID-KI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Riau Islands", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u041e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430 \u0420\u0438\u0430\u0443", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Riau Islands", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Riau Islands", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Riau Islands", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Riau Islands", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Riauinseln", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Riau Islands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwMMMDMBMRw8FV8EFwwwcFADPz88BxXEUNfEExFPMRDXENRD3DBB9FwRcMNADd0RPEU1D0QAAAAAA", 
      "id": "ID-KR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/South Kalimantan", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u044b\u0439 \u041a\u0430\u043b\u0438\u043c\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/South Kalimantan", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/South Kalimantan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/South Kalimantan", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/South Kalimantan", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/S\u00fcd-Kalimantan", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/South Kalimantan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwMMPPBcFU9RcRfxVXcEdEd0RcxMQD1T1TUA9QAAAA", 
      "id": "ID-KS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Central Kalimantan", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u041a\u0430\u043b\u0438\u043c\u0430\u043d\u0442\u0430\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Central Kalimantan", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Central Kalimantan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Central Kalimantan", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Central Kalimantan", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Zentral-Kalimantan", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Central Kalimantan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwMDPAcwVcRTzETEU9RTUMMP8FwVfBDRB0cEN3RV11BfwQ0QNNEAAzz/xDU1AAAAAAAAA", 
      "id": "ID-KT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Lampung", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/Lampung", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Lampung", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Lampung", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Lampung", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Lampung", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Lampung", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Lampung"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwPDAwMBw8BwRcNFwQ8xNQDXNRD1TUAAAAAAA", 
      "id": "ID-LA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Maluku", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u041c\u0430\u043b\u0443\u043a\u0443", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Maluku", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Maluku", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Maluku", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Maluku", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Maluku", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Maluku"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwMDzDAwXDBcFxPEXEV8MMFwXDBA3dFVfDBDDBcF3FVfPEVcxExFfMQD1DUAD9Q1ENQD1dXQPV1DXUNQ9AAPdUD0AADDDww9ENEAP9EAAAAAAA", 
      "id": "ID-MA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/North Maluku", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0435 \u041c\u0430\u043b\u0443\u043a\u0443", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/North Maluku", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/North Maluku", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/North Maluku", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/North Maluku", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/North Maluku", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/North Maluku"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwMDDD8RVfUU1F3wUdEXDDwQ0UAM8z89RcRTxBMQ1d1R0Q/EEPVAA/1Q0AAAAAAAAA", 
      "id": "ID-MU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/West Nusa Tenggara", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/West Nusa Tenggara", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/West Nusa Tenggara", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/West Nusa Tenggara", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/West Nusa Tenggara", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/West Nusa Tenggara", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/West-Nusa Tenggara", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/West Nusa Tenggara"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwMPMPAcF1F8FwVT8RcQXMQD1DQA8PBBQ9dU1AAAAA", 
      "id": "ID-NB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u041c\u0430\u043b\u044b\u0435 \u0417\u043e\u043d\u0434\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/East Nusa Tenggara", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/East Nusa Tenggara", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/East Nusa Tenggara", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/East Nusa Tenggara", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/East Nusa Tenggara", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Ost-Nusa Tenggara", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/East Nusa Tenggara"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwPAwMDDAQz8DFfAcVXxV1DUV8xENQD1NRcxAPUNQAP/BR0UfRDRA30Q0U9Q1APUAAAAAA", 
      "id": "ID-NT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Papua", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u041f\u0430\u043f\u0443\u0430", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Papua", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Papua", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Papua", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Papua", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Papua", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Papua"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwMDAzMwExEzFcQTMxExU8BcVcMPwMDBcMMFwXMBxVzNRMRMDAXw8FED0Q0QP8FwVfFVVddXUN1QN11TQPUNAA/RDRA9AAAM8zM8wENdR1QAAA//0AAAAAAAAA", 
      "id": "ID-PA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u043e\u0435 \u041f\u0430\u043f\u0443\u0430", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/West Papua", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/West Papua", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/West Papua", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/West Papua", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/West Papua", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/West Papua", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/West Papua"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwMDDAzwHBcQTNRDwMxXFXwxVwV1dF/BVVdXdETDDDw9EAAADPMz9dQ1DV0QPxDUQ9EAAAAAAA", 
      "id": "ID-PB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0420\u0438\u0430\u0443", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Riau", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Riau", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Riau", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Riau", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Riau", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Riau", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Riau"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwwMDAwHDDDwXFV9FwRQAz/MzwVU9RcRTPENQAA/dU11TQPQAAAAAAAAA", 
      "id": "ID-RI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/North Sulawesi", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0421\u0443\u043b\u0430\u0432\u0435\u0441\u0438", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/North Sulawesi", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/North Sulawesi", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/North Sulawesi", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/North Sulawesi", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Nord-Sulawesi", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/North Sulawesi"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwMMDAwMDBcMMMMVcMEADPPMzMVEAD90TxBNR3RVww0UPMRMRcxANdRfdFdQN0R0APMxAA/QAAAAAAAAAA", 
      "id": "ID-SA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/West Sumatra", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0421\u0443\u043c\u0430\u0442\u0440\u0430", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/West Sumatra", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/West Sumatra", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/West Sumatra", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/West Sumatra", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/West-Sumatra", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/West Sumatra"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwwMwwMB8BHRMDMRD8BVddRXDD8ENFDTQAADP8z8QTEN0TUAAAAAAAAAA", 
      "id": "ID-SB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Southeast Sulawesi", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0421\u0443\u043b\u0430\u0432\u0435\u0441\u0438", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Southeast Sulawesi", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Southeast Sulawesi", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Southeast Sulawesi", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Southeast Sulawesi", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/S\u00fcdost-Sulawesi", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Southeast Sulawesi"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwMMwMPAcVxFTzAxEzETEdXXUNQP0DQAA8MHRA901Q11DUPQAAAAAA", 
      "id": "ID-SG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/South Sulawesi", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u044b\u0439 \u0421\u0443\u043b\u0430\u0432\u0435\u0441\u0438", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/South Sulawesi", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/South Sulawesi", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/South Sulawesi", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/South Sulawesi", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/S\u00fcd-Sulawesi", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/South Sulawesi"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwMPAzAwXMRMRcPMBXwXBVX8FwRTVPQAM8xAPUUTNQAPX1BMRf1Q0AMMFwQ8xANdQ0APdAAAAA", 
      "id": "ID-SN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/West Sulawesi", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/West Sulawesi", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/West Sulawesi", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/West Sulawesi", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/West Sulawesi", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/West Sulawesi", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/West-Sulawesi", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/West Sulawesi"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwMMMwMTUTMxExAPDdFXDBA30Q1Q9RcR1T0QAAAAAA", 
      "id": "ID-SR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/South Sumatra", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/South Sumatra", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/South Sumatra", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/South Sumatra", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/South Sumatra", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/South Sumatra", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/S\u00fcd-Sumatra", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/South Sumatra"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwMPMwHAXMBMVfwQ0XBB3VHRPNQDU1EPV0T1QAAAA", 
      "id": "ID-SS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0421\u0443\u043b\u0430\u0432\u0435\u0441\u0438", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Central Sulawesi", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Central Sulawesi", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Central Sulawesi", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Central Sulawesi", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Central Sulawesi", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Zentral-Sulawesi", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Central Sulawesi"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwMMDMMDFcF8DAcwVcxEX8VVVw8MFD3UNUDcEdQADPPPxMRT1DUA91BfUAPUNQAAAAAAAA", 
      "id": "ID-ST", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/North Sumatra", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0421\u0443\u043c\u0430\u0442\u0440\u0430", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/North Sumatra", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/North Sumatra", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/North Sumatra", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/North Sumatra", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Nord-Sumatra", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/North Sumatra"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwwMMDMFwFw8EEADP8/AxFzEA1H3RV8EEdEzETNQDd0DQD1AAAAAAAAAA", 
      "id": "ID-SU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Indoneesia/Special Region of Yogyakarta", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/Special Region of Yogyakarta", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Indon\u00e9sie/Special Region of Yogyakarta", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Indonesia/Special Region of Yogyakarta", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6\u5c3c\u897f\u4e9a/Special Region of Yogyakarta", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Indonesia/Special Region of Yogyakarta", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Indonesien/Sonderregion Yogyakarta", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Indonesia/Special Region of Yogyakarta"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwwMzDAwUPXENAAAAA", 
      "id": "ID-YO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/Iirimaa", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/Irlande", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Irlanda", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u7231\u5c14\u5170", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Irlanda", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/Irland", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/Ireland"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzA8PDAXBfFXUV8MFB8FwRT81HAV8RcRXV1dU/EENcQTNRMQ91F0T1QDXUH0Q0QAAA", 
      "id": "IE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044c", 
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/Iisrael", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/Isra\u00ebl", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Israele", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u4ee5\u8272\u5217", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/Israel", 
        "name_de": "Asien/Westasien/Israel", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/Israel"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwMw8MDAQ8xUfBDRDxFxF9ENEAP/EEfBRwTMQDxAAAAAAAA", 
      "id": "IL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/Mani saar", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041e-\u0432 \u041c\u044d\u043d", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/\u00cele de Man", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Isola di Man", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u66fc\u5c9b", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Isla de Man", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/Isle of Man", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/Isle of Man"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzAwPDDEXDBA/EUPRAAAAA", 
      "id": "IM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPM8MwMBMzEMFwXAwF8MMEDDDAcVwdF/QDBA3RHRMxExX8VVVww/BR0QcNEA88xExHV1Q9AAMDAxH/VNADwFXMBMRXxxFVczMRMVMRzAwHAwHwFXwwXBcRV/fRDRB0Q3TVB3RVwwdEDd8FHRVXw9FHRQ3cEVfDBA9EwVfBBD/zETFXxFNRXMDATMRxF/EXFVV88QTEA9dU1BPEU1ENfUXMRMBXd3RH0Q0Q1ddQ1D3RV8ENUxHXUHxVX1d1DRD11TUNQDdwR0DdQ1Q9AAP9EAA8TUfRDRAAz8DFXEV/EENQD1HV0TNQD1DQAD/0UQ9UNEA/QAAAAP8PAwMB8MBTxVdEMzETETMFxF90TRAwwQA/PEXEExMR/RRTcBcR8ENEAAD/wMBzEcFcxExB9ENwFcNEPwHBF8EVXdHBHdEXDDDBAPPFXUNRDX1FMQ1dRD30ATdUdA9AAAAAAA", 
      "id": "IN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/Andaman and Nicobar Islands", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Andaman and Nicobar Islands", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Andaman and Nicobar Islands", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Andaman and Nicobar Islands", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/\u5b89\u8fbe\u66fc-\u5c3c\u79d1\u5df4\u7fa4\u5c9b", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Andaman and Nicobar Islands", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Andamanen und Nikobaren", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Andaman and Nicobar Islands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM/w8DAwHwwFPFV0QzMRMRMwXEX3RNEDDBAD88RcQTExH9FFNwFxHwQ0QAAAAAAA", 
      "id": "IN-AN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0410\u043d\u0434\u0445\u0440\u0430-\u041f\u0440\u0430\u0434\u0435\u0448", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Andhra Pradesh", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Andhra Pradesh", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Andhra Pradesh", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Andhra Pradesh", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Andhra Pradesh", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Andhra Pradesh", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Andhra Pradesh"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMwzMMDBccFTxFzUTENTUA/DwXBFwQ3TVDXUXdFXDB0QPzUQ1NRDfBR0XxBDV1QPD0UdAAAAAAA", 
      "id": "IN-AP", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Arunachal Pradesh", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0410\u0440\u0443\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b-\u041f\u0440\u0430\u0434\u0435\u0448", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Arunachal Pradesh", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Arunachal Pradesh", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/\u85cf\u5357\u5730\u533a", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Arunachal Pradesh", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Arunachal Pradesh", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Arunachal Pradesh"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8PwwMMBwXDDBcEwHDDDBAPPFXUNRDfBcQX1FMQ1dRD30ATdUdA9AAAAAAA", 
      "id": "IN-AR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Assam", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0410\u0441\u0441\u0430\u043c", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Assam", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Assam", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Assam", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Assam", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Assam", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Assam"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDMwMwMRMxExAADw/wMBwwwQPDBMBxMVX0cEHBwUzzUQ1xDUAD9NQAAAAAAAAA", 
      "id": "IN-AS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0411\u0438\u0445\u0430\u0440", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Bihar", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Bihar", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Bihar", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/\u6bd4\u54c8\u5c14\u90a6", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Bihar", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Bihar", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Bihar"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDPMDDAcFM8VcQTMVHwwwXBcMBwQ1ddQ1D8EHRDdF1DUDMxAA/0QAAAAAA", 
      "id": "IN-BR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0427\u0430\u043d\u0434\u0438\u0433\u0430\u0440\u0445", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Chandigarh", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Chandigarh", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Chandigarh", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/\u660c\u8fea\u52a0\u5c14", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Chandigarh", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Chandigarh", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Chandigarh"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDwMDwMEM0AAAAAAAA", 
      "id": "IN-CH", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Chhattisgarh", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0427\u0445\u0430\u0442\u0442\u0438\u0441\u0433\u0430\u0440\u0445", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Chhattisgarh", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Chhattisgarh", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Chhattisgarh", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Chhattisgarh", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Chhattisgarh", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Chhattisgarh"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMwMPMDBTxVXD0UQxNcRfcFdUN0VfBBAz88QQDd0VddAxDXUAPw0QAAAAAA", 
      "id": "IN-CT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0414\u0430\u043c\u0430\u043d \u0438 \u0414\u0438\u0443", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Daman and Diu", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Daman and Diu", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Daman and Diu", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/\u8fbe\u66fc-\u7b2c\u4e4c", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Daman and Diu", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Daman and Diu", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Daman and Diu"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMwwwMwMBAAAAAA", 
      "id": "IN-DD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0414\u0435\u043b\u0438", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Delhi", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Delhi", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Delhi", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Delhi", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Delhi", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Nationales Hauptstadtterritorium Delhi", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Delhi"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDwMwxD0AAAAAA", 
      "id": "IN-DL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Union Territory of Dadra & Nagar Haveli", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0414\u0430\u0434\u0440\u0430 \u0438 \u041d\u0430\u0433\u0430\u0440-\u0425\u0430\u0432\u0435\u043b\u0438", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Union Territory of Dadra & Nagar Haveli", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Union Territory of Dadra & Nagar Haveli", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/\u8fbe\u5fb7\u62c9-\u7eb3\u52a0\u5c14\u54c8\u7ef4\u5229", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Union Territory of Dadra & Nagar Haveli", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Union Territory of Dadra & Nagar Haveli", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Union Territory of Dadra & Nagar Haveli"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMwwwMwMRDDw0QAAAAA", 
      "id": "IN-DN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Goa", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0413\u043e\u0430", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Goa", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Goa", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Goa", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Goa", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Goa", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Goa"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMwzDwxFNQAAAAA", 
      "id": "IN-GA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0413\u0443\u0434\u0436\u0430\u0440\u0430\u0442", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Gujarat", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Gujarat", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Gujarat", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/\u53e4\u5409\u62c9\u7279\u90a6", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Gujarat", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Gujarat", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Gujarat"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMwwwzAwHAwHwFXwwXBcBXDw0XBDdEdUAP/MRMVfEU1FT8Q1APUAA9N0DRAAAAAAAAA", 
      "id": "IN-GJ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Himachal Pradesh", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0425\u0438\u043c\u0430\u0447\u0430\u043b-\u041f\u0440\u0430\u0434\u0435\u0448", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Himachal Pradesh", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Himachal Pradesh", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Himachal Pradesh", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Himachal Pradesh", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Himachal Pradesh", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Himachal Pradesh"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDwMMDAwHwMBw0U8VV3BVwww8ENEAM8zUTEQ3V0DxDQAAD/0AAAAAAAAAA", 
      "id": "IN-HP", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0425\u0430\u0440\u044c\u044f\u043d\u0430", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Haryana", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Haryana", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Haryana", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/\u54c8\u91cc\u4e9a\u7eb3\u90a6", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Haryana", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Haryana", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Haryana"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDwPMDEcDAccVfMEXDRB9AA8xEN1AA9dQfBDRDNQAAAAAA", 
      "id": "IN-HR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0414\u0436\u0430\u0440\u043a\u0445\u0430\u043d\u0434", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Jharkhand", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Jharkhand", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Jharkhand", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Jharkhand", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Jharkhand", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Jharkhand", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Jharkhand"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDPMzBTETwFxFMzUAD/FVfRV0R3BVw8EEPxDUA9Q1EA90TUAAAAAAA", 
      "id": "IN-JH", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Jammu and Kashmir", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0414\u0436\u0430\u043c\u043c\u0443 \u0438 \u041a\u0430\u0448\u043c\u0438\u0440", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Jammu and Kashmir", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Jammu and Kashmir", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/\u67e5\u8c1f-\u514b\u4ec0\u7c73\u5c14\u90a6", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Jammu and Kashmir", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Jammu und Kaschmir", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Jammu and Kashmir"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDDPwMV8FwVcRfDBcVzBVX8QQ1APUdXRM1APUNAAP/BRD1Q0QD9AAAAAAA", 
      "id": "IN-JK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Karnataka", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u041a\u0430\u0440\u043d\u0430\u0442\u0430\u043a\u0430", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Karnataka", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Karnataka", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Karnataka", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Karnataka", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Karnataka", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Karnataka"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMwzzAcwExF/BcFXwQ1QXxFzFTEX1dF9UAfBDRA/MQD1BNQD11F9ENEM1EPRAAAAAAA", 
      "id": "IN-KA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u041a\u0435\u0440\u0430\u043b\u0430", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Kerala", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Kerala", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Kerala", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Kerala", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Kerala", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Kerala", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Kerala"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPM8DMMMBwUwMxExX8VVw0Q1dEDPPAV1Q9Q0APdA0AAAAAAA", 
      "id": "IN-KL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Lakshadweep", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u041b\u0430\u043a\u0448\u0430\u0434\u0432\u0438\u043f", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Lakshadweep", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Lakshadweep", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Lakshadweep", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Lakshadweep", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Lakshadweep", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Lakshadweep"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPM8MwMBMzEMFwXAwF8MMEA/QDBA3RHRAPPMRMR1dUPQAA/1TQAAAAAAAAAA", 
      "id": "IN-LD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Maharashtra", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u041c\u0430\u0445\u0430\u0440\u0430\u0448\u0442\u0440\u0430", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Maharashtra", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Maharashtra", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Maharashtra", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Maharashtra", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Maharashtra", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Maharashtra"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMw8DAwMRww9F0VcMEDMzETFTETMTUA38EHBB9FHBNfUXEXV1Dd0VddQddU1TDwwMRw0UN3QE1dU01QA8/NQAAAAAAA", 
      "id": "IN-MH", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u041c\u0435\u0433\u0445\u0430\u043b\u0430\u044f", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Meghalaya", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Meghalaya", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Meghalaya", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Meghalaya", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Meghalaya", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Meghalaya", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Meghalaya"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDMwMwMRMxAAAPD8PwHBF8EwVfUNQD1HQAAAAAAAAA", 
      "id": "IN-ML", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u041c\u0430\u043d\u0438\u043f\u0443\u0440", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Manipur", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Manipur", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Manipur", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Manipur", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Manipur", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Manipur", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Manipur"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8PzDMBXDRA/UXEHRAAAAAA", 
      "id": "IN-MN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Madhya Pradesh", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u041c\u0430\u0434\u0445\u044c\u044f-\u041f\u0440\u0430\u0434\u0435\u0448", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Madhya Pradesh", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Madhya Pradesh", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Madhya Pradesh", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Madhya Pradesh", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Madhya Pradesh", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Madhya Pradesh"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMwwMMMDBcFw8FwR0XBcMMMFwQDz8TEXMQDXFVzdUAPHEV8QQ11BD93RVX8ENFDcFU9dU1DXUNQ9FNUD3UNAAAAAAAA", 
      "id": "IN-MP", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u041c\u0438\u0437\u043e\u0440\u0430\u043c", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Mizoram", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Mizoram", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Mizoram", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Mizoram", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Mizoram", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Mizoram", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Mizoram"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8P8zERMR9ENNUAAAAAAAAA", 
      "id": "IN-MZ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Nagaland", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u041d\u0430\u0433\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Nagaland", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Nagaland", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Nagaland", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Nagaland", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Nagaland", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Nagaland"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8PwPDEdFwxXBM1ExDdE1HRAAAAAAAA", 
      "id": "IN-NL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Odisha", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u041e\u0440\u0438\u0441\u0441\u0430", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Odisha", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Odisha", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Odisha", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Odisha", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Odisha", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Odisha"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMwMPMDATMQDwwUNdRfBBT8VdQXENdRfDB0UN3BFXwwQPRDRAM8zxBAA/dUDdUAP0AAAAAAAAAA", 
      "id": "IN-OR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Punjab", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u041f\u0435\u043d\u0434\u0436\u0430\u0431", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Punjab", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Punjab", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/\u65c1\u906e\u666e\u90a6", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Punjab", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Punjab", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Punjab"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDwMPMFHxVXMRMBf0UdEN0TVAM89QTEAAAAAAA", 
      "id": "IN-PB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Puducherry", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u041f\u0443\u0434\u0443\u0447\u0435\u0440\u0440\u0438", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Puducherry", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Puducherry", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/\u672c\u5730\u6cbb\u91cc", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Puducherry", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Puducherry", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Puducherry"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMzDDDAcNEAzzMEAAA/zBTUPBAAAM/ENAAAAAAA", 
      "id": "IN-PY", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0420\u0430\u0434\u0436\u0430\u0441\u0442\u0445\u0430\u043d", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Rajasthan", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Rajasthan", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Rajasthan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/\u62c9\u8d3e\u65af\u5766\u90a6", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Rajasthan", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Rajasthan", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Rajasthan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMD8wMMBxXMDATMRxF/EXFVX8DBcMEPFVfRcFdRwwdFH1dQ8ENAN0VfBB0TzxBMQD11TUE8RTUQ9XdUdE9XVPRAPQAD1NA9EAAAAAAA", 
      "id": "IN-RJ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Sikkim", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0421\u0438\u043a\u043a\u0438\u043c", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Sikkim", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Sikkim", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/\u9521\u91d1\u90a6", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Sikkim", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Sikkim", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Sikkim"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDMDPE1H0Q0QAAAAAA", 
      "id": "IN-SK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Telangana", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0422\u0435\u043b\u0430\u043d\u0433\u0430\u043d\u0430", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Telangana", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Telangana", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/\u7279\u4f26\u7518\u7eb3\u90a6", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Telangana", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Telangana", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Telangana"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMwzAwwMB8FwRTMTXEUzxBAPDDBwUD3cEV3QNAPDBAD9U1AAAAAAAAA", 
      "id": "IN-TG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Tamil Nadu", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0422\u0430\u043c\u0438\u043b\u043d\u0430\u0434", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Tamil Nadu", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Tamil Nadu", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/\u6cf0\u7c73\u5c14\u7eb3\u5fb7\u90a6", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Tamil Nadu", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Tamil Nadu", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Tamil Nadu"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPM8DMMDFcHRTzETEXMVFww/BR0QcNEAzPUE9Q1EAD99ENENcQ1DTUAAAAAA", 
      "id": "IN-TN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0422\u0440\u0438\u043f\u0443\u0440\u0430", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Tripura", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Tripura", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Tripura", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Tripura", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Tripura", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Tripura", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Tripura"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8P/AwHDBTMRMQ3BHRDM0AAAAAAAAAA", 
      "id": "IN-TR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0423\u0442\u0442\u0430\u0440-\u041f\u0440\u0430\u0434\u0435\u0448", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Uttar Pradesh", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Uttar Pradesh", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Uttar Pradesh", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Uttar Pradesh", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Uttar Pradesh", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Uttar Pradesh", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Uttar Pradesh"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDzMDAwUzE1EwwXBTPMBMQcxExFPMRDdQ1AD8MNEDDMBMR8EE/RcFXwXBVX8VV0dFXDwwQPQDQAPXXVDdQD11TUN0QAAAAAAAA", 
      "id": "IN-UP", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0423\u0442\u0442\u0430\u0440\u0430\u043a\u0445\u0430\u043d\u0434", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/Uttarakhand", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Uttarakhand", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Uttarakhand", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/Uttarakhand", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Uttarakhand", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Uttarakhand", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/Uttarakhand"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDwMwMDATPEVT1FDDw8BwVcNEDdwR0DdQ1A9AAAAAA", 
      "id": "IN-UT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u043d\u0434\u0438\u044f/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0411\u0435\u043d\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/India/L\u00e4\u00e4ne-Bengali osariik", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Inde/Bengale-Occidental", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/India/Bengala Occidentale", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5370\u5ea6/\u897f\u5b5f\u52a0\u62c9\u90a6", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/India/Bengala Occidental", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Indien/Westbengalen", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/India/West Bengal"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMwMDDAwMBwzBV8EEMzzHFU1DdE11F9ENED8R0XEXwQ1Q8QR8VVM81APQAAAAAA", 
      "id": "IN-WB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0412\u043d\u0435\u0448\u043d\u044f\u044f \u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0442\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u0432 \u0418\u043d\u0434\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c \u043e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0435", 
        "name_et": "Okeaania/Okeaania hajasaared/Briti India ookeani ala", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/r\u00e9gions \u00e9loign\u00e9es de l\u2019Oc\u00e9anie/Territoire britannique de l\u2019oc\u00e9an Indien", 
        "name_it": "Oceania/Oceania lontana/Territorio Britannico dell\u2019Oceano Indiano", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u5927\u6d0b\u6d32\u8fb9\u8fdc\u7fa4\u5c9b/\u82f1\u5c5e\u5370\u5ea6\u6d0b\u9886\u5730", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Territorios alejados de Ocean\u00eda/Territorio Brit\u00e1nico del Oc\u00e9ano \u00cdndico", 
        "name_de": "Ozeanien/\u00c4u\u00dferes Ozeanien/Britisches Territorium im Indischen Ozean", 
        "name_en": "Oceania/Outlying Oceania/British Indian Ocean Territory"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDAwMPAzDEdExNRw0UM8xEN0QAAAAAAA", 
      "id": "IO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u0418\u0440\u0430\u043a", 
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/Iraak", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/Irak", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Iraq", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u4f0a\u62c9\u514b", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/Iraq", 
        "name_de": "Asien/Westasien/Irak", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/Iraq"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwMwMwMMBxXDAwXwHBV8wEVTzMxUTEA9ddRV8xANcRTxFxFTzNRAPXENQ11DUADDw8MFw0UN3BVX8V0TVA9AMEAP3XVDdUQPdEU11QA/0AAAAAAAAAA", 
      "id": "IQ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0418\u0440\u0430\u043d", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/Iraan", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Iran", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/Iran", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u4f0a\u6717", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/Ir\u00e1n", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Iran", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/Iran"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwMDAzMxETxFwFM8RcQQw8wwMMFfAwXDBTwVXcFXMwEzFcBcDMRMR/AVVf8BxXFVVXw8DFcF8RVfMFXwXFVXDD0UUN1dXVHdHRXV1D91R0T0AD1AAA/wMF8BxVfAXEVfxFF8FVV3XV1A91DQD1FNRD01QA/dQD1BAPXENRcxAPUUA93TRB00Ud0cEd0R0Q9dcQ0D1AD11Q9QAAAAAAA", 
      "id": "IR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/Island", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0441\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/Islande", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Islanda", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u51b0\u5c9b", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Islandia", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/Island", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/Iceland"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAwwMwMwwXBcDEUzzFRfAXEVPXEVxMQcPDzBV8FwVV/BcFXwQcEXDDdFXBwU11dXVNddRXf0XBVN0R0QfdEdANNEAM8zM9QQAAD/9U1AAPMRwHBd1TBDxFNQ9EAD9Q9U1AAAAAAAAAA", 
      "id": "IS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwwwPAwMBwwwXBDMRMR30Q0QfRDRDw8DBcMEMcBwTTUDDDBcFD/EdUMV8BxVfEUxDV1TfRDRR3RVz1DQAwMBzAV81AwV8VVfDDRQPcEXDRR00QA/PMQD1D0AMBzETEXPAcExFzETFXzEcExVU/NRMRTNRDX1RDXUUP8xXFVXdXVNdUN0AN1dUfUDRD9AAA/1TQAAA99FwV1R3RdQ0A80AAAAAAA", 
      "id": "IT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u041f\u044c\u0435\u043c\u043e\u043d\u0442", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Piemont", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Pi\u00e9mont", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Piemont", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Piemont", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Piamonte", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Piemont", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Piemont"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8wzDAcEzETFXDwXBHQA/NQDXEEzUQ/RTRA9EAAAAAAAAA", 
      "id": "IT-21", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u0412\u0430\u043b\u043b\u0435-\u0434\u2019\u0410\u043e\u0441\u0442\u0430", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Aosta Valley", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Vall\u00e9e d'Aoste", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Valle d'Aosta", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Aosta Valley", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Valle de Aosta", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Aostatal", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Aosta Valley"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8D8wExHwXBHRAAAAAAAAA", 
      "id": "IT-23", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u041b\u043e\u043c\u0431\u0430\u0440\u0434\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Lombardy", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Lombardie", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Lombardia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Lombardy", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Lombard\u00eda", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Lombardei", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Lombardy"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8wMMMV0XDBcFM3dUdE9QQ3RNQA8MMMEAAAAAA", 
      "id": "IT-25", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u0422\u0440\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u043e - \u0410\u043b\u044c\u0442\u043e-\u0410\u0434\u0438\u0434\u0436\u0435", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Trentin-Haut-Adige", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Trentino-Alto Adige", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Trentino-Alto Adigio", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Trentino-S\u00fcdtirol", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8DMwxFPEXEUMPwwUN0RQ80AAAAAAA", 
      "id": "IT-32", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u0412\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Veneto", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/V\u00e9n\u00e9tie", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Veneto", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Veneto", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/V\u00e9neto", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Venetien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Veneto"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8wMDAwEzMRAPDDDBcVA98ENUPEU1DwQ0AAAAAAAAA", 
      "id": "IT-34", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Friuli Venezia Giulia", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u0424\u0440\u0438\u0443\u043b\u0438-\u0412\u0435\u043d\u0435\u0446\u0438\u044f-\u0414\u0436\u0443\u043b\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Frioul-V\u00e9n\u00e9tie julienne", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Friuli Venezia Giulia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Friuli Venezia Giulia", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Friuli-Venecia Julia", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Friaul-Julisch Venetien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Friuli Venezia Giulia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDzD8DEcwF1TMRDdF1DQAAAAAAA", 
      "id": "IT-36", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Liguria", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u041b\u0438\u0433\u0443\u0440\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Ligurie", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Liguria", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Liguria", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Liguria", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Ligurien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Liguria"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8wzDEdFPENRDwMBwwQ9FcQ0D0AAAAAAAA", 
      "id": "IT-42", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Emilia-Romagna", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u042d\u043c\u0438\u043b\u0438\u044f-\u0420\u043e\u043c\u0430\u043d\u044c\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/\u00c9milie-Romagne", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Emilia-Romagna", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Emilia-Romagna", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Emilia-Roma\u00f1a", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Emilia-Romagna", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Emilia-Romagna"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8wMwMBzBRTPNQD0AAA8PDEXDRBAAAAAAA", 
      "id": "IT-45", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Tuscany", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u0422\u043e\u0441\u043a\u0430\u043d\u0430", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Toscane", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Tuscany", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Tuscany", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Toscana", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Toskana", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Tuscany"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8zDAwHwXFVPMQDxVxVzEQ9U1AA/DwUcED3RHUD1AAAAAAAAAA", 
      "id": "IT-52", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Umbria", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u0423\u043c\u0431\u0440\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Ombrie", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Umbria", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Umbria", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Umbr\u00eda", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Umbrien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Umbria"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDz8MwXEXwQQ/EE1D0QAAAAAAAA", 
      "id": "IT-55", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Marche", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u041c\u0430\u0440\u043a\u0435", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Marches", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Marche", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Marche", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Marcas", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Marken", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Marche"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDz8DDFdFPMBNR1dAAAAAAA", 
      "id": "IT-57", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u041b\u0430\u0446\u0438\u043e", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Lazio", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Latium", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Lazio", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Lazio", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Lacio", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Latium", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Lazio"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwwMMMDDBcEAPP8wHAXxVXxV1HQN0DUNAAAAAAA", 
      "id": "IT-62", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u0410\u0431\u0440\u0443\u0446\u0446\u043e", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Abruzzo", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Abruzzes", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Abruzzo", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Abruzzo", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Abruzos", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Abruzzen", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Abruzzo"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDz8wwFPEXEHwcEN0DQAAAAAAAA", 
      "id": "IT-65", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u041c\u043e\u043b\u0438\u0437\u0435", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Molise", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Molise", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Molise", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Molise", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Molise", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Molise", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Molise"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDz8zATEA/BcEU8Q0AAAAAAAAAA", 
      "id": "IT-67", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u041a\u0430\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Campania", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Campanie", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Campania", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Campania", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Campania", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Kampanien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Campania"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwwMMMDAxHDFfRDRADz8zEQD1D0AAAAAAAA", 
      "id": "IT-72", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Apulia", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u0410\u043f\u0443\u043b\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Pouilles", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Puglia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Apulia", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Apulia", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Apulien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Apulia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwwMMDAzAcBcPAwHDBDwXFXVPRAAPPPMVHdUdEPQAA/1AAAAAAAAAAA", 
      "id": "IT-75", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Basilicata", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u0411\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u043a\u0430\u0442\u0430", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Basilicate", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Basilicata", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Basilicata", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Basilicata", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Basilikata", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Basilicata"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwwMMDMMBwTAxFA88z1AAAAAAAA", 
      "id": "IT-77", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u041a\u0430\u043b\u0430\u0431\u0440\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Calabria", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Calabre", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Calabria", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Calabria", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Calabria", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Kalabrien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Calabria"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwwMMwNwTUUzxFxVPUNQDD9ENAAAAAA", 
      "id": "IT-78", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Sicily", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u0421\u0438\u0446\u0438\u043b\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Sicile", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Sicily", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Sicily", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Sicilia", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Sizilien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Sicily"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwwPDDMQDwQAP8Q0AwHMBxVzUQ1wE/FVTXRdF8ENAAAAAAA", 
      "id": "IT-82", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f/\u0421\u0430\u0440\u0434\u0438\u043d\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Itaalia/Sardinia", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Italie/Sardaigne", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Italia/Sardegna", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u610f\u5927\u5229/Sardinia", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Italia/Cerde\u00f1a", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Italien/Sardinien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Italy/Sardinia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwwwMMzETETMRMR9xVRAPzzMQAPxDVAAAAAAAAA", 
      "id": "IT-88", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/Jersey", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0414\u0436\u0435\u0440\u0441\u0438", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/Jersey", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Jersey", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u6cfd\u897f\u5c9b", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Jersey", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/Jersey", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/Jersey"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzAzMDAwwwXBAzPdExDQAAAAAAAA", 
      "id": "JE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u042f\u043c\u0430\u0439\u043a\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Jamaica", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/Jama\u00efque", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Giamaica", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u7259\u4e70\u52a0", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/Jamaica", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/Jamaika", 
        "name_en": "North America/Caribbean/Jamaica"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wz8DwwwwHBAPdwVdcQ1DXQD8ENEAAAAAAAAA", 
      "id": "JM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/Jordaania", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u0418\u043e\u0440\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/Jordanie", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Giordania", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u7ea6\u65e6", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/Jordania", 
        "name_de": "Asien/Westasien/Jordanien", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/Jordan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwMw8MDAcMV0U8xExBH9FwRcMEN1R0XDBcED88RcQ0APXENR1dUPENAAAAAAAAA", 
      "id": "JO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u042f\u043f\u043e\u043d\u0438\u044f", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Jaapan", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Japon", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Giappone", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u65e5\u672c", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/Jap\u00f3n", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/Japan", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/Japan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8DzMDMBwFM8Q1AAD8PBBwXDBQ/UENNADMBMQwfRRwTwMMFDPUDBcEPUdAAzzEA3RVMRMzETATMRwXEPw0XBDdAQPdFxV8EEdHRA88xENcRTxBEzMRAN/BcEXDBcEd0VfXQDXUNRDX1FxB9RdEA8MMPAQADzwwxFD8R0TEdEMwHBMR8FEMDMRPAcExHVP3ETENNQAAzwMMR0QAPwfBBwTPFdEdEzAR3QE111Bd3BFXDw0QNNEA/MQBNQ111BTzEQR/RDdFXDBA30Q0QfRAAD/PMBMRcxENdRTPEExAP1dUwwFXw0QPRRcNFwT11FfFVdXVN1dA3UA3RAP11DUN0AAAAAAAA", 
      "id": "JP", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Jaapan/Kanto", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u042f\u043f\u043e\u043d\u0438\u044f/\u041a\u0430\u043d\u0442\u043e", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Japon/Kanto", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Giappone/Kanto", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u65e5\u672c/Kanto", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/Jap\u00f3n/Kanto", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/Japan/Kant\u014d", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/Japan/Kanto"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMzDzDDMBwTEfBRDAzETwHBMR1T9xExDTUAADzPFdEdEzAR3QEPMRMR3BFzFcBXDw0QNNEAz8Q1ENQAP9UAAAAAA", 
      "id": "JP-1803923", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Jaapan/Tohoku", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u042f\u043f\u043e\u043d\u0438\u044f/\u0422\u043e\u0445\u043e\u043a\u0443", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Japon/Tohoku", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Giappone/Tohoku", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u65e5\u672c/Tohoku", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/Jap\u00f3n/Tohoku", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/Japan/T\u014dhoku", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/Japan/Tohoku"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMzDDDPAxHwXFVPEVTzEQR/RDdFXDBA30Q0QfRAAD/M8QQAP11DUAAAAAAAA", 
      "id": "JP-1835900", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Jaapan/Chugoku Region", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u042f\u043f\u043e\u043d\u0438\u044f/\u0422\u044e\u0433\u043e\u043a\u0443", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Japon/Chugoku Region", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Giappone/Chugoku Region", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u65e5\u672c/Chugoku Region", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/Jap\u00f3n/Chugoku Region", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/Japan/Region Ch\u016bgoku", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/Japan/Chugoku Region"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8DAzwwMBzBVw8EHBTxDXUNRDdwR0T1FxB9R0TRAAAA", 
      "id": "JP-1842114", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Jaapan/Kyushu Region", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u042f\u043f\u043e\u043d\u0438\u044f/\u041a\u044e\u0441\u044e", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Japon/Kyushu Region", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Giappone/Kyushu Region", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u65e5\u672c/Kyushu Region", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/Jap\u00f3n/Kyushu Region", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/Japan/Region Ky\u016bsh\u016b", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/Japan/Kyushu Region"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8DzMDMBwFM8Q1AAD8PBBwXDBQ/UENNADMBMQwfRRwTwMMFDPUDBcEPUdAAzzEA3RVMRMzETATMRwXEPw0XBDdAQPdFxV8EEdHRA88xENcRTxBEzMRAPV11TQPwQ0QA91TQAAAAAAAA", 
      "id": "JP-1842245", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Jaapan/Shikoku Region", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u042f\u043f\u043e\u043d\u0438\u044f/\u0421\u0438\u043a\u043e\u043a\u0443", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Japon/Shikoku Region", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Giappone/Shikoku Region", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u65e5\u672c/Shikoku Region", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/Jap\u00f3n/Shikoku Region", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/Japan/Region Shikoku", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/Japan/Shikoku Region"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8DAzzAwEzEQ/BcEXDBcEd0VTzUA9R0QAAAAAAA", 
      "id": "JP-1847663", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Jaapan/Kinki Region", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u042f\u043f\u043e\u043d\u0438\u044f/\u041a\u0430\u043d\u0441\u0430\u0439", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Japon/Kinki Region", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Giappone/Kinki Region", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u65e5\u672c/Kinki Region", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/Jap\u00f3n/Kinki Region", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/Japan/Kinki Region", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/Japan/Kinki Region"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8DAzMDMBMVM8BcQTwFAMMPwfBBwQ3dA1Q3UNQPQAAAAAAA", 
      "id": "JP-357113", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u042f\u043f\u043e\u043d\u0438\u044f/\u0425\u043e\u043a\u043a\u0430\u0439\u0434\u043e", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Jaapan/Hokkaid\u014d Region", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Japon/Hokkaid\u014d Region", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Giappone/Hokkaid\u014d Region", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u65e5\u672c/Hokkaid\u014d Region", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/Jap\u00f3n/Hokkaid\u014d Region", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/Japan/Region Hokkaid\u014d", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/Japan/Hokkaid\u014d Region"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMwP88wExHdFXMRDXUUzxBMQD8HRMMBV8NED0UXDRcE9dRXxVXV1TdXQN1AN0QD9dQ1DdAAAAAAA", 
      "id": "JP-3792634", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u042f\u043f\u043e\u043d\u0438\u044f/\u0422\u044e\u0431\u0443", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Jaapan/Chubu Region", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Japon/Chubu Region", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Giappone/Chubu Region", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u65e5\u672c/Chubu Region", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/Jap\u00f3n/Chubu Region", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/Japan/Ch\u016bbu", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/Japan/Chubu Region"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMzDD8DAwQ8MBwXxVXxFxBd8ENANXRA/MQBNQ3wQ0U11B01QPMQD0AAAAAAA", 
      "id": "JP-532759", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0435\u043d\u0438\u044f", 
        "name_et": "Aafrika/Ida-Aafrika/Kenya", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique orientale/Kenya", 
        "name_it": "Africa/Africa orientale/Kenya", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e1c\u975e/\u80af\u5c3c\u4e9a", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica oriental/Kenia", 
        "name_de": "Afrika/Ostafrika/Kenia", 
        "name_en": "Africa/Eastern Africa/Kenya"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDAwMMzDAcVzBcBXwMFzBV8VVX8NFDcEdFDfRR0R00QAPzP9cQXNRMVX8BVfUUN1QN11DUPUAD30Q0QfRDRA9dRdwR0XMQD0AAAAAAA", 
      "id": "KE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kesk-Aasia/K\u00f5rg\u00f5zstan", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u044f\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0440\u0433\u0438\u0437\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Asie/Asie centrale/Kirghizistan", 
        "name_it": "Asia/Asia centrale/Kirghizistan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e2d\u4e9a/\u5409\u5c14\u5409\u65af\u65af\u5766", 
        "name_es": "Asia/Asia central/Kirguist\u00e1n", 
        "name_de": "Asien/Zentralasien/Kirgisistan", 
        "name_en": "Asia/Central Asia/Kyrgyzstan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDDDDMMRTxBDwXwXBV9RQ1xBw/BB0QfBcBXDwUdEAz/MwExAPxVV8RcQ1DXVNQD111Fd3RVX8Q1APQAAA/wcFNdUPQAAAAAAAA", 
      "id": "KG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0430\u043c\u0431\u043e\u0434\u0436\u0430", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Kambod\u017ea", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Cambodge", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Cambogia", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u67ec\u57d4\u5be8", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Camboya", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Kambodscha", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Cambodia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM/MMMwwXBMwExFw8FHRcMV0QP8xAHMRMRd3BFXPUUA9Q9RQD8NFwQ3QHRA9MQAAAAAA", 
      "id": "KH", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0438\u0440\u0438\u0431\u0430\u0442\u0438", 
        "name_et": "Okeaania/Mikroneesia/Kiribati", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/r\u00e9gion micron\u00e9sienne/Kiribati", 
        "name_it": "Oceania/Regione Micronesiana/Kiribati", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u5bc6\u514b\u7f57\u5c3c\u897f\u4e9a\u5730\u533a/\u57fa\u91cc\u5df4\u65af", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Regi\u00f3n de Micronesia/Kiribati", 
        "name_de": "Ozeanien/Mikronesisches Inselgebiet/Kiribati", 
        "name_en": "Oceania/Micronesian Region/Kiribati"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8MMMMMzA1EA/DRDDEdE8FNQMwExXwQ8F0RDM1AA/QAADwwMDAxHDDDRADwwwMBwwUPMEPUAAPzEA9QDBTEAADAwMDAwww8B0TENAMDMBwF8DAwU8xHBXXRcE3UNAPUNAA/zMwMxExDAzEQ8BPRAAA/w00AAAAAAAzMzzzATEddFMxUxDTUA8TEPRDQAAAAAA", 
      "id": "KI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u043e\u043c\u043e\u0440\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e-\u0432\u0430", 
        "name_et": "Aafrika/Ida-Aafrika/Komoorid", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique orientale/Comores", 
        "name_it": "Africa/Africa orientale/Comore", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e1c\u975e/\u79d1\u6469\u7f57", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica oriental/Comoras", 
        "name_de": "Afrika/Ostafrika/Komoren", 
        "name_en": "Africa/Eastern Africa/Comoros"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDAzAwPAwHDBcEzFR10QMzzEAAAAAAA", 
      "id": "KM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Saint Kitts ja Nevis", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u0421\u0435\u043d\u0442-\u041a\u0438\u0442\u0441 \u0438 \u041d\u0435\u0432\u0438\u0441", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/Saint-Christophe-et-Ni\u00e9v\u00e8s", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Saint Kitts e Nevis", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u5723\u57fa\u8328\u548c\u5c3c\u7ef4\u65af", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/San Crist\u00f3bal y Nieves", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/St. Kitts und Nevis", 
        "name_en": "North America/Caribbean/St. Kitts & Nevis"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzzDDM8V0TUNAAAAAAAA", 
      "id": "KN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/P\u00f5hja-Korea", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u041d\u0414\u0420", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Cor\u00e9e du Nord", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Corea del Nord", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u671d\u9c9c", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/Corea del Norte", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/Demokratische Volksrepublik Korea", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/North Korea"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8DAw/AwHDBcE8BxUXD0UXDRT8BdRXxBMQd9UMFHdFXDDwQQDM/M1ExAPV0BPENRAP0dFNcR1T0AAAAAAAA", 
      "id": "KP", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u041a\u043e\u0440\u0435\u044f", 
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/L\u00f5una-Korea", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Cor\u00e9e du Sud", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Corea del Sud", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u97e9\u56fd", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/Corea del Sur", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/Republik Korea", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/South Korea"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8DA/MDBcDEfAVfDBQ0XDBcE8xExBPEVd3RVXDw0QNNUA/DAcFfEUPENQDXXENQ1dED/VDRMRzBVzEA9AAAAAAA", 
      "id": "KR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u041a\u0443\u0432\u0435\u0439\u0442", 
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/Kuveit", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/Kowe\u00eft", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Kuwait", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u79d1\u5a01\u7279", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/Kuwait", 
        "name_de": "Asien/Westasien/Kuwait", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/Kuwait"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMPDwMxFcN0V1QzxFAPdAAAAAAA", 
      "id": "KW", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Kaimanisaared", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u041a\u0430\u0439\u043c\u0430\u043d\u043e\u0432\u044b \u043e-\u0432\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/\u00celes Ca\u00efmans", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Isole Cayman", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u5f00\u66fc\u7fa4\u5c9b", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/Islas Caim\u00e1n", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/Kaimaninseln", 
        "name_en": "North America/Caribbean/Cayman Islands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wz8MDwMDAcMMFDMxAA/UMRDQAAAAAAAA", 
      "id": "KY", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kesk-Aasia/Kasahstan", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u044f\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041a\u0430\u0437\u0430\u0445\u0441\u0442\u0430\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie centrale/Kazakhstan", 
        "name_it": "Asia/Asia centrale/Kazakistan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e2d\u4e9a/\u54c8\u8428\u514b\u65af\u5766", 
        "name_es": "Asia/Asia central/Kazajist\u00e1n", 
        "name_de": "Asien/Zentralasien/Kasachstan", 
        "name_en": "Asia/Central Asia/Kazakhstan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDDDDDDEUAP8DMDATHEXzBwTDAcVfAwHwHBV9FVfxVVVzPENQwHBMwXEHdFXMMB0U8VV/AVVf9RTUNcRcFxVXwwwwQMwMVwwHFfFVc8DAfEXFXMRMVfwXBFzBVX8BVV98FwVVVfzxFxFPEE1DX1R0BTzEA1xDUTMQDXX1DUA9QA9dUPVMQAA9fUN1QA81APEHBXMVMQ11FczXEE8RcRQ18xAPUNRAPXENQ11BD/fRRV8MEDcEXMBVfDwUTDBcVwwwXBcMFwVV/DwHFV9ENFDdEfRDRAN90R0QcMBwVfDDBcEDR8FHRDXXXxFDXUNA91R0T1QDdAA9dU11B3V0TV1T1QDMxAA/UNEAD19XRNdQ0DTRA/UNQDdAAPddR1TdAA/RAAAAAAAAA", 
      "id": "KZ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041b\u0430\u043e\u0441", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Laos", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Laos", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Laos", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u8001\u631d", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Laos", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Laos", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Laos"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM/DAzMDETMRMRM8RVPUU1DzAwwEPMRMB3RVzEcBXD8FHRDdA1QD8NFwHDBR3FV/EXFXVNXUPQANddRd1DRD3BHQD1QADP91QAAAAAAA", 
      "id": "LA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u041b\u0438\u0432\u0430\u043d", 
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/Liibanon", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/Liban", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Libano", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u9ece\u5df4\u5ae9", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/L\u00edbano", 
        "name_de": "Asien/Westasien/Libanon", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/Lebanon"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwMD/AwHDBTMRDdEXDDBAz1FAP0AAAAAAAA", 
      "id": "LB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u0421\u0435\u043d\u0442-\u041b\u044e\u0441\u0438\u044f", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Saint Lucia", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/Sainte-Lucie", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Saint Lucia", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u5723\u5362\u897f\u4e9a", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/Santa Luc\u00eda", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/St. Lucia", 
        "name_en": "North America/Caribbean/St. Lucia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzzDPDDAUPxDVAAAAAAA", 
      "id": "LC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Liechtenstein", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041b\u0438\u0445\u0442\u0435\u043d\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Liechtenstein", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Liechtenstein", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5217\u652f\u6566\u58eb\u767b", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Liechtenstein", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Liechtenstein", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Liechtenstein"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8DA81AAAAAAAA", 
      "id": "LI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/Sri Lanka", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0428\u0440\u0438-\u041b\u0430\u043d\u043a\u0430", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Sri Lanka", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/Sri Lanka", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u65af\u91cc\u5170\u5361", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/Sri Lanka", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Sri Lanka", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/Sri Lanka"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMzD8xEXEX8EENNUD8BcRdXRM1APUAP0AAAAAAA", 
      "id": "LK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041b\u0438\u0431\u0435\u0440\u0438\u044f", 
        "name_et": "Aafrika/L\u00e4\u00e4ne-Aafrika/Libeeria", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique occidentale/Lib\u00e9ria", 
        "name_it": "Africa/Africa occidentale/Liberia", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u897f\u975e/\u5229\u6bd4\u91cc\u4e9a", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica occidental/Liberia", 
        "name_de": "Afrika/Westafrika/Liberia", 
        "name_en": "Africa/Western Africa/Liberia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzM8DMwMVMxAA8MMDAfAcVXwwHBDdEdFD/BVXXEXVPdQ1QPRADzUA9AAAAAAAAAA", 
      "id": "LR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/L\u00f5una-Aafrika/Lesotho", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041b\u0435\u0441\u043e\u0442\u043e", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique australe/Lesotho", 
        "name_it": "Africa/Africa del Sud/Lesotho", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u5357\u90e8\u975e\u6d32/\u83b1\u7d22\u6258", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica meridional/Lesoto", 
        "name_de": "Afrika/S\u00fcdliches Afrika/Lesotho", 
        "name_en": "Africa/Southern Africa/Lesotho"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDMPMDwFxVM8QTUA8PRR0UPV0AAAAAA", 
      "id": "LS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041b\u0438\u0442\u0432\u0430", 
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/Leedu", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/Lituanie", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Lituania", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u7acb\u9676\u5b9b", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Lituania", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/Litauen", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/Lithuania"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwMDAwzBR8VVww8MBwcFwwwUH0cEHwQAMzPENdQQAA/3XUEPdAAAAAAAAA", 
      "id": "LT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041b\u044e\u043a\u0441\u0435\u043c\u0431\u0443\u0440\u0433", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Luksemburg", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Luxembourg", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Lussemburgo", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u5362\u68ee\u5821", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Luxemburgo", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Luxemburg", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Luxembourg"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwz8HRDdAAAAAAAAAA", 
      "id": "LU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/L\u00e4ti", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041b\u0430\u0442\u0432\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/Lettonie", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Lettonia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u62c9\u8131\u7ef4\u4e9a", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Letonia", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/Lettland", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/Latvia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMMMDDAwXDBAMzPMFHwQdFxMRTNcQ1EAD/wXMBVfxVXdFVfXVMRTMQD1dA3VAD/BDRA9AAAAAAAAAA", 
      "id": "LV", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041b\u0438\u0432\u0438\u044f", 
        "name_et": "Aafrika/P\u00f5hja-Aafrika/Liib\u00fca", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique septentrionale/Libye", 
        "name_it": "Africa/Africa del Nord/Libia", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u5317\u975e/\u5229\u6bd4\u4e9a", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica septentrional/Libia", 
        "name_de": "Afrika/Nordafrika/Libyen", 
        "name_en": "Africa/Northern Africa/Libya"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wP8DAwwMDBcwMFzBVcMMPwHFV9EFUDzMDAwU8DAXExFM8xEwFzEDEU8xU1BPFXUX8wwHFfAVXwdFwwTAVX8wHFVVVczM1EAAP19Q0AD11TUNdQ1AA/XUNQ11DUA9dQU8Q0AAD9ENN3RHRXdUXDDBAD/V0D1TUAAAAAAA", 
      "id": "LY", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/P\u00f5hja-Aafrika/Maroko", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041c\u0430\u0440\u043e\u043a\u043a\u043e", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique septentrionale/Maroc", 
        "name_it": "Africa/Africa del Nord/Marocco", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u5317\u975e/\u6469\u6d1b\u54e5", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica septentrional/Marruecos", 
        "name_de": "Afrika/Nordafrika/Marokko", 
        "name_en": "Africa/Northern Africa/Morocco"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMwwwMDA1HDDBcHRAPzMxEAD18RTUXwwQPRRTPUXEU8QTUN9FEd0VTP1FxBTxDUQDwwwwXFcNFwUPXXUVw8EHBcMFwHzUTEXMRMRXwwwQD9FFwwUdHBQ/NdRTNRDXXENRTNcRTEN30U1ATXdA1A9Q1APV0A9AAAAAAA", 
      "id": "MA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041c\u043e\u043d\u0430\u043a\u043e", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Monaco", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Monaco", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Monaco", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u6469\u7eb3\u54e5", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/M\u00f3naco", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Monaco", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Monaco"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPD8wzwExAAAAAAA", 
      "id": "MC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Moldova", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041c\u043e\u043b\u0434\u043e\u0432\u0430", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Moldavie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Moldavia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6469\u5c14\u591a\u74e6", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Moldavia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Republik Moldau", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Moldova"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDPDMzATETMQMBMxxFzAQ1NA/wUcEN0VfBRDfRAPVNAAAAAAAAA", 
      "id": "MD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0427\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Montenegro", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Mont\u00e9n\u00e9gro", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Montenegro", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u9ed1\u5c71\u5171\u548c\u56fd", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Montenegro", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Montenegro", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Montenegro"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDzPMMB0UcPBRDPEUA/QAAAAAAA", 
      "id": "ME", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/Ida-Aafrika/Madagaskar", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041c\u0430\u0434\u0430\u0433\u0430\u0441\u043a\u0430\u0440", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique orientale/Madagascar", 
        "name_it": "Africa/Africa orientale/Madagascar", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e1c\u975e/\u9a6c\u8fbe\u52a0\u65af\u52a0", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica oriental/Madagascar", 
        "name_de": "Afrika/Ostafrika/Madagaskar", 
        "name_en": "Africa/Eastern Africa/Madagascar"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDMDAzDAwHwVU8xExFxFMzPExFPUXEU8DEfFVcxExBMzU1AADww8H0XBHRR8NED0QQA/fcEdEEd9EEdwR0Q/XUVPUUd3RVXMxEA9dRdXRPEUxDdA0A/DBA9AAAAAAAA", 
      "id": "MG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Okeaania/Mikroneesia/Marshalli saared", 
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u041c\u0430\u0440\u0448\u0430\u043b\u043b\u043e\u0432\u044b \u043e-\u0432\u0430", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/r\u00e9gion micron\u00e9sienne/\u00celes Marshall", 
        "name_it": "Oceania/Regione Micronesiana/Isole Marshall", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u5bc6\u514b\u7f57\u5c3c\u897f\u4e9a\u5730\u533a/\u9a6c\u7ecd\u5c14\u7fa4\u5c9b", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Regi\u00f3n de Micronesia/Islas Marshall", 
        "name_de": "Ozeanien/Mikronesisches Inselgebiet/Marshallinseln", 
        "name_en": "Oceania/Micronesian Region/Marshall Islands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMzPMDAzEcBwTA8MFwQ9Q0AMMBwTM8Q0AMDAfAXFXMxU1AzEQ9xXUHTVD0QwXBcMEPDD0QwXBAP9RcQ0DMRMV01A8QcBfdEQ9UAPMFwV8VdU0DXAXdE1DQA8zdExAAPPEXENAD9RQ9UAAzMBMQAP/ENQMRw0QA/BTUAAAAAA", 
      "id": "MH", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Makedoonia", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Mac\u00e9doine", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Repubblica di Macedonia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u9a6c\u5176\u987f", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Macedonia", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Mazedonien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Macedonia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwwMDAwwMFwwXBA8zPEXMQD1FAAD/9FEPQAAAAAAAAA", 
      "id": "MK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041c\u0430\u043b\u0438", 
        "name_et": "Aafrika/L\u00e4\u00e4ne-Aafrika/Mali", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique occidentale/Mali", 
        "name_it": "Africa/Africa occidentale/Mali", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u897f\u975e/\u9a6c\u91cc", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica occidental/Mali", 
        "name_de": "Afrika/Westafrika/Mali", 
        "name_en": "Africa/Western Africa/Mali"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMzDDAwMBw8FwVfBcFXDDwQ0QDMzAxEzEcRTPEXEEzUQD/BcxXRVXX1DUA9R1ANfUNQD1DUA/RR9FwR0UfdFXBwVczMRMRMxExEzMVExFM8zHEU8RcRTPEUA9XV1Dd1TQD1QA91QPQAAAAA/w8PDFcFwwQXDdFUN3wQ0QfRDRDdXVNXQPQAPQAAAAAA", 
      "id": "ML", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Myanmar (Birma)", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041c\u044c\u044f\u043d\u043c\u0430 (\u0411\u0438\u0440\u043c\u0430)", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Myanmar", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Myanmar (Birmania)", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u7f05\u7538", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Myanmar (Birmania)", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Myanmar", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Myanmar (Burma)"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM/wMMwwHBTxFxVw9FHBA8wwwXBA/UdExHRDMBMR8VV811FPEXEX3RXVDdEdEM8RcRfBB0XxFX9UNAD0QQzzETEXwFxVczARMTUX3V1R3RHRP0QADd0VV/BRcMEHdE1RD/MxAA18RcQ1BM9RcRTE1H1dXVPdUX0ADTUA3dEVfDBA9ENEA/1DUTEE8Q0AP0QAAAAAAAAA", 
      "id": "MM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Mongoolia", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041c\u043e\u043d\u0433\u043e\u043b\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Mongolie", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Mongolia", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u8499\u53e4", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/Mongolia", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/Mongolei", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/Mongolia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAzMDAzDAcFzEcBUzPxFNQ11FM1AAAMP8MDDBcFzAwHDBXxVXwwwFwXDBcFX/AXEFxFfxFVVfzDBcF8FVfDFXDBRV8PBcFXwXBVwwdEHfBR0R0cFX9dTUHV3UNEMzUAD9AAA9fUNQDxBMVcxEzEA11xA9Q1AA/V11A111DUNdQ1D3VHRAD3XQD1TUAPUNcQ1AAD8MMFwwUD3cFVfwUdEHwXBVddHBM1APDBcEPV1D0QD1AAD/XUVzUQ1D3RVPUNQAAAAAAA", 
      "id": "MN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041c\u0430\u0432\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f", 
        "name_et": "Aafrika/L\u00e4\u00e4ne-Aafrika/Mauritaania", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique occidentale/Mauritanie", 
        "name_it": "Africa/Africa occidentale/Mauritania", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u897f\u975e/\u6bdb\u91cc\u5854\u5c3c\u4e9a", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica occidental/Mauritania", 
        "name_de": "Afrika/Westafrika/Mauretanien", 
        "name_en": "Africa/Western Africa/Mauritania"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMwzDDBwXDBcF8DAcHRPAVXAzAwEzETEP9RcRXxFVdddQ1DXUNQ111BfDwwUFwXDD0Q0QDV3V0R3RHRP9AAAAPM8RT1FxFM8RcRTxDUAD3d0R0B0TX1DUA9Q1ExHdwVdXVN0AMPwXBNUADzMQAP0AAAAAAA", 
      "id": "MR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Montserrat", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u041c\u043e\u043d\u0442\u0441\u0435\u0440\u0440\u0430\u0442", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/Montserrat", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Montserrat", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u8499\u7279\u585e\u62c9\u7279", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/Montserrat", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/Montserrat", 
        "name_en": "North America/Caribbean/Montserrat"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzzDwMDAwUzM1EAAAAAA", 
      "id": "MS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Malta", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041c\u0430\u043b\u044c\u0442\u0430", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Malte", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Malta", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u9a6c\u8033\u4ed6", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Malta", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Malta", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Malta"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwwPDAzATEMN0TUAAAAAAAA", 
      "id": "MT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041c\u0430\u0432\u0440\u0438\u043a\u0438\u0439", 
        "name_et": "Aafrika/Ida-Aafrika/Mauritius", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique orientale/Maurice", 
        "name_it": "Africa/Africa orientale/Mauritius", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e1c\u975e/\u6bdb\u91cc\u6c42\u65af", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica oriental/Mauricio", 
        "name_de": "Afrika/Ostafrika/Mauritius", 
        "name_en": "Africa/Eastern Africa/Mauritius"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDAwz/AwXDBDExDTVAMMHBDwwMR8EEAz3RAAAP/BRAAAAAAA", 
      "id": "MU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041c\u0430\u043b\u044c\u0434\u0438\u0432\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e-\u0432\u0430", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/Maldiivid", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Maldives", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/Maldive", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u9a6c\u5c14\u4ee3\u592b", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/Maldivas", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Malediven", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/Maldives"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDAwMMMDAzATEcMPBBAA8z8zMRExEzETHAX9ENHRA90R0Q3RHRAzPEXEEzUAD9EPQAAAAAAA", 
      "id": "MV", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041c\u0430\u043b\u0430\u0432\u0438", 
        "name_et": "Aafrika/Ida-Aafrika/Malawi", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique orientale/Malawi", 
        "name_it": "Africa/Africa orientale/Malawi", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e1c\u975e/\u9a6c\u62c9\u7ef4", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica oriental/Malaui", 
        "name_de": "Afrika/Ostafrika/Malawi", 
        "name_en": "Africa/Eastern Africa/Malawi"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDA8DMDMBwHFTNcRTEfDDAxHDRAP8BcRfRRMV3REPV0T0ADdEUDMzExU8R1QAD/dEdEPUAAAAAA", 
      "id": "MW", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kesk-Ameerika/Mehhiko", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041c\u0435\u043a\u0441\u0438\u043a\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique centrale/Mexique", 
        "name_it": "Nord America/America Centrale/Messico", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u4e2d\u7f8e\u6d32/\u58a8\u897f\u54e5", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Centroam\u00e9rica/M\u00e9xico", 
        "name_de": "Nordamerika/Mittelamerika/Mexiko", 
        "name_en": "North America/Central America/Mexico"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w88DAzDdEADDDwzAXEfBRDPUAAwMDEfAwwV8DBcwHBVfMRF8FVXwwwMBwwVw8FxVXDMDFfBcBXxVX8FHBDdEXB0T/FVVV3dUdAfQDRD111DQNTUN3QHBddQ1FPDEdU9RcRd0QwHHBMQzMMxAMzEQwwHFcxVcwMwUQ8wMV8ENEM1AwX8VVfUVXPEXFXMBMVUz/AXENQ11DUA9dQPUNAAAD/MBzAcVXw0UNNEMxXFXd1R0B9UMBfMVVX/QHFVVX90TRVV11dQ1DXUHdddU1F3dUdA1dA9AA8xAN1AA990R0Q3RHRDV1dA3DBD1TUA9AAzzEQ9EwExAA900A3RED9AAAAA/DD8MFwXAwFcPBDQA111DUXwQ0QA/9NQAAAAAAAAA", 
      "id": "MX", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041c\u0430\u043b\u0430\u0439\u0437\u0438\u044f", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Malaisia", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Malaisie", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Malesia", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u9a6c\u6765\u897f\u4e9a", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Malasia", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Malaysia", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Malaysia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM/zMDAwEzMVU8RVM/EMVNQ1dAAPzDBcEzFVfDBQ0Q3dUdEd0V1T9AAA8DMRDwxVwdF1MRTzEA1AP9RTUN0AAAA/8MBwUd0RT11Fc1EPVExH9ENFMDBVw8MFDdEUM/UXEHV1TMQDdEAP9U0AAAAAAAAA", 
      "id": "MY", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041c\u043e\u0437\u0430\u043c\u0431\u0438\u043a", 
        "name_et": "Aafrika/Ida-Aafrika/Mosambiik", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique orientale/Mozambique", 
        "name_it": "Africa/Africa orientale/Mozambico", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e1c\u975e/\u83ab\u6851\u6bd4\u514b", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica oriental/Mozambique", 
        "name_de": "Afrika/Ostafrika/Mosambik", 
        "name_en": "Africa/Eastern Africa/Mozambique"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDMMDPMRMV3RHRMTEU8cBXxFxFcPDwUXDBA3RHRAPM81EE9RcRTPEXEU8RcRTzMFE8QQ/BVXXENQQ/dNEH0A0UH8EHBB8FwVcMMNFA/dUcE1xF3RNQ0DxFxVfMVF8RTUNdR1TXXUNRf3RVwwQfRDRA30Q0QfRDRAPMzUAAP9RTUPRAAAAAA", 
      "id": "MZ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/L\u00f5una-Aafrika/Namiibia", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041d\u0430\u043c\u0438\u0431\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique australe/Namibie", 
        "name_it": "Africa/Africa del Sud/Namibia", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u5357\u90e8\u975e\u6d32/\u7eb3\u7c73\u6bd4\u4e9a", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica meridional/Namibia", 
        "name_de": "Afrika/S\u00fcdliches Afrika/Namibia", 
        "name_en": "Africa/Southern Africa/Namibia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDwPAzDFdFzERcPDEXMEVfDBA9ENEDPwFxFfEXFVwMDAXf0Q0QPRDRAf0Q0QPRDRcFDPzHEXAxFfwFxVddQ1DXUdQ11DUN0TXUN1ANwcF9Q1APUNQAA/DwwVwwXBPUENQAAAAAA", 
      "id": "NA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041d\u0438\u0433\u0435\u0440", 
        "name_et": "Aafrika/L\u00e4\u00e4ne-Aafrika/Niger", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique occidentale/Niger", 
        "name_it": "Africa/Africa occidentale/Niger", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u897f\u975e/\u5c3c\u65e5\u5c14", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica occidental/N\u00edger", 
        "name_de": "Afrika/Westafrika/Niger", 
        "name_en": "Africa/Western Africa/Niger"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wP8PzDAXMVwFfwHBHRBw0XBdT1DUA19QTEXwzAcFfBcBXB8EFXPMRBEzNQANf1FNRT1FMQfw8BwVcHBDd0RVw9FHRQ3fRDRB9ENEHfRBH0QAPM81ANcQ1EAD9fUNQD1AD11DRAAAAAAA", 
      "id": "NE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041d\u0438\u0433\u0435\u0440\u0438\u044f", 
        "name_et": "Aafrika/L\u00e4\u00e4ne-Aafrika/Nigeeria", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique occidentale/Nig\u00e9ria", 
        "name_it": "Africa/Africa occidentale/Nigeria", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u897f\u975e/\u5c3c\u65e5\u5229\u4e9a", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica occidental/Nigeria", 
        "name_de": "Afrika/Westafrika/Nigeria", 
        "name_en": "Africa/Western Africa/Nigeria"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wP/wMDMVwFw8MFwXDBBcPBBDzMBMRMxExH8FwVfFVVzMRANfEEXfcEXDBcVVcPw0UNwR0QN9ENFHdEdFDz8QRc1ExBD11dU1xDUNfVNRDXUNQAP111DENdRfRD0QAAAAAAAA", 
      "id": "NG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041d\u0438\u043a\u0430\u0440\u0430\u0433\u0443\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kesk-Ameerika/Nicaragua", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique centrale/Nicaragua", 
        "name_it": "Nord America/America Centrale/Nicaragua", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u4e2d\u7f8e\u6d32/\u5c3c\u52a0\u62c9\u74dc", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Centroam\u00e9rica/Nicaragua", 
        "name_de": "Nordamerika/Mittelamerika/Nicaragua", 
        "name_en": "North America/Central America/Nicaragua"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wz/DAwwMBwwXBcMMHRAPzAwE8BQ/AVXXUVPNQD1FNQD90RcNEN0R0QPXUH0QAAAAAAAA", 
      "id": "NI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041d\u0438\u0434\u0435\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434\u044b", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00e4\u00e4ne-Euroopa/Holland", 
        "name_fr": "Europe/Europe occidentale/Pays-Bas", 
        "name_it": "Europa/Europa occidentale/Paesi Bassi", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u897f\u6b27/\u8377\u5170", 
        "name_es": "Europa/Europa occidental/Pa\u00edses Bajos", 
        "name_de": "Europa/Westeuropa/Niederlande", 
        "name_en": "Europe/Western Europe/Netherlands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wz8DM8wHBXwXBHRPUNQAAMMM8DEfBBMxAPQAAAAA8PDwPDFXBfUU1Fw9EN0VcNEDPMQBPEEA99ENENQ9AAAAAAAA", 
      "id": "NL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/Norra", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041d\u043e\u0440\u0432\u0435\u0433\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/Norv\u00e8ge", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Norvegia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u632a\u5a01", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Noruega", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/Norwegen", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/Norway"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDw/MPBcEdEAAAADAzMD8TxBMQ/RcEdFNdQ0AAAA8MPwMDMBHDwwFwVfDBA3BFwwXBMzxVU8RVPAwFzETEVw/RDcEUNH0Q0QDzzEQTxFNRDX9RTEE9RRTzMQAP1FFzEA11FM8QRMxExD/dUdEN0R0QPdEdEHDRcVwwwQDf0Q0APBDRQfRDcFXDQAA/P9cRVd9FHBHdEdE/UUXMRDXEFw8NFRzAVw8EEPM1ExANfEExDXUUzMQAN9HFcxHBFfXEVzUTENdRUzP1BDXENRAA/DDDAcEwMFDfwQQ0QfdFXBV/DAdFPEExXwUcVwwwQPxVVX9ENFDdEdED9fUENdQ1DXXUNQ11DUA91dA3VNAD9UAAADM/AxHwXBVzETEHw0QPRDQADA8DAfBVcxXEVw/RR0QTDAxHwXBFwMzMVxFwMRTzFRc1ExB/MwHAU8RVccxHBcVX3DBB9EF8RfEVVV8MM8VVw0U1xF/RRwQ3RHRAP90Rc1DBB9FHBP1DQAAfwQcEN0RA93VNUNXQDDMFxV8FwRf1Q0XBB9FwRdfUXBcQ11B8MFwwQN3BFXw0UNEA/M8wExFzETFU8TUU9RTUA9dddQ1DXUFfM1AA/UUNTEQD11xBXzEA1xFMTENddQ1DdA0AD990VcNEHcEVf8Q1APUNQAP0AAD9FHBMDAXEfBcNFwVd1d0BPXQNQQ9XQPQAA/dU1AxMQDXxBDUA8MNHRAP3RHQD1AAAAAAAAA", 
      "id": "NO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/Nepal", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041d\u0435\u043f\u0430\u043b", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/N\u00e9pal", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/Nepal", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5c3c\u6cca\u5c14", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/Nepal", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Nepal", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/Nepal"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMDMwwwwVzBVw8FwR0Q8wMBzATEHzBV3RVXPUU1APXUD0AAPXdUA90TUNAAAAAA", 
      "id": "NP", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u041d\u0430\u0443\u0440\u0443", 
        "name_et": "Okeaania/Mikroneesia/Nauru", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/r\u00e9gion micron\u00e9sienne/Nauru", 
        "name_it": "Oceania/Regione Micronesiana/Nauru", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u5bc6\u514b\u7f57\u5c3c\u897f\u4e9a\u5730\u533a/\u7459\u9c81", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Regi\u00f3n de Micronesia/Nauru", 
        "name_de": "Ozeanien/Mikronesisches Inselgebiet/Nauru", 
        "name_en": "Oceania/Micronesian Region/Nauru"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwMDDAwMMwUQAAA", 
      "id": "NR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Okeaania/Pol\u00fcneesia/Niue", 
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u041d\u0438\u0443\u044d", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/Polyn\u00e9sie/Niue", 
        "name_it": "Oceania/Polinesia/Niue", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u73bb\u5229\u5c3c\u897f\u4e9a/\u7ebd\u57c3", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Polinesia/Isla Niue", 
        "name_de": "Ozeanien/Polynesien/Niue", 
        "name_en": "Oceania/Polynesia/Niue"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8MMPMwMMFDzEA0AAAAAA", 
      "id": "NU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Okeaania/Australaasia/Uus-Meremaa", 
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u0437\u0438\u044f/\u041d\u043e\u0432\u0430\u044f \u0417\u0435\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/Australasie/Nouvelle-Z\u00e9lande", 
        "name_it": "Oceania/Australasia/Nuova Zelanda", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u6fb3\u5927\u62c9\u897f\u4e9a/\u65b0\u897f\u5170", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Australasia/Nueva Zelanda", 
        "name_de": "Ozeanien/Australasien/Neuseeland", 
        "name_en": "Oceania/Australasia/New Zealand"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8PDDDwMxExDzBcVcNENXUPRAAAPD/MFNQ8ENAMxExD0U1AM8R0QAAAAMDMDzAwMDETwMDFczEAwQzNRAPdE1AA8MMHRAP9R0AAAMDwMBwwUzEQ0DM8MV0Q9Q0AxHwXBHRT8BxXFV11FTPExBPEEA8PdFXDRR3RHRTMDdEAPXXUF8NFwXDBB0TzEA1xBMQ3cEVcMHwQQMzz9RTUNdAwE8BcRTMxExEzATFf1xV3RVXwwQPRcEU1dXQN8ENENQ9AAzPAVcxHBXV1A91QPQAA/V1T1QD1QAAAAA", 
      "id": "NZ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u041e\u043c\u0430\u043d", 
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/Omaan", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/Oman", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Oman", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u963f\u66fc", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/Om\u00e1n", 
        "name_de": "Asien/Westasien/Oman", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/Oman"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPPDMMDAwHDDBQPMcRcDEXdwVVzNQAP1FBPEXEXD/BBDcEXBDfRcFVfDRA9FHBAPMzxFxFPEXEEzExEzFTEA/XV1TXUNA90R0A9AAPTRQ01AAAAAAAAA", 
      "id": "OM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041f\u0430\u043d\u0430\u043c\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kesk-Ameerika/Panama", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique centrale/Panama", 
        "name_it": "Nord America/America Centrale/Panam\u00e1", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u4e2d\u7f8e\u6d32/\u5df4\u62ff\u9a6c", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Centroam\u00e9rica/Panam\u00e1", 
        "name_de": "Nordamerika/Mittelamerika/Panama", 
        "name_en": "North America/Central America/Panama"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wz/A8MDAfBVcH0U0VzV1QPXQNQTxDUAw8PFdFXDRA9XVPRAPQAAAAAAA", 
      "id": "PA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Peruu", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041f\u0435\u0440\u0443", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/P\u00e9rou", 
        "name_it": "America del Sud/Per\u00f9", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u79d8\u9c81", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Per\u00fa", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Peru", 
        "name_en": "South America/Peru"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDDwMzMVwFPFVTzFcRXxVV8wwMF8BwRfAwHMBxVxVfDDBAPcFXBV8NFDcEdFHfV0X0QBwwQd8ENEH0QDwMDMRMR8zAcBcwHAVfxVVVzMxExEzETEA9ddQ1DXUNQ3V1DXUNQ9EAD1d3VHRF9d0DQDNRD9Q0AAMPBDBAPXXEFc9QTEA18RcVd0DQD/RRcMFwRfDBQ9UMED10A1AP0AAAAAAAA", 
      "id": "PE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041c\u0435\u043b\u0430\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u041f\u0430\u043f\u0443\u0430 \u2013 \u041d\u043e\u0432\u0430\u044f \u0413\u0432\u0438\u043d\u0435\u044f", 
        "name_et": "Okeaania/Melaneesia/Paapua Uus-Guinea", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/M\u00e9lan\u00e9sie/Papouasie-Nouvelle-Guin\u00e9e", 
        "name_it": "Oceania/Melanesia/Papua Nuova Guinea", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u7f8e\u62c9\u5c3c\u897f\u4e9a/\u5df4\u5e03\u4e9a\u65b0\u51e0\u5185\u4e9a", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Melanesia/Pap\u00faa Nueva Guinea", 
        "name_de": "Ozeanien/Melanesien/Papua-Neuguinea", 
        "name_en": "Oceania/Melanesia/Papua New Guinea"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwMMwwMDDAcFwwwxVwUzw8FwXEX0XRVw8EEwMB/EXEV1xFfcFVU/xFxFfEXEVfxHUA9RcRTNQDXUNdQ0D/AxXMBXxVV/BVVd3VEd0VfxDUA9Q1APBcFXwUdF/V1T1TUA1dQ01AMMMEMDEfDAcENXVPBDQDX1dU11F9AAzEA3V1D1DQAP3RV8FVX3RHRPAcFxHVNNED3UAAMMPMHRAAAAAAA", 
      "id": "PG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Filipiinid", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0424\u0438\u043b\u0438\u043f\u043f\u0438\u043d\u044b", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Philippines", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Filippine", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u83f2\u5f8b\u5bbe", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Filipinas", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Philippinen", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Philippines"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM88ww8RR9FwRcMNFwQzMwHAXAxHxVUz1FxBMxAN3wXBVXXXEVfDDAwXBwQP8VV3RVXw0QPRDRA1dXVP0QAAz81ExBFxHdXQHTRA81xFPEE1HdNUH0Q0QPXUX0Q0A8QTUD93REfRAD3QAAAAAAAA", 
      "id": "PH", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u041f\u0430\u043a\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d", 
        "name_et": "Aasia/L\u00f5una-Aasia/Pakistan", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud/Pakistan", 
        "name_it": "Asia/Asia del Sud/Pakistan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u5357\u4e9a/\u5df4\u57fa\u65af\u5766", 
        "name_es": "Asia/Asia meridional/Pakist\u00e1n", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdasien/Pakistan", 
        "name_en": "Asia/Southern Asia/Pakistan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMM8DMxExEzEQzAzAR/BcFXwXBV1xDUX8FFVzAzEcBTPEdQAPxwFVf0ADMQAP1DUAT1FAP8PFcEXDBXDDBcENXV1D3QEAPd0VV8Fw0UdwRdddRV8MMEA/RcEdFH0Q0QD88VcRTMRHXXUVPxBNRcxU1F93RNAEPdFXwVVfwXBFN0TRAzPENRAA/UN1QA/QAAAAAA", 
      "id": "PK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Poola", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Pologne", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Polonia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6ce2\u5170", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Polonia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Polen", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Poland"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwPMDMFwVPHAV8RcRXzDFXwVV/BcFXwXFVVc/FVVT8Q1ENcQ1ENd1dU8Q1APUAPUPUNQAMP/VDRQ3RVw0QN9EA1dUA99ENENXVA90AAAAAAAAA", 
      "id": "PL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Poola/Lower Silesian Voivodeship", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430/\u041d\u0438\u0436\u043d\u0435\u0441\u0438\u043b\u0435\u0437\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0435\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Pologne/Basse-Sil\u00e9sie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Polonia/Lower Silesian Voivodeship", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6ce2\u5170/\u4e0b\u897f\u91cc\u897f\u4e9a\u7701", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Polonia/Voivodato de Baja Silesia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Polen/Woiwodschaft Niederschlesien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Poland/Lower Silesian Voivodeship"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwPMDMFwVPEU8Q1APDwQ0UD3BHRD1AAAAAAAAA", 
      "id": "PL-DS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430/\u041a\u0443\u044f\u0432\u0441\u043a\u043e-\u041f\u043e\u043c\u043e\u0440\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0435\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Poola/Kuyavian-Pomeranian Voivodeship", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Pologne/Cujavie-Pom\u00e9ranie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Polonia/Kuyavian-Pomeranian Voivodeship", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6ce2\u5170/Kuyavian-Pomeranian Voivodeship", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Polonia/Voivodato de Cuyavia y Pomerania", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Polen/Woiwodschaft Kujawien-Pommern", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Poland/Kuyavian-Pomeranian Voivodeship"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwMwwwMBwwXBQ/xFxFfEU1DdUDw0QPQAAAAAAA", 
      "id": "PL-KP", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Poola/Lubusz Voivodeship", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430/\u041b\u044e\u0431\u0443\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0435\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Pologne/Lubusz", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Polonia/Lubusz Voivodeship", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6ce2\u5170/Lubusz Voivodeship", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Polonia/Voivodato de Lubus", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Polen/Woiwodschaft Lebus", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Poland/Lubusz Voivodeship"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwPA8MB0XDBTxFxF3REM/EExDTUQAAAAAA", 
      "id": "PL-LB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430/\u041b\u043e\u0434\u0437\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0435\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Poola/\u0141\u00f3d\u017a Voivodeship", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Pologne/\u0141\u00f3d\u017a", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Polonia/\u0141\u00f3d\u017a Voivodeship", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6ce2\u5170/\u0141\u00f3d\u017a Voivodeship", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Polonia/Voivodato de \u0141\u00f3d\u017a", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Polen/Woiwodschaft Lodz", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Poland/\u0141\u00f3d\u017a Voivodeship"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwMw8wExHwXFVNcQf0UdEN0TVAAAAA", 
      "id": "PL-LD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Poola/Lublin Voivodeship", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430/\u041b\u044e\u0431\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0435\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Pologne/Vo\u00efvodie de Lublin", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Polonia/Lublin Voivodeship", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6ce2\u5170/\u5362\u5e03\u6797\u7701", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Polonia/Voivodato de Lublin", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Polen/Woiwodschaft Lublin", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Poland/Lublin Voivodeship"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwMzAwMVM8BcRTxBMQDD8PAcFXDRA30QDXUdUAAAAA", 
      "id": "PL-LU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430/\u041c\u0430\u043b\u043e\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0435\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Poola/Lesser Poland Voivodeship", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Pologne/Petite-Pologne", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Polonia/Lesser Poland Voivodeship", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6ce2\u5170/Lesser Poland Voivodeship", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Polonia/Voivodato de Peque\u00f1a Polonia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Polen/Woiwodschaft Kleinpolen", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Poland/Lesser Poland Voivodeship"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwM8wMVMTEPwXBV8ENENdUxD0Q0AAAAAAA", 
      "id": "PL-MA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430/\u041c\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435\u0446\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0435\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Poola/Masovian Voivodeship", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Pologne/Mazovie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Polonia/Masovian Voivodeship", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6ce2\u5170/Masovian Voivodeship", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Polonia/Voivodato de Mazovia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Polen/Woiwodschaft Masowien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Poland/Masovian Voivodeship"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwMwwMDFfMFHwXBHRPEVd0VTzNRMRDdXQMxAPUAAw8MPBBAP9AAAAAAAAA", 
      "id": "PL-MZ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430/\u041e\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0435\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Poola/Opole vojevoodkond", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Pologne/Vo\u00efvodie d'Opole", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Polonia/Opole Voivodeship", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6ce2\u5170/\u5967\u6ce2\u840a\u7701", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Polonia/Voivodato de Opole", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Polen/Woiwodschaft Oppeln", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Poland/Opole Voivodeship"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwM8PAVfBDRA/EU0DQAAAAAAAA", 
      "id": "PL-OP", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430/\u041f\u043e\u0434\u043b\u044f\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0435\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Poola/Podlaskie Voivodeship", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Pologne/Podlachie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Polonia/Podlaskie Voivodeship", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6ce2\u5170/Podlaskie Voivodeship", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Polonia/Voivodato de Podlakia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Polen/Woiwodschaft Podlachien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Poland/Podlaskie Voivodeship"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwMDMzFcRTxBAzMQAMPDDDBcEA99ENENXVA90AAAAAAAAA", 
      "id": "PL-PD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Poola/Subcarpathian Voivodeship", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430/\u041f\u043e\u0434\u043a\u0430\u0440\u043f\u0430\u0442\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0435\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Pologne/Basses-Carpates", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Polonia/Subcarpathian Voivodeship", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6ce2\u5170/Subcarpathian Voivodeship", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Polonia/Voivodato de Subcarpacia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Polen/Woiwodschaft Karpatenvorland", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Poland/Subcarpathian Voivodeship"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwMzPAcVU11FMzUAAMP/VDRQ3RNU0AAAAAAAAA", 
      "id": "PL-PK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Poola/Pomeranian Voivodeship", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430/\u041f\u043e\u043c\u043e\u0440\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0435\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Pologne/Pom\u00e9ranie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Polonia/Pomeranian Voivodeship", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6ce2\u5170/Pomeranian Voivodeship", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Polonia/Voivodato de Pomerania", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Polen/Woiwodschaft Pommern", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Poland/Pomeranian Voivodeship"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwMMwMwExEzMRMQDw3BV8FwRT11B11QAAAAAAA", 
      "id": "PL-PM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430/\u0421\u0432\u0435\u043d\u0442\u043e\u043a\u0448\u0438\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0435\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Poola/\u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Pologne/Sainte-Croix", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Polonia/\u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6ce2\u5170/\u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Polonia/Voivodato de Santa Cruz", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Polen/Woiwodschaft Heiligkreuz", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Poland/\u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwMzDwHBVwcEPXUNQ3RNAAAAAA", 
      "id": "PL-SK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430/\u0421\u0438\u043b\u0435\u0437\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0435\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Poola/Sileesia vojevoodkond", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Pologne/Sil\u00e9sie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Polonia/Voivodato della Slesia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6ce2\u5170/\u897f\u91cc\u897f\u4e9a\u7701", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Polonia/Voivodato de Silesia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Polen/Woiwodschaft Schlesien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Poland/Silesian Voivodeship"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwM8wxVzEQ3RVww0QM1AP0AAAAAAAA", 
      "id": "PL-SL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Poola/Warmian-Masurian Voivodeship", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430/\u0412\u0430\u0440\u043c\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e-\u041c\u0430\u0437\u0443\u0440\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0435\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Pologne/Varmie-Mazurie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Polonia/Voivodato di Varmia-Masuria", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6ce2\u5170/Warmian-Masurian Voivodeship", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Polonia/Voivodato de Varmia y Masuria", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Polen/Woiwodschaft Ermland-Masuren", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Poland/Warmian-Masurian Voivodeship"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwMDzAwExHwwXBR3RVzNRAPUPUNQAMMPDwQ0QD9AAAAAAA", 
      "id": "PL-WN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Poola/Greater Poland Voivodeship", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430/\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0435\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Pologne/Grande-Pologne", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Polonia/Greater Poland Voivodeship", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6ce2\u5170/Greater Poland Voivodeship", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Polonia/Greater Poland Voivodeship", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Polen/Woiwodschaft Gro\u00dfpolen", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Poland/Greater Poland Voivodeship"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwPAzAwE8BcVcPMFwVwwQdHRDM1xBM1EA/dUT0AD1QAAAAAAAA", 
      "id": "PL-WP", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u043e-\u041f\u043e\u043c\u043e\u0440\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0432\u043e\u0435\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Poola/West Pomeranian Voivodeship", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Pologne/Pom\u00e9ranie occidentale", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Polonia/West Pomeranian Voivodeship", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u6ce2\u5170/West Pomeranian Voivodeship", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Polonia/Voivodato de Pomerania Occidental", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Polen/Woiwodschaft Westpommern", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Poland/West Pomeranian Voivodeship"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwMM/FdFXB0XXUVPMQD1BAPDwQ0QAAAAAA", 
      "id": "PL-ZP", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u041f\u0438\u0442\u043a\u044d\u0440\u043d", 
        "name_et": "Okeaania/Pol\u00fcneesia/Pitcairni saared", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/Polyn\u00e9sie/Pitcairn", 
        "name_it": "Oceania/Polinesia/Isole Pitcairn", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u73bb\u5229\u5c3c\u897f\u4e9a/\u76ae\u7279\u51ef\u6069\u7fa4\u5c9b", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Polinesia/Islas Pitcairn", 
        "name_de": "Ozeanien/Polynesien/Pitcairninseln", 
        "name_en": "Oceania/Polynesia/Pitcairn Islands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8MDwwzAwxDQDzAQ8ENAAzAwwU81AAAAAAAAA", 
      "id": "PN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/Palestiina alad", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u041f\u0430\u043b\u0435\u0441\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0442\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u0438", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/Territoires palestiniens", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Territori palestinesi", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u5df4\u52d2\u65af\u5766\u9886\u571f", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/Territorios Palestinos", 
        "name_de": "Asien/Westasien/Pal\u00e4stinensische Autonomiegebiete", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/Palestinian Territories"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwMwww8BwHUdRw0UA/zEQ00AAAAAAAA", 
      "id": "PS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Portugal", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Portugal", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Portogallo", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u8461\u8404\u7259", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Portugal", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Portugal", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Portugal"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMMDDMDMFxFzMFEzEA/BDRDxDUQDzMRwF8EF8RQ9wR0Q9UAPdQAA8DD8B0XENQADzMwUQD9HBD1DQAAAw88RcRTxFX3RXRB8EAxPEUd9EMEH0Q0QDM/McRTMQDdwR0D1AAAAAAA", 
      "id": "PT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Okeaania/Mikroneesia/Belau", 
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u041f\u0430\u043b\u0430\u0443", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/r\u00e9gion micron\u00e9sienne/Palaos", 
        "name_it": "Oceania/Regione Micronesiana/Palau", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u5bc6\u514b\u7f57\u5c3c\u897f\u4e9a\u5730\u533a/\u5e15\u52b3", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Regi\u00f3n de Micronesia/Palau", 
        "name_de": "Ozeanien/Mikronesisches Inselgebiet/Palau", 
        "name_en": "Oceania/Micronesian Region/Palau"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM8zPAwMFM9Q1ADMBMBw9AMEAzMMBwQ8Q0UQAAAA", 
      "id": "PW", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041f\u0430\u0440\u0430\u0433\u0432\u0430\u0439", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Paraguay", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Paraguay", 
        "name_it": "America del Sud/Paraguay", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u5df4\u62c9\u572d", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Paraguay", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Paraguay", 
        "name_en": "South America/Paraguay"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDMMwMMMBwXBcDAzFcRfAwMB/EEXMRxVfMBwV8FVV8MMHBAPfBDRB9FEPV0TTQDdA1QAPzMRM1EA3TdUdAM8Q1AA/QAAAAAAAAA", 
      "id": "PY", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u041a\u0430\u0442\u0430\u0440", 
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/Katar", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/Qatar", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Qatar", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u5361\u5854\u5c14", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/Catar", 
        "name_de": "Asien/Westasien/Katar", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/Qatar"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMPwMwMRDwwwUDfRRN1QPUAAAAAAAAA", 
      "id": "QA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Rumeenia", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u0443\u043c\u044b\u043d\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Roumanie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Romania", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u7f57\u9a6c\u5c3c\u4e9a", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Ruman\u00eda", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Rum\u00e4nien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Romania"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDzMDAzBVM8xHAV8Q1ANdRTPEE1EA/DwxVwVfBwXDBcVXDwdEN0VfBBDXXxDUAN3VHQM1EPVAP9UdEPVAPRDRAAAAAA", 
      "id": "RO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Serbia", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Serbie", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Serbia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u585e\u5c14\u7ef4\u4e9a", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Serbia", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Serbien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Serbia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDzMwwwXBPEdFXMxUTEdXV1A88BcRTMQD1dU9QA9QAAD/DwQ0UD9UMED0Q0AAAAAAAA", 
      "id": "RS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0410\u0434\u044b\u0433\u0435\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/South federal district/Adygea", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Sud/Adygu\u00e9e", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Meridionale/Adighezia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u5357\u90e8\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/\u963f\u8fea\u683c\u5171\u548c\u56fd", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/South federal district/Adygea", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis S\u00fcdrussland/Adygeja", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/South federal district/Adygea"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDM8DAwMVw8MB0U8RVA/1DQAAAAAAAA", 
      "id": "RU-AD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Siberian Federal District/Altai Vabariik", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0410\u043b\u0442\u0430\u0439", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral sib\u00e9rien/R\u00e9publique de l'Alta\u00ef", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Siberiano/Repubblica dell'Altaj", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u897f\u4f2f\u5229\u4e9a\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/Altai Republic", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal de Siberia/Rep\u00fablica de Alt\u00e1i", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Sibirien/Republik Altai", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Siberian Federal District/Altai Republic"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAzA8wMwExEzMFMQD8BzAV8VVfcEXB0V3RF1zEQ11B9XVN0BN0VQ8zUAD9Q0AAAAAAA", 
      "id": "RU-AL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Siberian Federal District/Altai Krai", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0410\u043b\u0442\u0430\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral sib\u00e9rien/Altai Krai", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Siberiano/Territorio dell'Altaj", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u897f\u4f2f\u5229\u4e9a\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/Altai Krai", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal de Siberia/Altai Krai", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Sibirien/Region Altai", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Siberian Federal District/Altai Krai"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAzDMDAwMBMzMVwFPEUA8wwwEwMF8xXAX0RXxVVfDDBAP0Q0XBR8FHRD11NRdddExBzxDRADMxAA9XdUQ/UdUAAAAAA", 
      "id": "RU-ALT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Far Eastern Federal District/Amur Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0410\u043c\u0443\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral extr\u00eame-oriental/Oblast d'Amour", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale dell'Estremo Oriente/Oblast' dell'Amur", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u9060\u6771\u806f\u90a6\u7ba1\u5340/\u963f\u7a46\u5c14\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del Lejano Oriente/\u00d3blast de Amur", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Ferner Osten/Oblast Amur", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Far Eastern Federal District/Amur Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMwzMDDDAwUMDMMxXAVPHEFxxFfPAxXMBXEXAzATFfxVVX/FVfRcEdEd0DVA30QdEXD0UXDAcE/DAcV8BVVdXV1H1d0TUDXNRDUN0dFXD0UdADzzxFxVNcQ1DXXUD1AAA/3UNUPUNAAAP9QAAAAAAAAA", 
      "id": "RU-AMU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Northwestern Federal District/Arkhangelsk Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0410\u0440\u0445\u0430\u043d\u0433\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Nord-Ouest/Arkhangelsk Oblast", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Northwestern Federal District/Arkhangelsk Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Northwestern Federal District/Arkhangelsk Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Northwestern Federal District/Arkhangelsk Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordwest/Oblast Archangelsk", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Northwestern Federal District/Arkhangelsk Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDAzDAzDFXMBMRcPBcHBV8MF0XDBMFU/AwMB8xExVxVzMREzUTEF8zAcBTxVVzV1Q9AA9dQ1DXUENdfEExB1dXVMPDDwwQwwE9FVfDBQ3RV8ENEA/V3VHRN9ANEPUXEH0Q0Q3V0DV1TTQAPfRcFVfcFXwQV3VHQNd1APQMQDTUAA8zPPEExAwMR9XVPVANNUDMxETwHRMR0D9EAAAA/AwwMDBcMwFfBcVXDDB8EHBAz8DAfAVccRV11xFU/xBFzEQXPEETE1F/ddUN1RA/RDQAwwQA/0QQ3RFDfRRwR3RVwwwQA8z9RRcxExBMTXENRD33BFH0QcEd3RVXDw0UN0VcHBT/UU1FzEA1xFczUQD1NRQ33BVw0XBF1PUUNddRUzPxBMQTNQAA8PD0UXDBA3R0R3RHRAP3dETdQAAAMzwzAwE8BV8MFBwwQPNcQ1EPV0AAMzAxUTNcQ1EAD/DMMFcwUXzBV8VVXDfBcBVfwQdEzAcVV/xVVV18QTENdRdddUXXV9UdEX8MDAcFww0UPwXEVV30UR3BHRR/cEdEHcFXDwQdFHfBBHRPPMRMQT1BAPfRHRHdQDE1FP1BDXEEA9XV10TUf1dRd0VXdNEN1TBA1dXVPRD0QA/xBDXUNQD11DQPQAAAAAAAA", 
      "id": "RU-ARK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0410\u0441\u0442\u0440\u0430\u0445\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/South federal district/Astrahani oblast", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Sud/Oblast d'Astrakhan", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Meridionale/Oblast' di Astrachan'", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u5357\u90e8\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/\u963f\u65af\u7279\u62c9\u7f55\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/South federal district/\u00d3blast de Astrac\u00e1n", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis S\u00fcdrussland/Oblast Astrachan", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/South federal district/Astrakhan Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMwMDAzAQAPw/AxHwXEVzEQ1xF/RcFXDRR9UA8wEXXUHdE0Q90TVAAAAAA", 
      "id": "RU-AST", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Volga Federal District/Bashkortostan", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u041f\u0440\u0438\u0432\u043e\u043b\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0411\u0430\u0448\u043a\u043e\u0440\u0442\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de la Volga/Bachkirie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Volga Federal District/Baschiria", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Volga Federal District/Bashkortostan", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Volga Federal District/Bashkortostan", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Wolga/Baschkortostan", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Volga Federal District/Bashkortostan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPA8MwMDDAcUM8DAfFVfFVXMxEDMRDXXEV8PDAcFPEVd0VQ3DDBQ9XVNdFxXdFV90TUdEPBBAPM/UUUAD/XVNQ1NQD9EAAAAAAAA", 
      "id": "RU-BA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Belgorodi oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0411\u0435\u043b\u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Oblast de Belgorod", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Belgorod Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/Belgorod Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/\u00d3blast de B\u00e9lgorod", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Oblast Belgorod", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Belgorod Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMD8DMBXMDBfBMVVzUA9cQ1HdE1QAAAAAA", 
      "id": "RU-BEL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Brjanski oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0411\u0440\u044f\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Oblast de Briansk", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Bryansk Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/\u5e03\u826f\u65af\u514b\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/\u00d3blast de Briansk", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Oblast Brjansk", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Bryansk Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMMwMMwXAXBwUz8RdRU9RTUQ8MPBcEUD3DRDdU1QAAAAAA", 
      "id": "RU-BRY", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0443\u0440\u044f\u0442\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Siberian Federal District/Buryatia", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral sib\u00e9rien/Bouriatie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Siberiano/Buriazia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u897f\u4f2f\u5229\u4e9a\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/\u5e03\u91cc\u4e9e\u7279\u5171\u548c\u570b", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal de Siberia/Buriatia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Sibirien/Burjatien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Siberian Federal District/Buryatia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMw8MwMwMB8BxVUz9RcQ1HV0A9QAD8MDFfAcFXDwQXMBXxwVXTQD11FfENQDXEXw3RVwQ30Q0VXwwXBR9FF/1AADM1AAD9cQXMRBc8VdRTxF1FcPDDDRcFA99FNUH0UdFH9FwVfBDRDV1D0AAMzzxFU8Q1ANddQNdQ0AAD/X1TUNAPUExD0Q0dEAAAAA", 
      "id": "RU-BU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/North Caucasus federal district/Chechnya", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u041a\u0430\u0432\u043a\u0430\u0437\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0427\u0435\u0447\u043d\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Caucase du Nord/Tch\u00e9tch\u00e9nie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale del Caucaso Settentrionale/Chechnya", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u5317\u9ad8\u52a0\u7d22\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/\u8f66\u81e3\u5171\u548c\u56fd", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del C\u00e1ucaso Norte/Chechnya", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordkaukasus/Tschetschenien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/North Caucasus federal district/Chechnya"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMzAzMBMQAAD/w8FwRcMEDfRDRAAAAAAAA", 
      "id": "RU-CE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMMwMMwXAXBwUz8RdRXDAVzAxEzETEX8DMBXMDBfBMVV8wXEVV/BcMEHR0Q3dFVfwUdANHRB33VHQD0A0UH01QPQDBAPPAzEQ/EVXXUNRTPUExEzEAD119Q1ANcQ1B33BHRDdFdENdXVHd0VVz9QAzUAAP9QA8RTEQ9dU1DXUAADD8PDBcFH0QcED9dQ1HV0TMQD1DQAAAAAAA", 
      "id": "RU-CFD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0423\u0440\u0430\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0427\u0435\u043b\u044f\u0431\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Ural Federal District/T\u0161eljabinski oblast", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de l'Oural/Oblast de Tcheliabinsk", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Ural Federal District/Oblast' di \u010celjabinsk", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Ural Federal District/\u8f66\u91cc\u96c5\u5bbe\u65af\u514b\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Ural Federal District/\u00d3blast de Cheli\u00e1binsk", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Ural/Oblast Tscheljabinsk", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Ural Federal District/Chelyabinsk Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPA8DwwMDAcMwXBXBDzMRMRMxExHdFdXRfAfBcFXENQ/UVVfw0QMHBQ9dU1D0Q0A0dAAz8zATEA9dQ1DXUdQAP00AAAAAAAA", 
      "id": "RU-CHE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0427\u0443\u043a\u043e\u0442\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Far Eastern Federal District/Chukotka Autonomous Okrug", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral extr\u00eame-oriental/Tchoukotka", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale dell'Estremo Oriente/Circondario autonomo della \u010cukotka", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u9060\u6771\u806f\u90a6\u7ba1\u5340/\u695a\u79d1\u5947\u81ea\u6cbb\u533a", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del Lejano Oriente/Chukotka", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Ferner Osten/Autonomer Kreis der Tschuktschen", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Far Eastern Federal District/Chukotka Autonomous Okrug"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8MMPw8ENEADDDDAcFwwUPwwQNwR0XDBcF8DAcxFccFVdwwwXBB30VV3VHQAD/1d11Q3UNAD11dA3UA91R0A9AAP0AAA/V1TdA0A9EAAA/fBcEVfDRA3FdEdwR0T11DUN1TQAPNQD1AAAAAAzAwMMwMzETEA8DAwHMMBwXMBV8DEfAVcBX8MEMMFxVfBVV/MMBMxHAVzAxV9FV18RVX90VcHBV8DBcHRFd1dUdEd3RVUzP/NRMRfFVV/UXEFPUNQDX1FDUXMxE8BcRTMQDX11DUN1QA/UNRMQTxDUA1119QxENQ19Q1APUAN1dXUN1dED3UAMDAcMFDM8RcTEEzxBMQAAAAA", 
      "id": "RU-CHU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u041f\u0440\u0438\u0432\u043e\u043b\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0427\u0443\u0432\u0430\u0448\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Volga Federal District/Chuvashia", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de la Volga/Tchouvachie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Volga Federal District/Repubblica Ciuvascia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Volga Federal District/\u695a\u74e6\u4ec0\u5171\u548c\u570b", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Volga Federal District/Rep\u00fablica de Chuvasia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Wolga/Tschuwaschien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Volga Federal District/Chuvashia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPA8MMPAwHB0XExV8NED0Q0UAP/NRDXUNAD9UAAAAAAA", 
      "id": "RU-CU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/North Caucasus federal district/Dagestan", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u041a\u0430\u0432\u043a\u0430\u0437\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0414\u0430\u0433\u0435\u0441\u0442\u0430\u043d", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Caucase du Nord/Dagestan", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale del Caucaso Settentrionale/Daghestan", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u5317\u9ad8\u52a0\u7d22\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/\u8fbe\u5409\u65af\u5766\u5171\u548c\u56fd", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del C\u00e1ucaso Norte/Daguest\u00e1n", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordkaukasus/Dagestan", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/North Caucasus federal district/Dagestan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPA//AwXMVxV8RTUX9EHRDdA1QPMRwFddRddU1D9ENED0QAAAAAA", 
      "id": "RU-DA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Far Eastern Federal District", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral extr\u00eame-oriental", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale dell'Estremo Oriente", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u9060\u6771\u806f\u90a6\u7ba1\u5340", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del Lejano Oriente", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Ferner Osten", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Far Eastern Federal District"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8MMPw8ENEADDDDAcFwwUPwwQNwR0XDBcF8DAcxFccFVdwwwXBB30VV3VHQAD/1d11Q3UNAD11dA3UA91R0A9AAP0AAA/V1TdA0A9EAAA/fBcEVfDRA3FdEdwR0T11DUN1TQAPNQD1AAAAAAzDMzwzETUfRcEXDwXBVwcFz1FxFPEVU8zUQD9QTEU11F8DAcFzETFXwTxFF9FVwMwzFcBU8cQXHEV88DFcwFcRcDMBMV/FVVf8VVVV/DAcV8BVVVzA8zARM1ExD3BFzEVU9cRXxFVM8zETEDMVNRczERzEAXM8BwVTxFxBMzFRPAXEX/FVVVfPPEXFUXzFRccRV/0XBHRR9FHBcwwHBTxFV/BVVf8RcVVVVf8P0UdEHwQQwMzFcRTxBNQ93RVXw0UNwR0Ud9EHBF/DAcVw0XEdRfDRA01QPE1HV1TMRwR3RF/QADMBwF8ENEPD9FHRDdF1FwcED81ENdQ1AP0XBFwwQ8QTEdwRTMxAA8MED3RcQcNEMTEfRcEXDDBA3/RNR0TEXcR0TEXfQAN0RD9FxFxVX01QPRDRA11fVFd3VNEN0QD110TAX9ENED0AA8xENcQ0ADPzEA1EzUTEP0UcENdRfBBwQ/EUHAwFM8xExVxFPwFxFfEXEVw8PwQcEN0VQPfRMFVfDRA9AMEB30UdEd0BMMwMBMTUPwHBF8V0V1TdU1A9QAP39FHRB8EHBHd0VV8wEzEA8NED0AA/BDRQ3BVw0QH3cFVfwXBV8FVVfAwwMBwwXBc/EXEFxMQcMMFwUzXUUzUA/0XBV8FVVXfdFU9U0DRQd8ENFHdEVf119RTUV/0UQ00QD0cEN0RcMFDz1FxBMxENdcRXMcRcMFwXxFxVfdHBVw3RFwwUXDwzBcBfBR0QfwUdFH0UdFwwwwQB390VcHBV8DBcHRFd1dUdEd3RVU/PM8BVPEExEzMRAHMzATFTwFxBDXzUQ1MVM1ENddRUzPxBMQ11FMxETMRwMB8BcVTPMRFxwHFU/AU1FzEQ11F1111ddA1DXXUNQ11A13XVDdUA/UNQBHfV1xFfV0TE1HdEdEzEA31RcQ1D0QDXV1dU3V1TXQD1AD90R0Q3RHRA/VAAMDAwHMzzAR8FVzEA1NRAA/3wTAdExF9ExDQDfBDRDUPQAP1FAAzNQAA/1D1AAAMzMRMRAwMxExEzMxExEzEQAPX19dQ1DXUENdcRVzxMQTxFXDwFX0UTzETEUd3V1TdUdEH3RHRDTQA9XddU0DV1T0QD13QNUPENQDXUNQ/QAAD9dQN1QA/UAAAPXV9dUNQ00VwXX11DUN1QA/UNRMQTxDUA1119QxENQ19Q1APUAN1dXUN1dED3UAMDAcMFP13VA9AxAN1dA9Q1APQAAAzPEXExBM8QTEAD/dNAPUNADMBHwMVfFVXwMB8VVV99U0DBB3BFwwcFHfBMBVfXXUNQ11FczUQD1xDUEPV1dU111A9QA9XUPVAAPwwMV8FwVcPBcEXBwR3dEXV1TXUNAP1dQ3VAD9AAzETETMQMRzDBcVzETEHw0XBMxAN0VT0fRBD11DUPVDQAMDMBMRPzxBAPdUAAM8xUXNRDUADwww3RVw0QA/10Q9AAAAAAAA", 
      "id": "RU-FEFD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/North Caucasus federal district/Ingushetia", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u041a\u0430\u0432\u043a\u0430\u0437\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0418\u043d\u0433\u0443\u0448\u0435\u0442\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Caucase du Nord/Ingushetia", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale del Caucaso Settentrionale/Ingushetia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u5317\u9ad8\u52a0\u7d22\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/Ingushetia", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del C\u00e1ucaso Norte/Ingushetia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordkaukasus/Inguschetien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/North Caucasus federal district/Ingushetia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMzMDAxUzE1AAAP/DDRAP0QAAAAAAA", 
      "id": "RU-IN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Siberian Federal District/Irkutsk Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0418\u0440\u043a\u0443\u0442\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral sib\u00e9rien/Oblast d'Irkoutsk", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Siberiano/Oblast' di Irkutsk", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u897f\u4f2f\u5229\u4e9a\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/\u4f0a\u5c14\u5e93\u8328\u514b\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal de Siberia/\u00d3blast de Irkutsk", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Sibirien/Oblast Irkutsk", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Siberian Federal District/Irkutsk Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMw8MDzAxXMFxVfBcxXFVfXEFxMRXwzMBwHFcMRfFVfBB9FHBB/0UdFHwQ0UN3REdEDz8xENcRTwF1Fc8RTUA9dQddU1HMQD0DEAD111xDUV93REXD0XBV8FwVV/MRMQ3VNQ0APxBMVfEExFPxFxFfEU1F31NQ11Bw0QH9FEN0TVAPM9RcQTNREzxFEzUTEd/QDRA9EAN1dU11B3QED8xAPRAAA/8DAcMEHdFXDwHBV9FwR0V3dAcEd0VcMN0R0QP11BcxANcRdXdQ1QzMRAPdUD0AAP3RHQD0AAAAAA", 
      "id": "RU-IRK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Ivanovo oblast", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Oblast d'Ivanovo", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Oblast' di Ivanovo", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/\u4f0a\u4e07\u8bfa\u6c83\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/\u00d3blast de Iv\u00e1novo", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Oblast Iwanowo", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Ivanovo Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDAzzAzAQD8MBwXDBcV11FfDBcEN0V0Q8xAPUE0APdUAAAAAAAA", 
      "id": "RU-IVA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Far Eastern Federal District/Kamchatka Krai", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041a\u0430\u043c\u0447\u0430\u0442\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral extr\u00eame-oriental/Kra\u00ef du Kamtchatka", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale dell'Estremo Oriente/Kamchatka Krai", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u9060\u6771\u806f\u90a6\u7ba1\u5340/\u582a\u5bdf\u52a0\u908a\u7586\u5340", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del Lejano Oriente/Krai de Kamchatka", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Ferner Osten/Region Kamtschatka", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Far Eastern Federal District/Kamchatka Krai"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMwPAzMDDAcEM8VVwMBTPMRMVcRT8BcRXxFxFcPD8EHBDdFUD30TBVXw0QPQDBAd9FHRHdATDMDATE1D8BwRfFdFdU3VNQPUADMz8RcQXExBM11FM1AAD9dfUU1Ff9FENNEA9HBDdEXDBQ89RcQTMRDXXEVPxBMQT1FxF90cFXDdEXDBRcPDMFwF8FHRB/BR0UfRR0XDDDBAPM8RcRTHAUzxFEzFTEXMzEAAPX1HUQ9Q0APXUNQ3VNAAD9dXVPUNQDX1FDUP1Q0UN0TVAP9ENAAAP9AAAAAA", 
      "id": "RU-KAM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/North Caucasus federal district/Kabardino-Balkaria", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u041a\u0430\u0432\u043a\u0430\u0437\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041a\u0430\u0431\u0430\u0440\u0434\u0438\u043d\u043e-\u0411\u0430\u043b\u043a\u0430\u0440\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Caucase du Nord/Kabardino-Balkarie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale del Caucaso Settentrionale/Kabardino-Balkaria", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u5317\u9ad8\u52a0\u7d22\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/\u5361\u5df4\u5c14\u8fbe-\u5df4\u5c14\u5361\u5c14\u5171\u548c\u56fd", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del C\u00e1ucaso Norte/Kabardia-Balkaria", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordkaukasus/Kabardino-Balkarien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/North Caucasus federal district/Kabardino-Balkaria"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMzMMDBcMED11F3BHRAAAAAAAA", 
      "id": "RU-KB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u041a\u0430\u0432\u043a\u0430\u0437\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041a\u0430\u0440\u0430\u0447\u0430\u0435\u0432\u043e-\u0427\u0435\u0440\u043a\u0435\u0441\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/North Caucasus federal district/Karachay-Cherkessia", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Caucase du Nord/Karachay-Cherkessia", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale del Caucaso Settentrionale/Karachay-Cherkessia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u5317\u9ad8\u52a0\u7d22\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/\u5361\u62c9\u6070\u4f0a-\u5207\u5c14\u514b\u65af\u5171\u548c\u56fd", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del C\u00e1ucaso Norte/Karachay-Cherkessia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordkaukasus/Karatschai-Tscherkessien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/North Caucasus federal district/Karachay-Cherkessia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMzDzATEfFVT1BD9EENAAAAAAA", 
      "id": "RU-KC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/South federal district/Krasnodari krai", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0434\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Sud/Kra\u00ef de Krasnodar", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Meridionale/Territorio di Krasnodar", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u5357\u90e8\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/\u514b\u62c9\u65af\u8bfa\u8fbe\u5c14\u8fb9\u7586\u533a", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/South federal district/Krasnodar Krai", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis S\u00fcdrussland/Region Krasnodar", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/South federal district/Krasnodar Krai"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDM8MDAwHMwHAcV8BwXFVw9wVcMFwR3RHRDzMQANfEUUPfVBN1TVNA9AAAAAAAA", 
      "id": "RU-KDA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041a\u0435\u043c\u0435\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Siberian Federal District/Kemerovo Oblast", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral sib\u00e9rien/Kemerovo Oblast", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Siberiano/Kemerovo Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u897f\u4f2f\u5229\u4e9a\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/Kemerovo Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal de Siberia/Kemerovo Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Sibirien/Oblast Kemerowo", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Siberian Federal District/Kemerovo Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAzAzAwwwXFcNEDzMRMVwMB8BcVd0R0T8BcRXxVV31Q0QfQDRcEMz9TUE8Q1AN3QNUPUEPRAAAAAAAA", 
      "id": "RU-KEM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Northwestern Federal District/Kaliningradi oblast", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Nord-Ouest/Kaliningrad", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Northwestern Federal District/Oblast' di Kaliningrad", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Northwestern Federal District/\u52a0\u91cc\u5b81\u683c\u52d2\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Northwestern Federal District/Kaliningrad", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordwest/Oblast Kaliningrad", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Northwestern Federal District/Kaliningrad"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwMDDMwExEzEA/BVX1FNA3UAwww/RBD0AAAAAA", 
      "id": "RU-KGD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Ural Federal District/Kurgan Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0423\u0440\u0430\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041a\u0443\u0440\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de l'Oural/Oblast de Kourgan", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Ural Federal District/Oblast' di Kurgan", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Ural Federal District/Kurgan Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Ural Federal District/Kurgan Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Ural/Oblast Kurgan", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Ural Federal District/Kurgan Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPA8DAw8xFXXUV9wRcHRVwww8MFwQ3RXVADM/XUV8Q1APQEPV1DdUD0QAAAAAAAA", 
      "id": "RU-KGN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0425\u0430\u0431\u0430\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Far Eastern Federal District/Khabarovsk Krai", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral extr\u00eame-oriental/Kra\u00ef de Khabarovsk", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale dell'Estremo Oriente/Territorio di Chabarovsk", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u9060\u6771\u806f\u90a6\u7ba1\u5340/\u54c8\u5df4\u7f57\u592b\u65af\u514b\u8fb9\u7586\u533a", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del Lejano Oriente/Krai de Jab\u00e1rovsk", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Ferner Osten/Region Chabarowsk", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Far Eastern Federal District/Khabarovsk Krai"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMwzMDMDDEdEM8RRwMBzUVM88BwXAXAwHxFX8FVV8xENdRTxDUA11xBTzDAcFwHxFXzUMFwT1BNRXzEA1xBMxDBcF11xVTM8THFVzxBE8Q1ExBM/UU1DXUNQAA/DwwwVw0UH8EwXUHwQcE9FVcMMMEAN/0Q0QNNEA/RRwQ3RHRA11fVFd3VNEN0QD90R0U3RNEAAP39FHRB8EHBHd0VV8wEzEA8NED0AA/BDRQ3BVw0QP11FTNRDXXEVPxFxFfEU1B93BVX8FwVfBVVd3RFXD/RRwQ3RHQA/QDRA0QDzPEU1EzEAD3XUNR3QAPXUMQ11DUAAP/VAAAAAAAAA", 
      "id": "RU-KHA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Ural Federal District/Khanty-Mansiysk Autonomous Okrug \u2013 Ugra", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0423\u0440\u0430\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0425\u0430\u043d\u0442\u044b-\u041c\u0430\u043d\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433 - \u042e\u0433\u0440\u0430", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de l'Oural/Khanty-Mansiysk Autonomous Okrug \u2013 Ugra", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Ural Federal District/Khanty-Mansiysk Autonomous Okrug \u2013 Ugra", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Ural Federal District/Khanty-Mansiysk Autonomous Okrug \u2013 Ugra", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Ural Federal District/Khanty-Mansiysk Autonomous Okrug \u2013 Ugra", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Ural/Khanty-Mansiysk Autonomous Okrug \u2013 Ugra", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Ural Federal District/Khanty-Mansiysk Autonomous Okrug \u2013 Ugra"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAwzMDDAxXBMDAwMF8wwHFcDAfEVfxFVXzERfAVVPPwFV8RVTXxFxFXPxFxFfEExDXEEzNRMQD9XVNdAN0R0Q9cQ1DdE1DQA9NAADzDDAwXDBcEP8EHRB9FwFczFcRfBcVVXfDBA3RHRB90VcMVwVcMPBcNFV/AcEdFwMFXDwwQNwVcMED1d11DUd1BDdXXUMQ9dEPUEA/VNQAD/ENRDXUAP1QAAD9ddQ1F1d1TQDPUdUAD91DRAAAAAAAA", 
      "id": "RU-KHM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u041f\u0440\u0438\u0432\u043e\u043b\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041a\u0438\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Volga Federal District/Kirov Oblast", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de la Volga/Kirov Oblast", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Volga Federal District/Kirov Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Volga Federal District/Kirov Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Volga Federal District/Kirov Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Wolga/Kirov Oblast", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Volga Federal District/Kirov Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAw/wPBcFXMDEcF8BV8DAdcFxXMRDXUV/wHBHQDdEdADR8FwVcPBDRQ8xwFwMB8RV13VHBPEEPMQD1FxFPENQD3RHQD0AA9ddQ1F9NAD0Q0QPMQMQ9ANEAAAAAA", 
      "id": "RU-KIR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0425\u0430\u043a\u0430\u0441\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Siberian Federal District/Khakassia", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral sib\u00e9rien/Khakassia", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Siberiano/Khakassia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u897f\u4f2f\u5229\u4e9a\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/Khakassia", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal de Siberia/Khakassia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Sibirien/Chakassien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Siberian Federal District/Khakassia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAzAzA8Bw0XBfEE1BMz1F1FNcRTzETEHMRMQ3UNAAw8PDD0QcEA98ENFH1Q0QPV1T0AD1AAAAAA", 
      "id": "RU-KK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041a\u0430\u043b\u043c\u044b\u043a\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/South federal district/Kalmykia", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Sud/R\u00e9publique de Kalmoukie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Meridionale/Repubblica dei Calmucchi", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u5357\u90e8\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/Kalmykia", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/South federal district/Rep\u00fablica de Kalmukia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis S\u00fcdrussland/Kalm\u00fcckien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/South federal district/Kalmykia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMwPMDBTNRDwwXAfAcFxV3VA11FMTEAD/DDDAcFwdFD3V1R3QE/QAAPV1TTUD1TQAAAAAA", 
      "id": "RU-KL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Kaluga oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041a\u0430\u043b\u0443\u0436\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Oblast de Kalouga", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Kaluga Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/\u5361\u5362\u52a0\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/\u00d3blast de Kaluga", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Oblast Kaluga", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Kaluga Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMMDMDAwEzMRAMPwMBwwQ8BV3BHRT11DUXMQDUPRwQ0AAAAAAA", 
      "id": "RU-KLU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Northwestern Federal District/Komi Republic", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u041a\u043e\u043c\u0438", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Nord-Ouest/Komi Republic", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Northwestern Federal District/Komi Republic", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Northwestern Federal District/Komi Republic", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Northwestern Federal District/Komi Republic", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordwest/Republik Komi", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Northwestern Federal District/Komi Republic"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAw8M8DAcE8BcRd0VT8BcRXxBB8PBBcMEDfRDBcBXwwXBcMEHdFXDDDwQ0XBcMFwXDDBAPzAwUxwF8xExB0dFcxxFwwF8VVX/ENQDUA9TENdQ1HAwHHFU8xExFzEQ11BffRDRB/VDRQ0dEDfRDdFX0UdEXDwcEN0VfBDRADP8zMQAA/1FFPUNADUAD9Q1MxAA93RV1F8ENwVTzEA1xFMxEPV1D0Q0A3BNQ0AAAAAAAA", 
      "id": "RU-KO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041a\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u043c\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Kostroma oblast", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Oblast de Kostroma", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Oblast' di Kostroma", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/\u79d1\u65af\u7279\u7f57\u9a6c\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/Kostroma Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Oblast Kostroma", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Kostroma Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDAzPDAwXDBA81ExHdFUfxVXdFVTzxFMRD11TUNdQAAMPw8MFwUfRBwQP11DUdXRMxAPUNAAAAAAAAA", 
      "id": "RU-KOS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Northwestern Federal District/Karjala vabariik", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u041a\u0430\u0440\u0435\u043b\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Nord-Ouest/R\u00e9publique de Car\u00e9lie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Northwestern Federal District/Republic of Karelia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Northwestern Federal District/Republic of Karelia", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Northwestern Federal District/Republic of Karelia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordwest/Republik Karelien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Northwestern Federal District/Republic of Karelia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDA8DDDMBMR8FV8MBwXB0VcMMPRcFXwXBFwwwXBQzz1FEzEA11xFcwMVPEUfxVVU88BcRRc11FwMB8VV11dUfdN0XVNAN1dUXDwQ0QD3V1R00Q/RAAN9ENENXQPQAADzz8xENQD0D1DUAAAAAAA", 
      "id": "RU-KR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Kursk Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041a\u0443\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Oblast de Koursk", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Kursk Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/Kursk Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/Kursk Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Oblast Kursk", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Kursk Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMDw8wXEXcFX1FNRfwUXDVDXUDQAAAAAAA", 
      "id": "RU-KRS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Siberian Federal District/Krasnoyarsk Krai", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u044f\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral sib\u00e9rien/Krasnoyarsk Krai", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Siberiano/Krasnoyarsk Krai", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u897f\u4f2f\u5229\u4e9a\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/Krasnoyarsk Krai", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal de Siberia/Krasnoyarsk Krai", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Sibirien/Region Krasnojarsk", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Siberian Federal District/Krasnoyarsk Krai"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAzAwMDDAxDxVUzM8DAfEVcxAxFPAwH1FwVxFwMwMBDwzBVzEV8xDEVXX1FMRUz/FVX1FxBXzERfEE1BcwMxExAzMBxFPUVfwMEVVw8PDDMFxF8VVw9FHRA/NRBHfBBF8xHAVV8N0V0AP0XBHRRAPffBRwR3REN3BFXwXxFVV8MPRRcDAcMHBA98BVX3RVN0VfBDRB91BPQANwRcMEB93R0R1dUd3RFXDDBcNEDd1cQd0BXdXRHdEcE/dQD0AAD9EAAAzM88DFXxFxFT8VdQXExFfDMFwF8VV8xXAVX11FfEExDXUVcwMDMBMRMzMRE8RcRTPEXEU8Q1APzxFxV8BcRV/ENRMRVXXX1BDXUVTzMDMRMRMzEAAP8MFwXNRwQfRDRD11FcxANcRf1DUAzARPEXEX8VwVfEEH0Q0Q118QTUV8zURPEU1HfRB0R1dUPNQADz1FNQDX1DUA9RTEDDAwHDBcFPwMDEcPBcFXwQTMxExAN00ADPwFxFfEExFM9Q1AAAzzzAxU8BcRfwHBV8FFXPEU1APV1D1TQAAzAwwFMT1FxDUczMDATETMxExEzETEfDBcHBDd0VXV0AwMDwFxVP/ENQAADM11FPEEAAP33d0R0B3RVXD8ENED0Q0QDdXdEVf9EAMNFwQN8V0VVw8EEHd90VcHRXV1R3dEdEd0RHd9EAR90RcMEH0QcEw/D0QAAAPXXzUA1xBwwUzEA11xFXd3dEB9FwRVX/cEXDBB9ENFwXzUQTxBD9QRcxAN1QP0Q0QMFw0U9ddRV81EE8QTFXzMRMRDdE9QQ9AAzAwXMBMVfDBcFwxVX8DEfFVcxExFfwVVV33V1R01Q9Q3UADfRDRB9ENFDV3dUdEdNAPdNUN1TVAA/wwwQD3BVw0QdED3cEdEd0RDdE1dA9AAAA//wFVVXV1d1R0D19RcQV81HBcVVd9U9AA3BHRB90R0Q9UNAD9XXVNA91TVAD3QNAAAD9dcQ1DdU0A19QQ11DUQ93RE1dQ9AAAAAAAAA", 
      "id": "RU-KYA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Northwestern Federal District/Leningradi oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041b\u0435\u043d\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Nord-Ouest/Oblast de L\u00e9ningrad", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Northwestern Federal District/Oblast' di Leningrado", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Northwestern Federal District/\u5217\u5b81\u683c\u52d2\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Northwestern Federal District/\u00d3blast de Leningrado", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordwest/Oblast Leningrad", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Northwestern Federal District/Leningrad oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDA8wwwMV8FHBTMxMRzATEEzExAPV10V/RcBXwUVdfEUxDdUDddUfUAMxEMP8FwVcNFHTRA30Q0U1NQ00AAAAAA", 
      "id": "RU-LEN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Lipetsk Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041b\u0438\u043f\u0435\u0446\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Oblast de Lipetsk", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Oblast' di Lipeck", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/\u5229\u4f69\u8328\u514b\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/\u00d3blast de L\u00edpetsk", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Oblast Lipezk", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Lipetsk Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMDwMMwExHwXBVww8FwVQzzETENdRTxBAP3RHRDdAAAAAA", 
      "id": "RU-LIP", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041c\u0430\u0433\u0430\u0434\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Far Eastern Federal District/Magadan Oblast", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral extr\u00eame-oriental/Oblast de Magadan", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale dell'Estremo Oriente/Oblast' di Magadan", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u9060\u6771\u806f\u90a6\u7ba1\u5340/\u9a6c\u52a0\u4e39\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del Lejano Oriente/Magadan Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Ferner Osten/Oblast Magadan", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Far Eastern Federal District/Magadan Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMwMPAzAwMFM8BTUA8DDAwHDBcFwwwwXBQ/wHBcRfBVccVV19RcVV33RVPVNA0UHfBDRR3RFzPAxHMBU1xFM8RcRTxBNRDX/UMQDxFxDQA9cQ0DUAD9dQXxFFcTENdQ9R1QPDDMcRcMFwXxFxV90VcNEHRwQPd3RHRHV1R3cFVcMMMEA3XXVNQ9UA3XVDU1D0U0AP9FNEAAAAAAA", 
      "id": "RU-MAG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u041f\u0440\u0438\u0432\u043e\u043b\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041c\u0430\u0440\u0438\u0439 \u042d\u043b", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Volga Federal District/Mari El", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de la Volga/R\u00e9publique des Maris", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Volga Federal District/Mari El", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Volga Federal District/\u9a6c\u91cc\u57c3\u5c14\u5171\u548c\u56fd", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Volga Federal District/Mari-El", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Wolga/Mari El", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Volga Federal District/Mari El"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAw/8wXAXwXBV8QTENdQxD3RVw0XBNdRd0TUA8xAAAAAAAA", 
      "id": "RU-ME", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Volga Federal District/Republic of Mordovia", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u041f\u0440\u0438\u0432\u043e\u043b\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041c\u043e\u0440\u0434\u043e\u0432\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de la Volga/R\u00e9publique de Mordovie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Volga Federal District/Republic of Mordovia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Volga Federal District/Republic of Mordovia", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Volga Federal District/Republic of Mordovia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Wolga/Republik Mordwinien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Volga Federal District/Republic of Mordovia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMDAzDwUdF8BwVczEADdXQADww8MHRQ30Q0Q8R1QAAAAAA", 
      "id": "RU-MO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Moskva oblast", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Oblast de Moscou", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Oblast' di Mosca", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/\u83ab\u65af\u79d1\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/\u00d3blast de Mosc\u00fa", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Oblast Moskau", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Moscow Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMDDDA8FV8MBfEdEXxVVw8MEDcEdEAz/MRBDd1RPUUxD1QAP9QAAAAAAAA", 
      "id": "RU-MOS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Moscow", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Moscou", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Moscow", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/Moscow", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/Moscow", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Moskau", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Moscow"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMDDAw8VwRQM8/EUAAAAAA", 
      "id": "RU-MOW", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Northwestern Federal District/Murmansk Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041c\u0443\u0440\u043c\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Nord-Ouest/Oblast de Mourmansk", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Northwestern Federal District/Murmansk Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Northwestern Federal District/Murmansk Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Northwestern Federal District/\u00d3blast de M\u00farmansk", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordwest/Oblast Murmansk", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Northwestern Federal District/Murmansk Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDAwwMDDDAXDRMBwwzDBXMVxVfBcHRVw8MFDdFXDRQDzz8wUfFcFXMRB/FVVfAxV8RVU/xV1BcxENdRXPEMRAN1dQzUAPV1dXVPd0VV8NED0Q0AN1dU11DUN0RD11dU11A9XVPVAPUAD9AAAAAAAAAA", 
      "id": "RU-MUR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u041a\u0430\u0432\u043a\u0430\u0437\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/North Caucasus federal district", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Caucase du Nord", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale del Caucaso Settentrionale", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u5317\u9ad8\u52a0\u7d22\u8054\u90a6\u7ba1\u533a", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del C\u00e1ucaso Norte", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordkaukasus", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/North Caucasus federal district"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMzMMDBfBRfMBMR8VVPUHEVPNdRTMQDdU9Q1AAAD/8DBcxXFXxVV/RB0Q3QNUDV11TUP0Q0QPRAA/1QAAAAAAA", 
      "id": "RU-NCFD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041d\u0435\u043d\u0435\u0446\u043a\u0438\u0439 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Northwestern Federal District/Nenets Autonomous Okrug", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Nord-Ouest/Nenets Autonomous Okrug", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Northwestern Federal District/Nenets Autonomous Okrug", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Northwestern Federal District/Nenets Autonomous Okrug", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Northwestern Federal District/Nenets Autonomous Okrug", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordwest/Autonomer Kreis der Nenzen", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Northwestern Federal District/Nenets Autonomous Okrug"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDAwMDAwMwHAXDDDDMMFwXxVV8MED0XBV8EHRQDzMzzAcBXxFVzMBMVMcRU8zUAD9RQ3UAAAD/XV01TAdcMVfUVf3BFwwTBV8MFwXDBcFVf9Q0AMxExEzEQ1dXVDzUA9QAD/VNQ0Q1xB9EANfENQD0AAP8MFwXDBcFXwxXBcMFwVV8PRcEdFDdHRVw8FHRD9dQ1BPFVXwMB8RVzUQ11F11dA9AA33RMEDTVA9dQ1DdQAA/M1EA/UAAAAAAA", 
      "id": "RU-NEN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Northwestern Federal District/Novgorod Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041d\u043e\u0432\u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Nord-Ouest/Oblast de Novgorod", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Northwestern Federal District/Oblast' di Novgorod", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Northwestern Federal District/\u8afe\u592b\u54e5\u7f85\u5fb7\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Northwestern Federal District/\u00d3blast de N\u00f3vgorod", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordwest/Oblast Nowgorod", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Northwestern Federal District/Novgorod Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDA88DMBMVw8FFwwQzHBU1xF3dFVTzMQAPXEXXEUA8PAwQfRcEdUD9dQPUAAAAAAAAA", 
      "id": "RU-NGR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u041f\u0440\u0438\u0432\u043e\u043b\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041d\u0438\u0436\u0435\u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Volga Federal District/Nizhny Novgorod Oblast", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de la Volga/Oblast de Nijni Novgorod", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Volga Federal District/Nizhny Novgorod Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Volga Federal District/\u4e0b\u8bfa\u592b\u54e5\u7f57\u5fb7\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Volga Federal District/\u00d3blast de Nizhni N\u00f3vgorod", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Wolga/Oblast Nischni Nowgorod", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Volga Federal District/Nizhny Novgorod Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMDAwzAwEzUTEfDFdFzBVUzM/UXEV8RRTzUQ1MRMxAADwww/BDRQQA/9XVDdFXwQQ19AAAAAAA", 
      "id": "RU-NIZ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Siberian Federal District/Novosibirski oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral sib\u00e9rien/Oblast de Novossibirsk", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Siberiano/Oblast' di Novosibirsk", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u897f\u4f2f\u5229\u4e9a\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/\u65b0\u897f\u4f2f\u5229\u4e9a\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal de Siberia/\u00d3blast de Novosibirsk", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Sibirien/Oblast Nowosibirsk", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Siberian Federal District/Novosibirsk Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAzDA8DAwHMMBMwHEVzMRMVPAXEVw8PBcEXDBcVw8F0VcHBV8MMEA9wRwQ0QDzzEwEEA/XXUNAPXUHXRAA/0QAAAAAA", 
      "id": "RU-NVS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Northwestern Federal District", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Nord-Ouest", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Northwestern Federal District", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Northwestern Federal District", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Northwestern Federal District", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordwest", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Northwestern Federal District"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwMDDMwExEzEA/BVX1FNA3UAwww/RBD0AAMMMDAcMEwXDDBQD8zAwEzFTUTPAUTHAX/FVVfTVA9FFwwQd3RVXM8QTEcwExBMxMQDXXxFMRXw8DBB9FwRcMNFcMFwTDDDEXDRQfdwVV/ARfAcFVVzz1FEzEA11xFcwMVPEUfxVVU88BcRRc11FwMB8VVXDw/wTBFwwQd0RPAwHBPAXEXdFXdEX8BcVVfDwQXDBA30QwXAV8MFwXDBB3RVwww8ENFwXDBcFwwwQB99ENEH9UNFDR0QN9EN0VfRR0RcPBwQ3RV8ENEAPPPzFRcxEF8DFXxFVT/FXUFzEQ11Fc8QxEA3V1DNQA9XV1dU1111DUF9dXVNdQPV1T1QD1AA/QAADzNQAP1FDdQAAAP9dXTVMB1wxV9RVf9Q0AMxExEzEQ1dXVDzUA9QAD/VNQ0Q1xB9EANfENQD0ADAwMFwzAV8FxVd93RVXwQ3BVH1dQ9ENANwR0Q/XUNQTxVV8DAfEVV11dA9AA33RMEDTVA9dQ1DdQADPwMB8BVxxFXXXEVT/EEXMRBc8QRMTUX911Q3VEP1AAD9ENADDBAD/RBDdEUN9FHBHdFXDDBADzP1FFzETEExNcQ1EPfcEUfRBwR3dFVcPDRQ3RVwcFP9RTUXMQDXEVzNRAPU1FDfcFXDRcEXU9RQ111FTM/EExBM1AADw8PRRcMEDdHRHdEdEA/d0RN1AAAAzPDMDATwFXwwUHDBA81xDUQ9XQAAzMDFRM1xDUQAP8MwwVzBRfMFXxVVcN8FwFV/BB0TMBxVX/FVVXXxBMQ11F111RddX1R0RfwwMBwXDDRQ/BcRVXfRRHcEdFH9wR0QdwVcPBB0Ud8EEdE88xExBPUEA99EdEd1AMTUU/UENcQQD1dXXRNR/V1F3RVd00Q3VMEDV1dU9EPRAD/EENdQ1APXUNA9AAAAAA", 
      "id": "RU-NWFD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Siberian Federal District/Omsk Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041e\u043c\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral sib\u00e9rien/Omsk Oblast", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Siberiano/Omsk Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u897f\u4f2f\u5229\u4e9a\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/Omsk Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal de Siberia/Omsk Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Sibirien/Oblast Omsk", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Siberian Federal District/Omsk Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAzDDMMDBcMV0U/EHAV8VVfDcVXwQdFNXdEdEA/P1FxFfENRwVTXdUxDQPUMQD3dFVfwU1QPVDRA3V0T1DUQ3RMQ0D9AAAAAAAA", 
      "id": "RU-OMS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Volga Federal District/Orenburg Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u041f\u0440\u0438\u0432\u043e\u043b\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041e\u0440\u0435\u043d\u0431\u0443\u0440\u0433\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de la Volga/Oblast d'Orenbourg", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Volga Federal District/Oblast' di Orenburg", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Volga Federal District/Orenburg Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Volga Federal District/\u00d3blast de Oremburgo", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Wolga/Oblast Orenburg", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Volga Federal District/Orenburg Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPA8MzDAwXDAcF8MBwXDAcF1F/AVVT81ExBHd1DRDdQ0QM9Q1AAPwMDAcMMVwXDBT9FxVfRVd1HVD1RHd0V1R9AAP9AAA/UAAAAAAAAA", 
      "id": "RU-ORE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041e\u0440\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Oryol Oblast", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Oblast d'Orel", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Oblast' di Or\u00ebl", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/Oryol Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/\u00d3blast de Oriol", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Oblast Orjol", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Oryol Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMDwwwMBwxXFcPAcFXDRA/MVMRT1FDT0AAAAAA", 
      "id": "RU-ORL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Volga Federal District/Perm Krai", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u041f\u0440\u0438\u0432\u043e\u043b\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041f\u0435\u0440\u043c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de la Volga/Perm Krai", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Volga Federal District/Perm Krai", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Volga Federal District/Perm Krai", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Volga Federal District/Perm Krai", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Wolga/Region Perm", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Volga Federal District/Perm Krai"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAw8zwwHRcHFfEXAVPxFxFVPMwExEzEMFwV8wExFPENQDXxDQA9RQ/8BwRR8EEN3BVXD0QQPdXVHdFX9ENADDBAf0QQ9UEA8/QAAAAAAAAA", 
      "id": "RU-PER", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Volga Federal District/Penza Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u041f\u0440\u0438\u0432\u043e\u043b\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041f\u0435\u043d\u0437\u0435\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de la Volga/Oblast de Penza", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Volga Federal District/Penza Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Volga Federal District/Penza Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Volga Federal District/\u00d3blast de Penza", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Wolga/Oblast Pensa", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Volga Federal District/Penza Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMDMDDAwXDBcFPAzETEPHFV11B11TUQDw8MMMFwQD3RNdUfVAAAAAA", 
      "id": "RU-PNZ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Far Eastern Federal District/Primorsky Krai", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041f\u0440\u0438\u043c\u043e\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral extr\u00eame-oriental/Kra\u00ef du Primorie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale dell'Estremo Oriente/Territorio del Litorale", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u9060\u6771\u806f\u90a6\u7ba1\u5340/\u6ee8\u6d77\u8fb9\u7586\u533a", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del Lejano Oriente/Krai de Primorie", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Ferner Osten/Region Primorje", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Far Eastern Federal District/Primorsky Krai"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMwzM8MxE1H0XBFw8FwVcHBc9RcRTxFVPM1EA/UExFNdQTM1AAAP8P0UdEHwQQPd0VV8NFDcEdFP1ADxFMVM1EPV0T0QDdExAAAAAAAA", 
      "id": "RU-PRI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Northwestern Federal District/Pihkva oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u041f\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Nord-Ouest/Pskov Oblast", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Northwestern Federal District/Pskov Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Northwestern Federal District/Pskov Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Northwestern Federal District/Pskov Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordwest/Oblast Pskow", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Northwestern Federal District/Pskov Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMMDDDAwHDBMFwwwUA/MwMBMxU1EzwFExwF/xVVX01QPRDQA3dFdEfRTUAzPENRAA/1DQAAAAAAAAA", 
      "id": "RU-PSK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/South federal district/Rostovi oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0420\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Sud/Rostov Oblast", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Meridionale/Oblast' di Rostov", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u5357\u90e8\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/\u7f57\u65af\u6258\u592b\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/South federal district/\u00d3blast de Rostov", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis S\u00fcdrussland/Oblast Rostow", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/South federal district/Rostov Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMwzAwwVM11BDzDBcE8BVcPBVdE18RVfV0DdExA9EEDP9RcQU9R1QP1AAAAAAA", 
      "id": "RU-ROS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Ryazan Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0420\u044f\u0437\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Ryazan Oblast", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Ryazan Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/Ryazan Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/Ryazan Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Oblast Rjasan", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Ryazan Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMDDMDMVEzxBNRD8DBB0XDDRQ19RQ3UA9NUD0AAAAA", 
      "id": "RU-RYA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0421\u0430\u0445\u0430 (\u042f\u043a\u0443\u0442\u0438\u044f)", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Far Eastern Federal District/Sakha Republic", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral extr\u00eame-oriental/R\u00e9publique de Sakha", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale dell'Estremo Oriente/Sacha-Jacuzia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u9060\u6771\u806f\u90a6\u7ba1\u5340/\u8428\u54c8\u5171\u548c\u56fd", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del Lejano Oriente/Rep\u00fablica de Saj\u00e1", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Ferner Osten/Republik Sacha (Jakutien)", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Far Eastern Federal District/Sakha Republic"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMwzAwwwMMFxXDDBdFwxVwwwwXBcMEDMDzMBEzUTEPcEXMRVT1xFfEVUzzMRMQMxU1FzMRHMQBczwHBVPEXEEzMVE8BcRf8VVVV88DwUXMMFwXxFV8xUXHEVf9FwR0UfRRwXMMBwU8RVfwVVX/EXFVVX/xFVVX30QcEd0V0Q3dFVcPRDRQd9wRcwVVVcPD/BBwXBwRcNEH0Q3BFw0UD3dwRVX8DFfAcEVfxXRVwwQdEd0R3RFXwwwwXBcEwMMED3cFVfwVX0XBVVf8FHRDdEdFwwQN9ENF0VcwMF8FxVXDDDD0XRHRAA/PM8BVPEExEzMRAHMzATFTwFxBDXzUQ1MVM1ENddRUzPxBMQ11FMxETMRwMB8BcVTPMRFxwHFU/AU1FzEQ11F1111ddA1DXXUNQ11A13XVDdUA/UNQBHfV1xFfV0TE1HdEdEzEA31RcQ1D0QDXV1dU3V1TXQD1AD90R0Q3RHRA/VAAMDAwHMzzAR8FVzEA1NRAA/3wTAdExF9ExDQDfBDRDUPQAP1FAAzNQAA/1D1AAAMzMRMRAwMxExEzMxExEzEQAPX19dQ1DXUENdcRVzxMQTxFXDwFX0UTzETEUd3V1TdUdEH3RHRDTQA9XddU0DV1T0QD13QNUPENQDXUNQ/QAAD9dQN1QA/UAAAP98EA3UNUA90R0XDBBcNwVfBcEdEN3dFdFd1R0R9dUN0QNNFcFD9d1QPQMQDdXQPUNQD0AAAD/dNAPUNADMBHwMVfFVXwMB8VVV99U0DBB3BFwwcFHfBMBVfXXUNQ11FczUQD1xDUEPV1dU111A9QA9XUPVAAPwwMV8FwVcPBcEXBwR3dEXV1TXUNAP1dQ3VAD9AAzETETMQMRzDBcVzETEHw0XBMxAN0VT0fRBD11DUPVDQAMDMBMRPzxBAPdUAAM8xUXNRDUADwww3RVw0QA/10Q9AAAAAAAA", 
      "id": "RU-SA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Far Eastern Federal District/Sakhalin Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0421\u0430\u0445\u0430\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral extr\u00eame-oriental/Sakhalin Oblast", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale dell'Estremo Oriente/Sakhalin Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u9060\u6771\u806f\u90a6\u7ba1\u5340/Sakhalin Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del Lejano Oriente/Sakhalin Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Ferner Osten/Oblast Sachalin", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Far Eastern Federal District/Sakhalin Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMwPzAzMVxFPEE1A/DAcVw0XEdRfDRA01QPE1HV1TMRHdEX9AAMwHAXwQ0Q8P0UdEN0XUXBwQPzUQ11DUA/RcEXDBDxBMR3BFMzEADwwQPdFxBw0QxMR9FwRcMMEDPzUTEXMRMRd9AA3REPMRMVcRfTVA9ENEA/EXEwF/RDRA9AAPMRDXENAAz8xANRM1ExD9FHBDXUXwQcEPxFDQAAAAAAA", 
      "id": "RU-SAK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Volga Federal District/Samara Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u041f\u0440\u0438\u0432\u043e\u043b\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de la Volga/Oblast de Samara", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Volga Federal District/Oblast' di Samara", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Volga Federal District/Samara Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Volga Federal District/\u00d3blast de Samara", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Wolga/Oblast Samara", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Volga Federal District/Samara Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPA8PAwwMFzBcVcMPRcEdEDPxFV9RcQ1DXUEzEA9w0QfRBD1xDQNAAAAAAAA", 
      "id": "RU-SAM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Volga Federal District/Saratov Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u041f\u0440\u0438\u0432\u043e\u043b\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0421\u0430\u0440\u0430\u0442\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de la Volga/Oblast de Saratov", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Volga Federal District/Oblast' di Saratov", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Volga Federal District/\u8428\u62c9\u6258\u592b\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Volga Federal District/\u00d3blast de Sar\u00e1tov", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Wolga/Oblast Saratow", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Volga Federal District/Saratov Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMDMDzBcVfBcFX1FxBTMzQAAA8PwwwXBcMVfDAQ3VHRR30UV1dAw8MED0QAP8Q1APVNRAPdQD0AAAAAAAA", 
      "id": "RU-SAR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Siberian Federal District", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral sib\u00e9rien", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Siberiano", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u897f\u4f2f\u5229\u4e9a\u8054\u90a6\u7ba1\u533a", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal de Siberia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Sibirien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Siberian Federal District"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAzDMDAwMBzDAwXDFdFPxBwFfFVXw3FV8EHRczFcBcwHEVXzDDATMBMV8xXAX0RXxVVfwHMBXxVV9wRcHRVVT8/UXEV8Q1HBVNd1TENA9QxANdfUNRDXEVPM1ExENfUEU8TUUNdfV1DV1QPXUFzEA9Q0ANdfUUxFTP8VVfUXEFfMRF8QTUFzAzETEDMwHEU9RV/AwRVXDw/D0XBFw0XBcMMFwXxVVfwMBwwUd0VTd0R0VcwMB9FxVVfwwMV8BwVcPBBcwFfHBVV/AxHwXBVX8FwVfBcEVVXD/BwQfBcVXMMFVX8MEBDfRBHdFUfd1RV8MFDV0QfdFdENXVA3V31NQ11Bw0QH9FEN0TVAd39ANED0QA3V1R3QEN3VxB3QFd1dEd0RwT91APRAAP0QAA993UXRH1Q0Q/VAAPV0X0ADdUdED9dQXMQDXEXV3UNUMzEQD3VA9AAD90R0A9AAAADMzzwMVfEXEVPxV1BcTEV8MwXAXxVXzFcBVfXUV8QTENdRVzAwMwExEzMxETxFxFM8RcRTxDUA/PEXFXwFxFX8Q1ExFVddfUENdRVPMwMxExEzMQAA/wwXBc1HBB9ENEPXUVzEA1xF/UNQDMBE8RcRfxXBV8QQfRDRDXXxBNRXzNRE8RTUd9EHRHV1Q81AAPPUU1ANfUNQD1FMQMMDAcMFwU/AwMRw8FwVfBBMzETEA3TQAM/AXEV8QTEUz1DUAADPPMDFTwFxF/AcFXwUVc8RTUA9XUPVNAADMDDAUxPUXENRzMwMBMRMzETETMRMR8MFwcEN3RVdXQDAwPAXFU/8Q1AAAMzXUU8QQAA/fd3RHQHdFVcPwQ0QPRDRAN1d0RV/0QAw0XBA3xXRVXDwQQd33RVwdFdXVHd0R0R3REd30QBH3RFwwQfRBwTD8PRAAAA9dfNQDXEHDBTMQDXXEVd3d0QH0XBFVf9wRcMEH0Q0XBfNRBPEEP1BFzEA3VA/RDRAwXDRT111FXzUQTxBMVfMxExEN0T1BD0ADMDBcwExV8MFwXDFVfwMR8VVzETEV/BVVXfdXVHTVD1DdQAN9ENEH0Q0UNXd1R0R00A901Q3VNUAD/DDBAPcFXDRB0QPdwR0R3REN0TV0D0AAAD//AVVVdXV3VHQPX1FxBXzUcFxVV31T0ADcEdEH3RHRD1Q0AP1ddU0D3VNUAPdA0AAAP11xDUN1TQDX1BDXUNRD3dETV1D0AAAAAA", 
      "id": "RU-SBFD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/North Caucasus federal district/North Ossetia\u2013Alania", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u041a\u0430\u0432\u043a\u0430\u0437\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u041e\u0441\u0435\u0442\u0438\u044f - \u0410\u043b\u0430\u043d\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Caucase du Nord/North Ossetia\u2013Alania", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale del Caucaso Settentrionale/North Ossetia\u2013Alania", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u5317\u9ad8\u52a0\u7d22\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/North Ossetia\u2013Alania", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del C\u00e1ucaso Norte/North Ossetia\u2013Alania", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordkaukasus/Nordossetien-Alanien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/North Caucasus federal district/North Ossetia\u2013Alania"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMzMMDAfBRTPUXENRAAAAA", 
      "id": "RU-SE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/South federal district", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Sud", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Meridionale", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u5357\u90e8\u8054\u90a6\u7ba1\u533a", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/South federal district", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis S\u00fcdrussland", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/South federal district"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDPMDAxwFM8xExDXUUzEADww3BVwXMwHAcV8BwXFVw9wVcMFwR3RHRD9XVNdQ1D1AA18RRTNdQQ99UHBV8MFwHwHBcVV18RVUz/UXEFPUXEVzxBMQD1xDQNcQ0AAD/DDDAcFwdFDf0XBVw0UfVANXdE0U90TVAAP3RHdEdAP0TQAAAAAAAA", 
      "id": "RU-SFD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Smolenski oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Smolensk Oblast", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Smolensk Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/Smolensk Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/Smolensk Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Oblast Smolensk", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Smolensk Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMMDMMMBdwRcwMRMxExFww/BcEUfRDRADzPNADMQAAD/UPQAAAAAAA", 
      "id": "RU-SMO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Northwestern Federal District/Peterburi", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Nord-Ouest/Saint-P\u00e9tersbourg", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Northwestern Federal District/San Pietroburgo", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Northwestern Federal District/Saint Petersburg", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Northwestern Federal District/San Petersburgo", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordwest/Sankt Petersburg", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Northwestern Federal District/Saint Petersburg"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDA8DwwMR8V0V0Qz0AAAAAA", 
      "id": "RU-SPE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/North Caucasus federal district/Stavropol Krai", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u041a\u0430\u0432\u043a\u0430\u0437\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0421\u0442\u0430\u0432\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Caucase du Nord/Kra\u00ef de Stavropol", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale del Caucaso Settentrionale/Territorio di Stavropol'", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u5317\u9ad8\u52a0\u7d22\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/\u65af\u5854\u592b\u7f57\u6ce2\u5c14\u8fb9\u7586\u533a", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del C\u00e1ucaso Norte/Krai de St\u00e1vropol", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordkaukasus/Region Stawropol", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/North Caucasus federal district/Stavropol Krai"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMzDAzBcRfDFcVwVTzXUUzEA3VPUNQAAA/w8NFDRwQD/VAAAAAAAAA", 
      "id": "RU-STA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Ural Federal District/Sverdlovsk Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0423\u0440\u0430\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0421\u0432\u0435\u0440\u0434\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de l'Oural/Oblast de Sverdlovsk", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Ural Federal District/Sverdlovsk Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Ural Federal District/Sverdlovsk Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Ural Federal District/Sverdlovsk Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Ural/Oblast Swerdlowsk", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Ural Federal District/Sverdlovsk Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAwz/MBMR8FwVcxUxB8FwVc1EzUQf8EHBMMFwRcPBTVAf0QXDBB9AA8wExMRT11FV9XTVD3QNQAPV1Q3RNUAPPdUxA9Q0AAAAAA", 
      "id": "RU-SVE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Volga Federal District/Tatarstan", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u041f\u0440\u0438\u0432\u043e\u043b\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0422\u0430\u0442\u0430\u0440\u0441\u0442\u0430\u043d", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de la Volga/Tatarstan", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Volga Federal District/Tatarstan", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Volga Federal District/Tatarstan", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Volga Federal District/Tatarstan", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Wolga/Tatarstan", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Volga Federal District/Tatarstan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPA8MMMzBRMwExDwXwXFVXwMDBcMMED9FwVVf0Q0QPRRwQD8/EExFM1AA/XVDXEEP1Q0AAAAAAAA", 
      "id": "RU-TA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0422\u0430\u043c\u0431\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Tambovi oblast", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Oblast de Tambov", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Tambov Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/\u5766\u6ce2\u592b\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/\u00d3blast de Tambov", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Oblast Tambow", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Tambov Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMDMMMwExV8MEDR0QP8RcQXNRD1FxDUPdUdAPQAAAAAAAA", 
      "id": "RU-TAM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0422\u043e\u043c\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Siberian Federal District/Tomsk Oblast", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral sib\u00e9rien/Tomsk Oblast", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Siberiano/Tomsk Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u897f\u4f2f\u5229\u4e9a\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/Tomsk Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal de Siberia/Tomsk Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Sibirien/Tomsk Oblast", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Siberian Federal District/Tomsk Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAzAwwMDDBcEDzMMMFwXDBcVzMVwFPEXEVPM1ExENfUEU8TUUP8DAcMFxXMVV8HRd0VVX/BcEXDRcBXwwEN0VfBDRB3cEdE3VHRTX1dQ1dUD11BcxAPUNAD111TUNdQ1D1dQ9ENAPUAD00QAAAA", 
      "id": "RU-TOM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Tula Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0422\u0443\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Oblast de Toula", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Oblast' di Tula", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/Tula Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/\u00d3blast de Tula", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Oblast Tula", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Tula Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMDDwMR8MFcEd0R0TM1AA9dRd0DVAAAAAA", 
      "id": "RU-TUL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Tver Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0422\u0432\u0435\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Tver Oblast", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Tver Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/Tver Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/Tver Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Tver Oblast", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Tver Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMMDAwwwHBcMFwUPPAzEQ/EVXXUNRTPUExEzEAD/0VXwQ0XRV8MFDcFX0Q0U19Q1ANcQ1DfQANXVAz9QAAAAAA", 
      "id": "RU-TVE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0422\u044b\u0432\u0430", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Siberian Federal District/T\u00f5va", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral sib\u00e9rien/Touva", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Siberiano/Tuva", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u897f\u4f2f\u5229\u4e9a\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/\u56fe\u74e6\u5171\u548c\u56fd", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal de Siberia/Tuv\u00e1", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Sibirien/Tuwa", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Siberian Federal District/Tuva"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAzAzMDETPEXFU8QxAADDw/D0XBFw0XBcMMFwXxVXXXUNA3UQ11xBfwMBwwUd0VTd0R0VcPRRDPNRDXUU8Q1AA9fUUN0APcEdAAAAAA", 
      "id": "RU-TY", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Ural Federal District/Tjumeni oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0423\u0440\u0430\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0422\u044e\u043c\u0435\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de l'Oural/Tyumen Oblast", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Ural Federal District/Oblast' di Tjumen'", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Ural Federal District/Tyumen Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Ural Federal District/\u00d3blast de Tium\u00e9n", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Ural/Oblast Tjumen", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Ural Federal District/Tyumen Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPA8DAwMDAwHDDDDMBwV8FxVcPBBAMzPMBxVVPXUFzETENdRTM8Q1EAAP30cENXVB90DRMFwwHBfRVXDB8FEP11Bc1ANdQ1DdXQNTQPUAA/1DQAAAAAA", 
      "id": "RU-TYU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Volga Federal District/Udmurtia", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u041f\u0440\u0438\u0432\u043e\u043b\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0423\u0434\u043c\u0443\u0440\u0442\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de la Volga/Udmurtia", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Volga Federal District/Udmurtia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Volga Federal District/Udmurtia", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Volga Federal District/Udmurtia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Wolga/Udmurtia", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Volga Federal District/Udmurtia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAw8/HEX0XFV8QcRX3BHRDcEdEPxBMRcxExDXQNQ90R0A00AAAAAAAA", 
      "id": "RU-UD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0423\u0440\u0430\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Ural Federal District", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de l'Oural", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Ural Federal District", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Ural Federal District", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Ural Federal District", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Ural", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Ural Federal District"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPA8DwwMDAcMwXBXBDzMRMRMxExHdFdXRfAfBcFXENQ/UVVfw0QMHBQfcEXB0VcMMPDBcEN0VfBcVXDwQQDP8wExHwXBVzFTEFzUTNRBfMBMTEU9dRVU818RVTXxFxFXPxFxFfEExDXEEzNRMQDX11FcTEF/fRwQ1dUH3QNEwXDAcF9FVcMHwUcEHfDBA3RHRB90VcMVwVcMPBcNFV/AcEdFwMFXDwwQNwVcMEB391DRA0dFD1dUN0RcNEDV3V1B01Q99ENEN1DRD0AA/RAAAzzPPUExAPXUV8RTUU8xHEV8RRTzMBMRD8VVfUVU/EExBzATEUzPMRMRcxANdRTM1EADfd00A3RHRB9HRDdFUPXV0TdQD1dEN0DQA90BwQ3RV8FHQA9dfEXEVX/EEXNRMQXNcRTMQDd1TRD1DUAN3V1R3QE/UNRBPENQDdE9Q0APUAP3RN1RPQADfBDRDdQAAAAA", 
      "id": "RU-UFD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u041f\u0440\u0438\u0432\u043e\u043b\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0423\u043b\u044c\u044f\u043d\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Volga Federal District/Ulyanovsk Oblast", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de la Volga/Ulyanovsk Oblast", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Volga Federal District/Ulyanovsk Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Volga Federal District/Ulyanovsk Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Volga Federal District/Ulyanovsk Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Wolga/Oblast Uljanowsk", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Volga Federal District/Ulyanovsk Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPA8MPPEXEXMBMVf0XBHQDcFXB0TzEDENdQ1APXUNR3RNUAAAAAA", 
      "id": "RU-ULY", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u041f\u0440\u0438\u0432\u043e\u043b\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Volga Federal District", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de la Volga", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Volga Federal District", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Volga Federal District", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Volga Federal District", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Wolga", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Volga Federal District"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMDMDzBcVfBcFX1FxBTwMxExDxxVVzMQMBM1ExFMzP1FxFfEUU81ENTETMQAA8PwwwXBcMVfDAQ3VHRR30UVcwwMFwwHBfDBcFwwHBV/AVVV/AwMBwwxXBcMFP0XFV9FVXd0V1R9AAN/UADDBQ9XVNdFxXdFV90TUdEPBBAP119AxENdRV8xwFwMB8RV13VHBPEEPMQD1FxFPENQD3RHQD0AA9ddQ1FfMRMRTxDUA18Q0APUUP3U1B8EE/RAAN3BVXD0QQPdXVHdFX9ENADDBAf0QQ9UEA8/QAAAAAAAAA", 
      "id": "RU-VFD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/South federal district/Volgograd Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u042e\u0436\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0412\u043e\u043b\u0433\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Sud/Oblast de Volgograd", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Meridionale/Oblast' di Volgograd", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u5357\u90e8\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/\u4f0f\u5c14\u52a0\u683c\u52d2\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/South federal district/Volgograd Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis S\u00fcdrussland/Oblast Wolgograd", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/South federal district/Volgograd Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMwMMDMRDzBcVfBBwTXUVM8zETETwFxFc8QTEA9cQ0DXENAAA/DDDwQdFw0UA/dEd0R0A/RNAAAAAAAAAA", 
      "id": "RU-VGG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Vladimir Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Vladimir Oblast", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Vladimir Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/Vladimir Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/Vladimir Oblast", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Vladimir Oblast", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Vladimir Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMDDAwMDAcMMwXFVwwwQDPM8BcVT1DUQD13EA9AA9wR0AAAAAA", 
      "id": "RU-VLA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Northwestern Federal District/Vologda Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0412\u043e\u043b\u043e\u0433\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral du Nord-Ouest/Oblast de Vologda", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Northwestern Federal District/Vologda Oblast", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Northwestern Federal District/Vologda Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Northwestern Federal District/\u00d3blast de V\u00f3logda", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Nordwest/Oblast Wologda", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Northwestern Federal District/Vologda Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDAzwwMMFcMNFcMFwTDDDEXDRQ/MVMQcDEVxPEU1HdXVH0QD3cFVfwEXwHBVX11B11FDU9Q0ADz8QAAADDw/wTBFwwQd0RDdE3VA9QAAAAA", 
      "id": "RU-VLG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0412\u043e\u0440\u043e\u043d\u0435\u0436\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Voronezh Oblast", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Oblast de Voronej", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Oblast' di Vorone\u017e", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/Voronezh Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/\u00d3blast de Vor\u00f3nezh", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Oblast Woronesch", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Voronezh Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDMDzMDATMREzwFU1xDUPwXDBB0dEN3RV10A9U1APwUdAPQAAAAAAAA", 
      "id": "RU-VOR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0423\u0440\u0430\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u042f\u043c\u0430\u043b\u043e-\u041d\u0435\u043d\u0435\u0446\u043a\u0438\u0439 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Ural Federal District/Yamalo-Nenets Autonomous Okrug", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral de l'Oural/Yamalo-Nenets Autonomous Okrug", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Ural Federal District/Yamalo-Nenets Autonomous Okrug", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Ural Federal District/Yamalo-Nenets Autonomous Okrug", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Ural Federal District/Yamalo-Nenets Autonomous Okrug", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Ural/Yamalo-Nenets Autonomous Okrug", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Ural Federal District/Yamalo-Nenets Autonomous Okrug"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPAwwMwMDAwU/MExB3BVxwFfwUXFV/FXUVxMQXDwwwwUPMBMR8EF8RVcwwMR8BwVfwXFV3RVV99FxVVVfwwXDBMBzAwHBxXwVVfwwQNHRQ9XVDdEXDRA1d1dQdNUPfRDRDdQ0Q9AAP0QAAM8zz1BMQD11FfEU1FPMRxFfEUU8zATEQ/FVX1FVPxBMQcwExFMzzETEXMQDXUUzNRAA33dNAN0R0QfR0Q3RVD11dE3UA9XRDdA0APdAcEN0VfBR0APXXxFxFV/xBFzUTEFzXEUzEA3dU0Q9Q1ADd1dUd0BP1DUQTxDUA3RPUNAD1AD90TdUT0AA3wQ0Q3UAAAAAAAA", 
      "id": "RU-YAN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Central Federal District/Yaroslavl Oblast", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral central/Oblast de Iaroslavl", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Centrale/Oblast' di Jaroslavl'", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/Central Federal District/Yaroslavl Oblast", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal Central/\u00d3blast de Yaroslavl", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Zentralrussland/Oblast Jaroslawl", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Central Federal District/Yaroslavl Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDAzzMMBwUTzERcTEXw8EHBQ3DBDV1T0U0AMzNQAA/1AAAAAAAA", 
      "id": "RU-YAR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0430\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u043d\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c", 
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Far Eastern Federal District/Jewish Autonomous Oblast", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral extr\u00eame-oriental/Oblast autonome juif", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale dell'Estremo Oriente/Oblast' autonoma ebraica", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u9060\u6771\u806f\u90a6\u7ba1\u5340/\u72b9\u592a\u81ea\u6cbb\u5dde", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal del Lejano Oriente/\u00d3blast Aut\u00f3nomo Hebreo", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Ferner Osten/J\u00fcdische Autonome Oblast", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Far Eastern Federal District/Jewish Autonomous Oblast"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMwzMDDwMBwXMRMRfBB9FwV1Qz8xANTEA91TQAAAAAAA", 
      "id": "RU-YEV", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Venemaa/Siberian Federal District/Zabaykalsky Krai", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f/\u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433/\u0417\u0430\u0431\u0430\u0439\u043a\u0430\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Russie/District f\u00e9d\u00e9ral sib\u00e9rien/Kra\u00ef de Transba\u00efkalie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Federazione Russa/Distretto Federale Siberiano/Territorio della Transbajkalia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4fc4\u7f57\u65af/\u897f\u4f2f\u5229\u4e9a\u8054\u90a6\u7ba1\u533a/\u5916\u8c9d\u52a0\u723e\u908a\u7586\u5340", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Rusia/Distrito federal de Siberia/Krai de Zabaikalie", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Russische F\u00f6deration/F\u00f6derationskreis Sibirien/Region Transbaikalien", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Russia/Siberian Federal District/Zabaykalsky Krai"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMw8DPwMR8FwVcTEX8FwVfBcEVfMQBDX1DEA1xBDD/BwQfBcVXMMFVX8MEBDfRBHdFU/NQBzEQ11BczEAD1MQfAcVxFfd1RV8MFDV0QfdFdENXVAPz8RcRXXEDXEUzxFxFPEEPd1F0R9UNEP1QAD1dF9AA9U1AAAAAAA", 
      "id": "RU-ZAB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0420\u0443\u0430\u043d\u0434\u0430", 
        "name_et": "Aafrika/Ida-Aafrika/Rwanda", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique orientale/Rwanda", 
        "name_it": "Africa/Africa orientale/Ruanda", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e1c\u975e/\u5362\u65fa\u8fbe", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica oriental/Ruanda", 
        "name_de": "Afrika/Ostafrika/Ruanda", 
        "name_en": "Africa/Eastern Africa/Rwanda"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDAwwPDAwHDBA8TUdwVT1DVAAAA", 
      "id": "RW", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/Saudi Araabia", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u0421\u0430\u0443\u0434\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u0410\u0440\u0430\u0432\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/Arabie saoudite", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Arabia Saudita", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u6c99\u7279\u963f\u62c9\u4f2f", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/Arabia Saud\u00ed", 
        "name_de": "Asien/Westasien/Saudi-Arabien", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/Saudi Arabia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPzAzDAwwHRcMMFwQwMwMRMcRfwMB8VVzFcRXcFVTPM8RcVcxXFVzAxExxVX8wUXE1FczEAD1NRfAXEF11ddUPV1T1QD1TQADzM1AAD/UNAAAAPDD/AcFXxXRVXwwQNwVfBBV8MFwwXBB9wVfBDRR0cED33V1TV1T0QD11DUN0DUAP1TQNAAD111DUNdQ1DddU1D1DVAAAAAAAAA", 
      "id": "SA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Okeaania/Melaneesia/Saalomoni Saared", 
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041c\u0435\u043b\u0430\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0421\u043e\u043b\u043e\u043c\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b \u043e-\u0432\u0430", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/M\u00e9lan\u00e9sie/\u00celes Salomon", 
        "name_it": "Oceania/Melanesia/Isole Solomon", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u7f8e\u62c9\u5c3c\u897f\u4e9a/\u6240\u7f57\u95e8\u7fa4\u5c9b", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Melanesia/Islas Salom\u00f3n", 
        "name_de": "Ozeanien/Melanesien/Salomonen", 
        "name_en": "Oceania/Melanesia/Solomon Islands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwMMDMwMMFTzFcRXNRDUA8MMwMRMcBfwQQ01QMMDAwHDMFXMRDDDD0TAR8ENAA/PENQwHFfAcVV/AcVXdEdAfVAwXddQ1D1ADwUcE90DUDNQAPMRwwQPdUdFwwQzUA9AA/QAADzdE1AAAAA", 
      "id": "SB", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/Ida-Aafrika/Sei\u0161ellid", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0439\u0448\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e-\u0432\u0430", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique orientale/Seychelles", 
        "name_it": "Africa/Africa orientale/Seychelles", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e1c\u975e/\u585e\u820c\u5c14", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica oriental/Seychelles", 
        "name_de": "Afrika/Ostafrika/Seychellen", 
        "name_en": "Africa/Eastern Africa/Seychelles"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDAww/wMBwwTFcQ9E1APDRA9AAzEQD8HRDdE1ADMMR0Q8Q0XEXMDEcMFMxB0Q8zUTEA/VDQDxHBFN1TUAPDw0QPQAAAAAAAA", 
      "id": "SC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0443\u0434\u0430\u043d", 
        "name_et": "Aafrika/P\u00f5hja-Aafrika/Sudaan", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique septentrionale/Soudan", 
        "name_it": "Africa/Africa del Nord/Sudan", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u5317\u975e/\u82cf\u4e39", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica septentrional/Sud\u00e1n", 
        "name_de": "Afrika/Nordafrika/Sudan", 
        "name_en": "Africa/Northern Africa/Sudan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wP8DMzAxExMVMzETEADww8TUdHRMcRXwMFwwXFfBVXDwcFwwTAX0VXwwUNwRcwHBHDDwwUNFA9dfEUF3fRFVXxFzXUNRMxExFf3DRR3RVHD0QQN9wRcEd0V1R91R0T1ADdEdAA/zMQAP1DUA9Q1AAD/UNQD1DUAD9Q1APUNAAAD/1DUA9Q1AA/UAAAAAAAAA", 
      "id": "SD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0428\u0432\u0435\u0446\u0438\u044f", 
        "name_et": "Euroopa/P\u00f5hja-Euroopa/Rootsi", 
        "name_fr": "Europe/Europe septentrionale/Su\u00e8de", 
        "name_it": "Europa/Europa settentrionale/Svezia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5317\u6b27/\u745e\u5178", 
        "name_es": "Europa/Europa septentrional/Suecia", 
        "name_de": "Europa/Nordeuropa/Schweden", 
        "name_en": "Europe/Northern Europe/Sweden"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDwMMMMwExBw9FEwwUDzAzMBMRMRMzNRAA/zERfAXFV3dFVV/DRA9FV9FHRD1dRdwRfUV1Dw0QPBAD9cRXxFxDUV8xExVzUDAV93RVdXVPDRA9EAN3RNU0DdEdFA/xFxFfEXNRMQX0fRBwQfwUdFH0UTzATMRBPxFxFfEUxF3d0R0R3RVXDDw8EHBcMEDfRDRB9EAAD888xANcRTHEUzNRMQDXXMRMR11TUNXV1Qz8RcR1T1QAAD/fBDQDV1QPdUdUN0DQAAAAAAAAA", 
      "id": "SE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0421\u0438\u043d\u0433\u0430\u043f\u0443\u0440", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Singapur", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Singapour", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Singapore", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u65b0\u52a0\u5761", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Singapur", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Singapur", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Singapore"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM/PzAwUzUA8MED0AAAAAAAA", 
      "id": "SG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Sloveenia", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u043b\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Slov\u00e9nie", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Slovenia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u65af\u6d1b\u6587\u5c3c\u4e9a", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Eslovenia", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Slowenien", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Slovenia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDzDzMFExD8FwVcNENTUNwXUdEAAAAA", 
      "id": "SI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Slovakkia", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u043b\u043e\u0432\u0430\u043a\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Slovaquie", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Slovacchia", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u65af\u6d1b\u4f10\u514b", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Eslovaquia", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Slowakei", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Slovakia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDzDAwMwExDDwwFw0UXDcEXwHBVM/NRDXUNRD11DUNdQ0AADD/0AAAAAAAA", 
      "id": "SK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u044c\u0435\u0440\u0440\u0430-\u041b\u0435\u043e\u043d\u0435", 
        "name_et": "Aafrika/L\u00e4\u00e4ne-Aafrika/Sierra Leone", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique occidentale/Sierra Leone", 
        "name_it": "Africa/Africa occidentale/Sierra Leone", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u897f\u975e/\u585e\u62c9\u5229\u6602", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica occidental/Sierra Leona", 
        "name_de": "Afrika/Westafrika/Sierra Leone", 
        "name_en": "Africa/Western Africa/Sierra Leone"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzM8DMwwHBcxXEVPxFNRT1DUAw8PRRwQPdEQ9AAAAAAA", 
      "id": "SL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/San Marino", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u043e", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Saint-Marin", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/San Marino", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u5723\u9a6c\u529b\u8bfa", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/San Marino", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/San Marino", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/San Marino"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDzw8DAQAAAAAAA", 
      "id": "SM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/L\u00e4\u00e4ne-Aafrika/Senegal", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u043d\u0435\u0433\u0430\u043b", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique occidentale/S\u00e9n\u00e9gal", 
        "name_it": "Africa/Africa occidentale/Senegal", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u897f\u975e/\u585e\u5185\u52a0\u5c14", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica occidental/Senegal", 
        "name_de": "Afrika/Westafrika/Senegal", 
        "name_en": "Africa/Western Africa/Senegal"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMw8zAwEzETATPAcVxFMxEPwwXBcMENcFxV8DBcMFwV1dU111Fd3QNUN1TVAPPUNQAAAAAA", 
      "id": "SN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/Ida-Aafrika/Somaalia", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u043e\u043c\u0430\u043b\u0438", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique orientale/Somalie", 
        "name_it": "Africa/Africa orientale/Somalia", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e1c\u975e/\u7d22\u9a6c\u91cc", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica oriental/Somalia", 
        "name_de": "Afrika/Ostafrika/Somalia", 
        "name_en": "Africa/Eastern Africa/Somalia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDAwMDDMMB0U8VVw9FHBAD8zPEd8EHBVz1FENfEENdQ1AwPAxHwXFV8BcRdXUDM81EPRAAAA/8PRcEXDBA3cEVfDBA0dFD/EExBwMF8QcVd8ENFHcEVcPwQQ3BHRAPzxDUAD9Q1QNTEAD90TUNAAAAAAAAA", 
      "id": "SO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Suriname", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0443\u0440\u0438\u043d\u0430\u043c", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Suriname", 
        "name_it": "America del Sud/Suriname", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u82cf\u91cc\u5357", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Surinam", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Suriname", 
        "name_en": "South America/Suriname"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzzzMDMFxFPMBMV8VVzUTEEzPEUAD8PBBcEN3BHQHRwQP1DdEAAAAAAA", 
      "id": "SR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/P\u00f5hja-Aafrika/L\u00f5una-Sudaan", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u042e\u0436\u043d\u044b\u0439 \u0421\u0443\u0434\u0430\u043d", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique septentrionale/Soudan du Sud", 
        "name_it": "Africa/Africa del Nord/Sudan del Sud", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u5317\u975e/\u5357\u82cf\u4e39", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica septentrional/Sud\u00e1n del Sur", 
        "name_de": "Afrika/Nordafrika/S\u00fcdsudan", 
        "name_en": "Africa/Northern Africa/South Sudan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPz8DAzFcRcMzAcBV8wFcFXwMwHBXzAcBVfE1FPENRDXdEDMRDXXdEDdUDXxFNR1dU8PDBA3BV8FwR0QP1dUPVDBAPRD0QADM8wExDdE1HRAAAAAAAAA", 
      "id": "SS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/Kesk-Aafrika/S\u00e3o Tom\u00e9 ja Pr\u00edncipe", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0430\u043d-\u0422\u043e\u043c\u0435 \u0438 \u041f\u0440\u0438\u043d\u0441\u0438\u043f\u0438", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique centrale/Sao Tom\u00e9-et-Principe", 
        "name_it": "Africa/Africa centrale/S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e2d\u975e/\u5723\u591a\u7f8e\u548c\u666e\u6797\u897f\u6bd4", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica central/Santo Tom\u00e9 y Pr\u00edncipe", 
        "name_de": "Afrika/Zentralafrika/S\u00e3o Tom\u00e9 und Pr\u00edncipe", 
        "name_en": "Africa/Middle Africa/S\u00e3o Tom\u00e9 & Pr\u00edncipe"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDDDAwwwwHBQAD/z/EU1H0QTMQDQAAAAAAA", 
      "id": "ST", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0430\u043b\u044c\u0432\u0430\u0434\u043e\u0440", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kesk-Ameerika/El Salvador", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique centrale/El Salvador", 
        "name_it": "Nord America/America Centrale/El Salvador", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u4e2d\u7f8e\u6d32/\u8428\u5c14\u74e6\u591a", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Centroam\u00e9rica/El Salvador", 
        "name_de": "Nordamerika/Mittelamerika/El Salvador", 
        "name_en": "North America/Central America/El Salvador"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8zAzMDAxEzMQAAAPw/DMFXwXBHRD9R1QPUAAAAAAAAA", 
      "id": "SV", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/S\u00fc\u00fcria", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u0421\u0438\u0440\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/Syrie", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Siria", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u53d9\u5229\u4e9a", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/Siria", 
        "name_de": "Asien/Westasien/Syrien", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/Syria"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwMD8zBcRTxBNR/BRcMFHdFXPAcVxFPUXEMRfDwQcFDfRRHRwQz9Q1AN1AAD/UENTEA/BDQAAAAAAAA", 
      "id": "SY", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0432\u0430\u0437\u0438\u043b\u0435\u043d\u0434", 
        "name_et": "Aafrika/L\u00f5una-Aafrika/Svaasimaa", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique australe/Swaziland", 
        "name_it": "Africa/Africa del Sud/Swaziland", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u5357\u90e8\u975e\u6d32/\u65af\u5a01\u58eb\u5170", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica meridional/Suazilandia", 
        "name_de": "Afrika/S\u00fcdliches Afrika/Swasiland", 
        "name_en": "Africa/Southern Africa/Swaziland"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDMMwMMMFwQPMxExANPUAAAAAAA", 
      "id": "SZ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Turks ja Caicos", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u041e-\u0432\u0430 \u0422\u0451\u0440\u043a\u0441 \u0438 \u041a\u0430\u0439\u043a\u043e\u0441", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/\u00celes Turques-et-Ca\u00efques", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Isole Turks e Caicos", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u7279\u514b\u65af\u548c\u51ef\u79d1\u65af\u7fa4\u5c9b", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/Islas Turcas y Caicos", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/Turks- und Caicosinseln", 
        "name_en": "North America/Caribbean/Turks & Caicos Islands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wz8DAwwzFcRfRcEdEDM/xDUA9AAAAAAAAAAA", 
      "id": "TC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0427\u0430\u0434", 
        "name_et": "Aafrika/Kesk-Aafrika/T\u0161aad", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique centrale/Tchad", 
        "name_it": "Africa/Africa centrale/Ciad", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e2d\u975e/\u4e4d\u5f97", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica central/Chad", 
        "name_de": "Afrika/Zentralafrika/Tschad", 
        "name_en": "Africa/Middle Africa/Chad"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wP8wzDAxHwXBVzAwEPwFV9Q1EXw8EFw0UN3RVX8EFwwQdFPwMwExXxF8VVcxNRMxANdcQVzzEARMcwExF1dddU0D1TQA8MMMMFAD/1Q0AAP0A0UNwVfBDRAPfRDRB9ENED11Q9AAADPPMVFPUNQAP1dQ9U0AAAAAAAAA", 
      "id": "TD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0422\u043e\u0433\u043e", 
        "name_et": "Aafrika/L\u00e4\u00e4ne-Aafrika/Togo", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique occidentale/Togo", 
        "name_it": "Africa/Africa occidentale/Togo", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u897f\u975e/\u591a\u54e5", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica occidental/Togo", 
        "name_de": "Afrika/Westafrika/Togo", 
        "name_en": "Africa/Western Africa/Togo"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzMzAwMDAxEAAP/D8xXEXwU1Q8RcRfRDRA/EVfRDQDV0QAAAAAAA", 
      "id": "TG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0422\u0430\u0438\u043b\u0430\u043d\u0434", 
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Tai", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Tha\u00eflande", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Tailandia", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u6cf0\u56fd", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Tailandia", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Thailand", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Thailand"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM/zAwMDATwMxHAX8BwTEXMVVc8RcRTMQDd1R0DXUX1QDD9wR0Q3RAADM8R9EHBfAXAVzAxEzEATzMBwFPFXEFzEA9cQd1B0AP8xXBX0Q0QfQDBA3cFVfwVXwQ0Q1dU9EAPXxDUNEPUUPcEdAPQAD9AAAAAAAAAA", 
      "id": "TH", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kesk-Aasia/Tad\u017eikistan", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u044f\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0422\u0430\u0434\u0436\u0438\u043a\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie centrale/Tadjikistan", 
        "name_it": "Asia/Asia centrale/Tagikistan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e2d\u4e9a/\u5854\u5409\u514b\u65af\u5766", 
        "name_es": "Asia/Asia central/Tayikist\u00e1n", 
        "name_de": "Asien/Zentralasien/Tadschikistan", 
        "name_en": "Asia/Central Asia/Tajikistan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMMDAwMzATEAww/wXBF8FHBfEHEV8xExHcEXwRV9dU1HV1DNRDXUX1dQ10DUNEPwXBHTQA90DUAADPz9AAAAAAAAAAA", 
      "id": "TJ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0422\u043e\u043a\u0435\u043b\u0430\u0443", 
        "name_et": "Okeaania/Pol\u00fcneesia/Tokelau", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/Polyn\u00e9sie/Tokelau", 
        "name_it": "Oceania/Polinesia/Tokelau", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u73bb\u5229\u5c3c\u897f\u4e9a/\u6258\u514b\u52b3", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Polinesia/Tokelau", 
        "name_de": "Ozeanien/Polynesien/Tokelau", 
        "name_en": "Oceania/Polynesia/Tokelau"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8MMMM8DMFxXVMNAM9QAAAAAA", 
      "id": "TK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Ida-Timor", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0422\u0438\u043c\u043e\u0440", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Timor oriental", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Timor Est", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u4e1c\u5e1d\u6c76", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Timor Oriental", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Timor-Leste", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Timor-Leste"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwwMD8PFcVMR3BVwwcEM9Q1AA/UNAAAAAAA", 
      "id": "TL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kesk-Aasia/T\u00fcrkmenistan", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u044f\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0422\u0443\u0440\u043a\u043c\u0435\u043d\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie centrale/Turkm\u00e9nistan", 
        "name_it": "Asia/Asia centrale/Turkmenistan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e2d\u4e9a/\u571f\u5e93\u66fc\u65af\u5766", 
        "name_es": "Asia/Asia central/Turkmenist\u00e1n", 
        "name_de": "Asien/Zentralasien/Turkmenistan", 
        "name_en": "Asia/Central Asia/Turkmenistan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMMMDwMDBfDFUdwVcxwFPEXEV8DMDATwFxFw8MVwUfBcEU8wwHBfBcVV/AcVVVd/RBcE1dQ0Dd1DQDTVAA/PPEXUUzUA3XVDdUAAP9Rc1ANcQ1DdQ3RAA/0AAAAAAAA", 
      "id": "TM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/P\u00f5hja-Aafrika/Tuneesia", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0422\u0443\u043d\u0438\u0441", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique septentrionale/Tunisie", 
        "name_it": "Africa/Africa del Nord/Tunisia", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u5317\u975e/\u7a81\u5c3c\u65af", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica septentrional/T\u00fanez", 
        "name_de": "Afrika/Nordafrika/Tunesien", 
        "name_en": "Africa/Northern Africa/Tunisia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPw8DA8DFcNFMcBdHBDPMwExU8RcRXM1ExEzETEU8zEADdXUPEAAP/BDRA9UNAA9EPRAAP9ENAAAAAAA", 
      "id": "TN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Okeaania/Pol\u00fcneesia/Tonga", 
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0422\u043e\u043d\u0433\u0430", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/Polyn\u00e9sie/Tonga", 
        "name_it": "Oceania/Polinesia/Tonga", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u73bb\u5229\u5c3c\u897f\u4e9a/\u6c64\u52a0", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Polinesia/Tonga", 
        "name_de": "Ozeanien/Polynesien/Tonga", 
        "name_en": "Oceania/Polynesia/Tonga"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8MPDDD8BwXEEDDAQD8zxXRVPUXEUzE1EzEA8PRDRAPRD0AAM8DEcEAP8BwTENAAAAAAA", 
      "id": "TO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u0422\u0443\u0440\u0446\u0438\u044f", 
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/T\u00fcrgi", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/Turquie", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Turchia", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u571f\u8033\u5176", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/Turqu\u00eda", 
        "name_de": "Asien/Westasien/T\u00fcrkei", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/Turkey"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPwMPAwMMBwXDDMBwV8FwVcMwHBXwXBVzPEXFXMFFPMRxFdcRV8MPBBwXwHBVww0QB/dFXwXBVX8FF8BwV1R3RHRHd0BX1TQNEDPzxFPUAA/XVNA1APXEFPUNQAA/X1DUQ9AA9dQPVEAD/VNRDXUNQD3VNQPQAAAAAAA", 
      "id": "TR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u0422\u0440\u0438\u043d\u0438\u0434\u0430\u0434 \u0438 \u0422\u043e\u0431\u0430\u0433\u043e", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Trinidad ja Tobago", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/Trinit\u00e9-et-Tobago", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Trinidad e Tobago", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u7279\u7acb\u5c3c\u8fbe\u548c\u591a\u5df4\u54e5", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/Trinidad y Tobago", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/Trinidad und Tobago", 
        "name_en": "North America/Caribbean/Trinidad & Tobago"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzzwwMDMRMQwwcNEAz/ENRD0QAAAAAAA", 
      "id": "TT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Okeaania/Pol\u00fcneesia/Tuvalu", 
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0422\u0443\u0432\u0430\u043b\u0443", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/Polyn\u00e9sie/Tuvalu", 
        "name_it": "Oceania/Polinesia/Tuvalu", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u73bb\u5229\u5c3c\u897f\u4e9a/\u56fe\u74e6\u5362", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Polinesia/Tuvalu", 
        "name_de": "Ozeanien/Polynesien/Tuvalu", 
        "name_en": "Oceania/Polynesia/Tuvalu"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8MMMPw9EAAAADAwMDAzM8RQwMB8BVzAxE8FxR1Hx0TEd0DRD0Q1QDz1AAAAA", 
      "id": "TV", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Ida-Aasia/Taiwan", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0422\u0430\u0439\u0432\u0430\u043d\u044c", 
        "name_fr": "Asie/Asie orientale/Ta\u00efwan", 
        "name_it": "Asia/Asia orientale/Taiwan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u4e9a/\u53f0\u6e7e", 
        "name_es": "Asia/Asia oriental/Taiw\u00e1n", 
        "name_de": "Asien/Ostasien/Taiwan", 
        "name_en": "Asia/Eastern Asia/Taiwan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM88MMDwEADDA8DAcMEMxAPQAMMDAxXDDRcEA8/AxXxVXHRcQfdEdEN0R0U/QMBDxBMQPEcED11FM1AAAAAA", 
      "id": "TW", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/Ida-Aafrika/Tansaania", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0422\u0430\u043d\u0437\u0430\u043d\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique orientale/Tanzanie", 
        "name_it": "Africa/Africa orientale/Tanzania", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e1c\u975e/\u5766\u6851\u5c3c\u4e9a", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica oriental/Tanzania", 
        "name_de": "Afrika/Ostafrika/Tansania", 
        "name_en": "Africa/Eastern Africa/Tanzania"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDAzDDDAxXBcMFwwXBDPAwMBwzAcVfBVczFcBcDEVPzETEU8QRcxMRM1ENdQ1D/HAVVX9wRTdAQPcEdEN0BA3V9UA3XVNA3QAP1QAD9wTUNAAAAAAAA", 
      "id": "TZ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/Ida-Euroopa/Ukraina", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430", 
        "name_fr": "Europe/Europe orientale/Ukraine", 
        "name_it": "Europa/Europa orientale/Ucraina", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u4e1c\u6b27/\u4e4c\u514b\u5170", 
        "name_es": "Europa/Europa oriental/Ucrania", 
        "name_de": "Europa/Osteuropa/Ukraine", 
        "name_en": "Europe/Eastern Europe/Ukraine"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDzAwMDMFNRMzMxAAAPMMDDAcEwMcBcPDBcFwwVXwwXBB8FwVf3RcRd0R0XENcVfMRwHFVfMVFV8MNwVcFwwwQD3XVNQX9ENADwUdFwwUd0dFXDwwUNHBA/XxBMQXzATEXMQD1FDXUPUNQDXX0DUAzUTENddQ1BD9XXVNQ111DUN1APV1D0QDTVAP3BNU0QAAAAAAAA", 
      "id": "UA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0423\u0433\u0430\u043d\u0434\u0430", 
        "name_et": "Aafrika/Ida-Aafrika/Uganda", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique orientale/Ouganda", 
        "name_it": "Africa/Africa orientale/Uganda", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e1c\u975e/\u4e4c\u5e72\u8fbe", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica oriental/Uganda", 
        "name_de": "Afrika/Ostafrika/Uganda", 
        "name_en": "Africa/Eastern Africa/Uganda"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDAwwMMwwEHDwXBV8FwVcMMPBDRAAD8881xFMxAxFzMRMQD11DUNdRQD/0UdFEPdEdAPQAAAAAAAAAA", 
      "id": "UG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Alaska", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0410\u043b\u044f\u0441\u043a\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Alaska", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Alaska", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/Alaska", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Alaska", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Alaska", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Alaska"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8PDw/AcFxFwcF9UdAxDXUNQ8MFwU11BcMPRcVXwUdFwwcFMzMQAA/1AD1DUAD1NRTMQAMP8FFw0XBNcRXDwQXDBDPUNRAPXEHcVXMQDUfDDBcEDfBBxVfMEXDBB9AMFwHDDDDDBcBwxXBAPMzDFdFzBR3VEPNQD1AADwwMRwcFPEdXQAM/xBDXUEzEA19RTUXDMFxF8FwVc9RR8FV9FV8MwEfFVcwwXBNwVXzUQ1NQMxUX8cQVVczDAwHDFcFzMFwFPEE1D8FVddQ1DdQ0AMDMxExEzEA/MRwwQzEA111FfRAPxFNRTMQDXXXBcBXzwFxF11BfxVX0VVdfUNRDXUFf/V1TdEF8E1HRcV8HRR8FHRVw/RDRQ01QB/dFXwQdFXMB9FVVzMzATFTxVXAzATFfMRF8VVfwQ9UxHBXcFXMDAfBcFXxVV3dUdEd0R0T8wHFVd0TVD10DEU9RQ/UNQD0AAB93dEdEd0R0R3dEdEd0R0Q3d0R0R3RHRHd0R0R3RHRDwww8DEcFxwVfBcNFHcEdAA/d3RNEPVNA0AN3VHQH1Q0AD90DRAAAAD8/MxAA/UUHAwVzAcwExB/FVVXzxFxBDU9RRMxNRDXXXEFTPM1ExANc1APUNRMQAPV1dXV1T3d0R0R3RHRHd0R0R3RHRDd3RHRHdEdE111A9RQ3V0DdUAP1dXVNd1DQD1DQA/ENQD0AAD9dUNQD9U1APQAAAAADMDMDwMDB0XDDDBMRzEXEfAwXwHBF1dU11DUM/AXEHV1AA/cQ0A9QAAAAA", 
      "id": "US-AK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0410\u043b\u0430\u0431\u0430\u043c\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Alabama", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Alabama", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Alabama", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u963f\u62c9\u5df4\u9a6c\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Alabama", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Alabama", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Alabama"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzw8MM8BFHB3RHQA/E11F3dEdAdEzxFxDUA9dQ1D0Q0AAAAAAAAA", 
      "id": "US-AL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0410\u0440\u043a\u0430\u043d\u0437\u0430\u0441", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Arkansas", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Arkansas", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Arkansas", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u963f\u80af\u8272\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Arkansas", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Arkansas", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Arkansas"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8wMDPMMFwXMBMRfDBcFwwQdE8xExFzERd3RVUA8MPDD0UAAAAAA", 
      "id": "US-AR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/American Samoa", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/American Samoa", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Samoa am\u00e9ricaines", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/American Samoa", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/American Samoa", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/American Samoa", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/American Samoa", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/American Samoa"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8MMPAzDDEXB0QwwwUMPDwHBMQ0AAMz9QAAAAAAAA", 
      "id": "US-AS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0410\u0440\u0438\u0437\u043e\u043d\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Arizona", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Arizona", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Arizona", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u4e9e\u5229\u6851\u90a3\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Arizona", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Arizona", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Arizona"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8wzAwMDAwUzPwHFcRXxFFPwFxFfEXENRTPMRDUADwwwzAcVfBcFXDwUQD30Q0QfRDRA/UNQD0AAAAAA", 
      "id": "US-AZ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/California", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041a\u0430\u043b\u0438\u0444\u043e\u0440\u043d\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Californie", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/California", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u52a0\u5229\u798f\u5c3c\u4e9a\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/California", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Kalifornien", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/California"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8wwwMDMxExE8BcQfMwHMQxF9RVzAwE8BcVX8wUcF8VVfB0Q3BHRTV1dA91RD0AA/MBwHFXxFxVdXdU1QfdUdEN0R0Q/XVNA9AAAAPzMxEAD9Q90R0QAAAAAAAAA", 
      "id": "US-CA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0430\u0434\u043e", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Colorado", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Colorado", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Colorado", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u79d1\u7f85\u62c9\u591a\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Colorado", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Colorado", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Colorado"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8wMMM/AcFxF8FwVfEXEVPxFxFfEXEV/wXBV8FwVV/BcFXwUR0R3RHRAz8/ENQD1DUAAP9Q1APUNQAP1DUA9QAAAAAAA", 
      "id": "US-CO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Connecticut", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041a\u043e\u043d\u043d\u0435\u043a\u0442\u0438\u043a\u0443\u0442", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Connecticut", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Connecticut", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u5eb7\u6d85\u72c4\u683c\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Connecticut", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Connecticut", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Connecticut"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzwwMMDAwMFA88zETNQAP3RVPUNAAAAAAAAA", 
      "id": "US-CT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/District of Columbia", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041e\u043a\u0440\u0443\u0433 \u041a\u043e\u043b\u0443\u043c\u0431\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/District of Columbia", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/District of Columbia", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/District of Columbia", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/District of Columbia", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/District of Columbia", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/District of Columbia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzwwMPAwwQM9QAAAAAAA", 
      "id": "US-DC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Delaware", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0414\u0435\u043b\u0430\u0432\u044d\u0440", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Delaware", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Delaware", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u7279\u62c9\u534e\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Delaware", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Delaware", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Delaware"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzwwMMwwdED3REAAAAAA", 
      "id": "US-DE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0424\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Florida", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Floride", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Florida", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u4f5b\u7f57\u91cc\u8fbe\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Florida", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Florida", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Florida"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzw88MDAcDBcMMEDzEA9Q1EwE8BcVfdFXDRB9ENEMwMMFwTMwExEzUA8wFX1DUA9Q0APwMRcxAXfQAN1R0A1M1APTRAAAAAA", 
      "id": "US-FL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0414\u0436\u043e\u0440\u0434\u0436\u0438\u044f", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Georgia", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/G\u00e9orgie", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Georgia", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u55ac\u6cbb\u4e9e\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Georgia", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Georgia", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Georgia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzw8MDMDBTwFxFw8MFwXDBdFXwwQPRRwQPM8QcRTxFxVM11DUA9XV0D3QNEAPXUNQ9AAAAAAAAAA", 
      "id": "US-GA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Guam", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0413\u0443\u0430\u043c", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Guam", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Guam", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/Guam", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Guam", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Guam", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Guam"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMzwzMMwExHDRAAAAAAA", 
      "id": "US-GU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0413\u0430\u0432\u0430\u0439\u0438", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Hawaii", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Hawa\u00ef", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Hawaii", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u590f\u5a01\u5937\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Haw\u00e1i", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Hawaii", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Hawaii"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w/wMDDAwMRwwwXBMwXEXDDwMHBTzATBddU0DxVD0AADzDMDAdAzEA8DRAPA9QA8DEcNEAA/AzBTUMMxED8BwQAD8DAQP1DVAAAAAAAAA", 
      "id": "US-HI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0410\u0439\u043e\u0432\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Iowa", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Iowa", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Iowa", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u827e\u5965\u74e6\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Iowa", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Iowa", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Iowa"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8wMDDAwMDEcMMFwXDMBXwQ0UMzzMxUTxFxFM8RQDd3BFd1TVNA9Q1APUPRAAAAAAAAA", 
      "id": "US-IA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0410\u0439\u0434\u0430\u0445\u043e", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Idaho", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Idaho", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Idaho", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u7231\u8fbe\u8377\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Idaho", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Idaho", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Idaho"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8DzPwMBwwXBcxExF8MFwXDBcFXzETEXE1F1dXQD8xAxFzETEX1dU9UNAN0R0A8xExHV0TMRMR0T9AAAM/MQD1AAAA/8MFwXDBB9ENEDfRDRDU1D0QAAAAAA", 
      "id": "US-ID", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0418\u043b\u043b\u0438\u043d\u043e\u0439\u0441", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Illinois", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Illinois", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Illinois", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u4f0a\u5229\u8afe\u4f0a\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Illinois", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Illinois", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Illinois"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8wMDAzAzFTUTwMB8RVzETEEzMzNTUTEAAA8MMP8BwXEXwQ0UdHRRAD/11DUPDBA9EAAAAAAAAAA", 
      "id": "US-IL", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0418\u043d\u0434\u0438\u0430\u043d\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Indiana", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Indiana", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Indiana", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u5370\u7b2c\u5b89\u7eb3\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Indiana", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Indiana", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Indiana"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzwww8DxFxBw3FV8EHBMxMRMxExHd0R0R3RHRAD/zMRMQD11DUN0TUNAAAAAAAAA", 
      "id": "US-IN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Kansas", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041a\u0430\u043d\u0437\u0430\u0441", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Kansas", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Kansas", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u582a\u8428\u65af\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Kansas", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Kansas", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Kansas"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8wMMDM8BwXEU8RcRTPEXEU8Q1AMP8FwVfBcFVfwXBV8FwVV19Q1APUNQDX1DUA9Q1AP8FwR0Q3RHRA90R0Q9QAAAAAA", 
      "id": "US-KS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041a\u0435\u043d\u0442\u0443\u043a\u043a\u0438", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Kentucky", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Kentucky", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Kentucky", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u80af\u5854\u57fa\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Kentucky", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Kentucky", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Kentucky"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzww8MMMBwXDBTAwMBwwwwUD/EE1BPENQDX1FMQTMQD30QdEdNUD9AAAAAAA", 
      "id": "US-KY", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Louisiana", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041b\u0443\u0438\u0437\u0438\u0430\u043d\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Louisiane", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Louisiana", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u8def\u6613\u65af\u5b89\u90a3\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Luisiana", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Louisiana", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Louisiana"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8wMwMwwwXBcFzXEU8RcVdX1DUNEDPEN01QAADw8PDwHBFD11TUD0AAAAAAA", 
      "id": "US-LA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041c\u0430\u0441\u0441\u0430\u0447\u0443\u0441\u0435\u0442\u0441", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Massachusetts", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Massachusetts", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Massachusetts", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u9a6c\u8428\u8bf8\u585e\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Massachusetts", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Massachusetts", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Massachusetts"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzDzzAzUTEA/DBcF8B0XFXXUNQ11HVPRD0AAAAAAAAAA", 
      "id": "US-MA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041c\u044d\u0440\u0438\u043b\u0435\u043d\u0434", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Maryland", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Maryland", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Maryland", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u9a6c\u91cc\u5170\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Maryland", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Maryland", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Maryland"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzwwwMDPAcExFDDwPAVcPRcE1TQDzFVQ/RDRAAAAAAAA", 
      "id": "US-MD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Maine", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041c\u044d\u043d", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Maine", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Maine", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u7f05\u56e0\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Maine", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Maine", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Maine"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzDzPAwMFMxE8BcRfwQXDRcEU88QTEQ111FT8QQ3VAAPww8FEA/1Q0AAAAAAAAAA", 
      "id": "US-ME", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041c\u0438\u0447\u0438\u0433\u0430\u043d", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Michigan", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Michigan", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Michigan", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u5bc6\u6b47\u6839\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/M\u00edchigan", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Michigan", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Michigan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8DMwMwMxU1EzMQAADD/zAxEPBcFXAwMB11xFfwdFHwUQ3dEdEd0BD8DAccVV/FVV1dU18Q1EN0APXVNA9QAD9XVNA9U0AAAAAAA", 
      "id": "US-MI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041c\u0438\u043d\u043d\u0435\u0441\u043e\u0442\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Minnesota", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Minnesota", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Minnesota", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u660e\u5c3c\u8607\u9054\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Minnesota", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Minnesota", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Minnesota"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8DM8DPAcFxFPEXEXD8FwVfBcFVfwXBV8ENEN1TRAzPFXUU8VVPAwFzETEXf0Q0UNHRcMENXXUNQ3cFXdU0A9R1ADzzEA9Q1AAD/UdExAAAAMPww/BDRQ9QAAAAAAAAA", 
      "id": "US-MN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Missouri", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041c\u0438\u0441\u0441\u0443\u0440\u0438", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Missouri", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Missouri", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u5bc6\u8607\u91cc\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Misuri", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Missouri", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Missouri"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8wMDMMMDBcMFwXDDBcFzBcFxXAwMwExD8RcRXxxFddQ1DXUNQ3dU1Q11DUAPDDww8EHBAP3REPUAAAAAAAA", 
      "id": "US-MO", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Northern Mariana Islands", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\u0435 \u041c\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Northern Mariana Islands", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Northern Mariana Islands", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/Northern Mariana Islands", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Northern Mariana Islands", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Northern Mariana Islands", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Northern Mariana Islands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wMzwzAz1ExHRTNRNUMzNFEzQDQDwMB8VNUAAAAAA", 
      "id": "US-MP", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Mississippi", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041c\u0438\u0441\u0441\u0438\u0441\u0438\u043f\u0438", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Mississippi", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Mississippi", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u5bc6\u897f\u897f\u6bd4\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Misisipi", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Mississippi", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Mississippi"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8wMwMDDMRMQTMxNdRTPEE1AADw8MPBcNEH0Q0QA/fRDRB9EEPXUNQ01AAAAAAAA", 
      "id": "US-MS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Montana", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041c\u043e\u043d\u0442\u0430\u043d\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Montana", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Montana", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u8499\u5927\u62ff\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Montana", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Montana", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Montana"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8DzMDAzBcRTPMFFxxVczFcBTxFxFTPPENQAP1DUA9Q1AAAPww8FwVfBDRcFwwwXBcMFwXDDDBcFwwXBcMMEB39ENED0Q0QH9ENED0Q0QD/1DUA9Q1AA/UNQD1DUAAP9Q1APUNQAP0AAAAAAAAAA", 
      "id": "US-MT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u041a\u0430\u0440\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/P\u00f5hja-Carolina", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Caroline du Nord", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Carolina del Nord", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u5317\u5361\u7f85\u840a\u90a3\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Carolina del Norte", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Nord-Carolina", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/North Carolina"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzwwzMDAwHwXBxXxDUQ11DUfMFXwVVQ/DB0UN9F0VV8ENNEAAAAA", 
      "id": "US-NC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/P\u00f5hja-Dakota", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0414\u0430\u043a\u043e\u0442\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Dakota du Nord", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Dakota del Nord", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u5317\u8fbe\u79d1\u4ed6\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Dakota del Norte", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Nord-Dakota", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/North Dakota"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8DPAzwwXBcMFwVRw/DBcFwwXBV8MFwXDBR00Qd9ENEEMz9Q1APUNQAAD/1DUA9Q1AA/UNQAAAAAAAAA", 
      "id": "US-ND", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Nebraska", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041d\u0435\u0431\u0440\u0430\u0441\u043a\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Nebraska", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Nebraska", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u5185\u5e03\u62c9\u65af\u52a0\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Nebraska", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Nebraska", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Nebraska"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8wMMDAwPEXEXDDBcFww9EAAzzEA93V0R3QNQAAAAAAA", 
      "id": "US-NE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/New Hampshire", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041d\u044c\u044e-\u0413\u044d\u043c\u043f\u0448\u0438\u0440", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/New Hampshire", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/New Hampshire", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u65b0\u7f55\u5e03\u4ec0\u5c14\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Nuevo Hampshire", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/New Hampshire", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/New Hampshire"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzDzPDDEXBwU/EEd0R0TMRDdEQPPUAAAAAAA", 
      "id": "US-NH", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041d\u044c\u044e-\u0414\u0436\u0435\u0440\u0441\u0438", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/New Jersey", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/New Jersey", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/New Jersey", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u65b0\u6cfd\u897f\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Nueva Jersey", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/New Jersey", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/New Jersey"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzwwMMwwMED8BcRfBBMR0QDzzzUQ9UAAAAAAAAAA", 
      "id": "US-NJ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041d\u044c\u044e-\u041c\u0435\u043a\u0441\u0438\u043a\u043e", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/New Mexico", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Nouveau-Mexique", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Nuovo Messico", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u65b0\u58a8\u897f\u54e5\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Nuevo M\u00e9xico", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Neumexiko", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/New Mexico"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8wPDAw8BwXEXwQ0XBcMMMEAPPxFxFfEXEVPxFxFfEXEV33RHRDdEdEH3RHRDdEdFM/EUNQAP1DUA9QAAAAA", 
      "id": "US-NM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041d\u0435\u0432\u0430\u0434\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Nevada", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Nevada", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Nevada", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u5185\u534e\u8fbe\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Nevada", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Nevada", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Nevada"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8wwMwwMxXFXwxXRDcFUzMDAcDAfAVTxFxF/MVVXRHRA888RQD1DQAAAAAAA", 
      "id": "US-NV", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041d\u044c\u044e-\u0419\u043e\u0440\u043a", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/New York", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/New York", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/New York", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u7ebd\u7ea6\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Nueva York", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/New York", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/New York"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzwwMMDAw1FwwwcFAPzMwwHBTxFxDUTMTEAD/DBcFwwXBV8wXBXdUdEX11DUNdQTNRDXXUV/1BAAAAAAAAAA", 
      "id": "US-NY", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041e\u0433\u0430\u0439\u043e", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Ohio", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Ohio", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Ohio", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u4fc4\u4ea5\u4fc4\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Ohio", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Ohio", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Ohio"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzwwwwMzFRMR8MMFwXBwQfwQcEN0R0QA/zMTUAD9dQddUTMQD3RHRD1DRAAAAAAA", 
      "id": "US-OH", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041e\u043a\u043b\u0430\u0445\u043e\u043c\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Oklahoma", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Oklahoma", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Oklahoma", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u4fc4\u514b\u62c9\u4f55\u9a6c\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Oklahoma", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Oklahoma", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Oklahoma"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8wMMwMMDAcMFwUzzEQ1AA/AwwHBcMwFfAcEXzETEXMRwXFV8MwVQ01dUD9Q1APUNQAP3RAAAAAA", 
      "id": "US-OK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Oregon", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041e\u0440\u0435\u0433\u043e\u043d", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Oregon", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Oregon", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u4fc4\u52d2\u5188\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Oreg\u00f3n", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Oregon", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Oregon"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8D8zMDBTxFxFM8RRMRMzMRMRM1AA/wwXBcMFwVfDBcFwwXBVX8MFwUQ03VFD9XVNdQ1D1DQAPXUFAPfRDQAAAAAAAAA", 
      "id": "US-OR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Pennsylvania", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041f\u0435\u043d\u0441\u0438\u043b\u044c\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Pennsylvanie", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Pennsylvania", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u8cd3\u5915\u6cd5\u5c3c\u4e9e\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Pensilvania", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Pennsylvania", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Pennsylvania"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzwwwMDwMFwwXBcRcMPDBcFwwXBV8MFwQ1dEAPzPEXENAAP1D1dEAAAAAAAA", 
      "id": "US-PA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u041f\u0443\u044d\u0440\u0442\u043e-\u0420\u0438\u043a\u043e", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Puerto Rico", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Puerto Rico", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Puerto Rico", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u6ce2\u591a\u9ece\u5404", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Puerto Rico", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Puerto Rico", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Puerto Rico"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wz8DAzMDBTNRAMMPwwXBcMFwTXUDdEAAAAAA", 
      "id": "US-PR", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0420\u043e\u0434-\u0410\u0439\u043b\u0435\u043d\u0434", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Rhode Island", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Rhode Island", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Rhode Island", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u7f85\u5fb7\u5cf6\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Rhode Island", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Rhode Island", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Rhode Island"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzDzPzETEfRRAAAAAAAA", 
      "id": "US-RI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u041a\u0430\u0440\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/L\u00f5una-Carolina", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Caroline du Sud", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Carolina del Sud", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u5357\u5361\u7f57\u6765\u7eb3\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Carolina del Sur", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/S\u00fcd-Carolina", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/South Carolina"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzwwzzAwExxV/FVcHBHdFXzFTENdRQ9dQ0DdUAA/DDRAAAAAAAAA", 
      "id": "US-SC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0414\u0430\u043a\u043e\u0442\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/L\u00f5una-Dakota", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Dakota du Sud", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Dakota del Sud", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u5357\u8fbe\u79d1\u4ed6\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Dakota del Sur", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/S\u00fcd-Dakota", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/South Dakota"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8DPMwwwXBcMFwUTNQD8MMFwXDBcFwwcV8BEd0R0Q9Q3RAAAAAAA", 
      "id": "US-SD", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Tennessee", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0422\u0435\u043d\u043d\u0435\u0441\u0441\u0438", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Tennessee", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Tennessee", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u7530\u7eb3\u897f\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Tennessee", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Tennessee", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Tennessee"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8wMDMDMDETMQAA8MPDwXBddRXwXBVw8NFB8FFPPENQAP1DUA9Q1AAD/ENQDNQAAAAAA", 
      "id": "US-TN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0422\u0435\u0445\u0430\u0441", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Texas", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Texas", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Texas", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u5f97\u514b\u8428\u65af\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Texas", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Texas", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Texas"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8wPA8DAwHDBcDAcxxVzFcVV8MDMFxFwQ/AxV8BcVXcNFFXw8EHRQ3RHdAQz/UNQD1DUAD9QRcRTxFxFD3XXVNQ11DUN9QAQ99ENENdQ0D0QAAAAAAAA", 
      "id": "US-TX", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Utah", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u042e\u0442\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Utah", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Utah", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/Utah", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Utah", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Utah", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Utah"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8wwMDPMBMR8FwVcxExFPMRMRcxExFww/wXBV8FwVV/BRDRB9ENEAPMzzETEUAAP99U1DRAP1AAAAAAAAAAA", 
      "id": "US-UT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Virginia", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0412\u0438\u0440\u0433\u0438\u043d\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Virginie", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Virginia", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u7dad\u73cd\u5c3c\u4e9e\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Virginia", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Virginia", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Virginia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzwwzDDAwXDBcFwwwXBcMFwU/xDUA11DVA9dQXMQDXUUzMQAPDDDBcFwwXBcMMEA9XdU1Q/RDRQ3RAPXED0AAAAAAAAA", 
      "id": "US-VA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0412\u0438\u0440\u0433\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/USA Neitsisaared", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/\u00celes Vierges des \u00c9tats-Unis", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Isole Vergini americane", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u7f8e\u5c6c\u7dad\u723e\u4eac\u7fa4\u5cf6", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Islas V\u00edrgenes de los Estados Unidos", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Amerikanische Jungferninseln", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/United States Virgin Islands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzzDDzAxExDwwQPRAAAAAAAA", 
      "id": "US-VI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0412\u0435\u0440\u043c\u043e\u043d\u0442", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Vermont", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Vermont", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Vermont", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u4f5b\u8499\u7279\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Vermont", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Vermont", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Vermont"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzDzzAwMRMzETETMRMR8MED3RHRR8ENEAAAAAAAA", 
      "id": "US-VT", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Washington", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0412\u0430\u0448\u0438\u043d\u0433\u0442\u043e\u043d", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Washington", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Washington", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u534e\u76db\u987f\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Washington", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Washington", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Washington"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8D8DMDETPAXEU1xAw/MBHwQVfB0XDBcFXXXEVfwwXBRDRA/8Q1APUNQAP1DUA9Q1AAD/UNQAAAAAAAA", 
      "id": "US-WA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Wisconsin", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0412\u0438\u0441\u043a\u043e\u043d\u0441\u0438\u043d", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Wisconsin", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Wisconsin", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u5a01\u65af\u5eb7\u661f\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Wisconsin", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Wisconsin", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Wisconsin"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8DMzMDMFU8DAXwVVPMwExANfEXEFM9RQAAw/8PBcFXwXBVw8ENEB/RDRA9FED3V0D1DUAPdAAD9EAAAAAAA", 
      "id": "US-WI", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/L\u00e4\u00e4ne-Virginia", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0412\u0438\u0440\u0433\u0438\u043d\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Virginie-Occidentale", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Virginia Occidentale", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u897f\u7dad\u5409\u5c3c\u4e9e\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Virginia Occidental", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/West Virginia", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/West Virginia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzwwwPMMBTxVxF8FH0UdFzNRAPXUXV1HNENAMMP0XBNR0QAAAAAA", 
      "id": "US-WV", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0428\u0410 \u0438 \u041a\u0430\u043d\u0430\u0434\u0430/\u0421\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0428\u0442\u0430\u0442\u044b/\u0412\u0430\u0439\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Ameerika p\u00f5hjaosa/Ameerika \u00dchendriigid/Wyoming", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Am\u00e9rique septentrionale/\u00c9tats-Unis/Wyoming", 
        "name_it": "Nord America/America del Nord/Stati Uniti/Wyoming", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u7f8e\u6d32\u5317\u90e8/\u7f8e\u56fd/\u61f7\u4fc4\u660e\u5dde", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Norteam\u00e9rica/Estados Unidos/Wyoming", 
        "name_de": "Nordamerika/N\u00f6rdliches Amerika/Vereinigte Staaten/Wyoming", 
        "name_en": "North America/Northern America/United States/Wyoming"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "w8DP8RcRd/RDRA9ENEB/RDRA9ENEAAAAAAAA", 
      "id": "US-WY", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0423\u0440\u0443\u0433\u0432\u0430\u0439", 
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Uruguay", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Uruguay", 
        "name_it": "America del Sud/Uruguay", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u4e4c\u62c9\u572d", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Uruguay", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Uruguay", 
        "name_en": "South America/Uruguay"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8DDPAzDAxXxVU/AXEV8QRcPwxXBB9FFwwwQH9ENAD0UAMzxMRcxENcQ0AA/1dU3QA9AAAAAAAAAA", 
      "id": "UY", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kesk-Aasia/Usbekistan", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u044f\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0423\u0437\u0431\u0435\u043a\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie centrale/Ouzb\u00e9kistan", 
        "name_it": "Asia/Asia centrale/Uzbekistan", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e2d\u4e9a/\u4e4c\u5179\u522b\u514b\u65af\u5766", 
        "name_es": "Asia/Asia central/Uzbekist\u00e1n", 
        "name_de": "Asien/Zentralasien/Usbekistan", 
        "name_en": "Asia/Central Asia/Uzbekistan"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPMMDA8DAwHMMRcwXFXxVXwwHFfFVfEVVww/DRQ3RHQA/VNAXDBB9FHRfAwQfRcEXDDDBAA/MzMBMRMxExEzMRMRMxExEP/BcEdEH0XRV8xUXxVVdXdA0A3d1BHDRD10DUNdQ1APdE1AA/1DUQ1NAD9UAAAD/9Q1ANcQ1EPdR0XEPVNA0A9Q0QAAAAAA", 
      "id": "UZ", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d", 
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Vatikan", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/\u00c9tat de la Cit\u00e9 du Vatican", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Citt\u00e0 del Vaticano", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u68b5\u8482\u5188", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Ciudad del Vaticano", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Vatikanstadt", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Vatican City"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDz/AwEAAAAAAAA", 
      "id": "VA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0412\u0438\u043d\u0441\u0435\u043d\u0442 \u0438 \u0413\u0440\u0435\u043d\u0430\u0434\u0438\u043d\u044b", 
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Saint Vincent ja Grenadiinid", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/Saint-Vincent-et-les-Grenadines", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Saint Vincent e Grenadines", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u5723\u6587\u68ee\u7279\u548c\u683c\u6797\u7eb3\u4e01\u65af", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/San Vicente y las Granadinas", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/St. Vincent und die Grenadinen", 
        "name_en": "North America/Caribbean/St. Vincent & Grenadines"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzzDPwwHBD1HRMR0QAAAAAAA", 
      "id": "VC", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "L\u00f5una-Ameerika/Venezuela", 
        "name_ru": "\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u0435\u043d\u0435\u0441\u0443\u044d\u043b\u0430", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Sud/Venezuela", 
        "name_it": "America del Sud/Venezuela", 
        "name_zh": "\u5357\u7f8e\u6d32/\u59d4\u5185\u745e\u62c9", 
        "name_es": "Suram\u00e9rica/Venezuela", 
        "name_de": "S\u00fcdamerika/Venezuela", 
        "name_en": "South America/Venezuela"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wz8zMDAwUzNRMRM1E1HAzAxEPwMBwwXBfAXEV8wXFXwXFVX8VVddRXV1dUM/NRDXEU8Q0APV0DdBNRAA/8MBfAR0XxFV8MFDcFdUH0cVwcFXDwwQN0VQ1111FX90R0XDBB9AEN3RNQPUNA0QA/8FwXUNQ8U0HQMQD11A0ADDEAAAAAAA", 
      "id": "VE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "P\u00f5hja-Ameerika/Kariibi meri/Briti Neitsisaared", 
        "name_ru": "\u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430/\u041a\u0430\u0440\u0438\u0431\u044b/\u0412\u0438\u0440\u0433\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043e-\u0432\u0430 (\u0411\u0440\u0438\u0442\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435)", 
        "name_fr": "Am\u00e9rique du Nord/Cara\u00efbes/\u00celes Vierges britanniques", 
        "name_it": "Nord America/Caraibi/Isole Vergini Britanniche", 
        "name_zh": "\u5317\u7f8e\u6d32/\u52a0\u52d2\u6bd4\u5730\u533a/\u82f1\u5c5e\u7ef4\u4eac\u7fa4\u5c9b", 
        "name_es": "Am\u00e9rica del Norte/Caribe/Islas V\u00edrgenes Brit\u00e1nicas", 
        "name_de": "Nordamerika/Karibik/Britische Jungferninseln", 
        "name_en": "North America/Caribbean/British Virgin Islands"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wzzDDwMwExDDTUAAAAAA", 
      "id": "VG", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/Kagu-Aasia/Vietnam", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u042e\u0433\u043e-\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0437\u0438\u044f/\u0412\u044c\u0435\u0442\u043d\u0430\u043c", 
        "name_fr": "Asie/Asie du Sud-Est/Vietnam", 
        "name_it": "Asia/Sud-est asiatico/Vietnam", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u4e1c\u5357\u4e9a/\u8d8a\u5357", 
        "name_es": "Asia/Sudeste asi\u00e1tico/Vietnam", 
        "name_de": "Asien/S\u00fcdostasien/Vietnam", 
        "name_en": "Asia/Southeast Asia/Vietnam"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wM/MMwwwHBcMFwTPAcVxFM1ENdcQXD3BFw0XBHdFXM0EAPM8VTUAMDAwH18RcRU/EXEV8VV3VNUDwMDAc8BcVcxXFXV0DMxEMDAfFVfXFXcEVf3VNUADzBMV1Q1dUDD88QAAAAz/ExDXUNQD11Bc1APQAA/0AAAAAAAA", 
      "id": "VN", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041c\u0435\u043b\u0430\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0412\u0430\u043d\u0443\u0430\u0442\u0443", 
        "name_et": "Okeaania/Melaneesia/Vanuatu", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/M\u00e9lan\u00e9sie/Vanuatu", 
        "name_it": "Oceania/Melanesia/Vanuatu", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u7f8e\u62c9\u5c3c\u897f\u4e9a/\u74e6\u52aa\u963f\u56fe", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Melanesia/Vanuatu", 
        "name_de": "Ozeanien/Melanesien/Vanuatu", 
        "name_en": "Oceania/Melanesia/Vanuatu"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zAwMDzAzMBHAwHxVUzzFcRXxFxF3VHRD8RcR1TdA1AD8PAVfBDRA9XQPQAPRDRAAAAAA", 
      "id": "VU", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u041e\u043a\u0435\u0430\u043d\u0438\u044f/\u041f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0435\u0437\u0438\u044f/\u0421\u0430\u043c\u043e\u0430", 
        "name_et": "Okeaania/Pol\u00fcneesia/Samoa", 
        "name_fr": "Oc\u00e9anie/Polyn\u00e9sie/Samoa", 
        "name_it": "Oceania/Polinesia/Samoa", 
        "name_zh": "\u5927\u6d0b\u6d32/\u73bb\u5229\u5c3c\u897f\u4e9a/\u8428\u6469\u4e9a", 
        "name_es": "Ocean\u00eda/Polinesia/Samoa", 
        "name_de": "Ozeanien/Polynesien/Samoa", 
        "name_en": "Oceania/Polynesia/Samoa"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "8MMPA8DDBcFww0UPMRDdUxAD9AAAAAAA", 
      "id": "WS", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Euroopa/L\u00f5una-Euroopa/Kosovo", 
        "name_ru": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430/\u041a\u043e\u0441\u043e\u0432\u043e", 
        "name_fr": "Europe/Europe m\u00e9ridionale/Kosovo", 
        "name_it": "Europa/Europa meridionale/Kosovo", 
        "name_zh": "\u6b27\u6d32/\u5357\u6b27/\u79d1\u7d22\u6c83", 
        "name_es": "Europa/Europa meridional/Kosovo", 
        "name_de": "Europa/S\u00fcdeuropa/Kosovo", 
        "name_en": "Europe/Southern Europe/Kosovo"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPDzM8DBTwF1F01QPNQD0AAAAAAA", 
      "id": "XK", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aasia/L\u00e4\u00e4ne-Aasia/Jeemen", 
        "name_ru": "\u0410\u0437\u0438\u044f/\u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0421\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a/\u0419\u0435\u043c\u0435\u043d", 
        "name_fr": "Asie/Asie occidentale/Y\u00e9men", 
        "name_it": "Asia/Asia occidentale/Yemen", 
        "name_zh": "\u4e9a\u6d32/\u897f\u4e9a/\u4e5f\u95e8", 
        "name_es": "Asia/Asia occidental/Yemen", 
        "name_de": "Asien/Westasien/Jemen", 
        "name_en": "Asia/Western Asia/Yemen"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "wPzAzPAwHDBcFxxVcwMRMR/UVVTPE1DXUNQAA8P8MEDcFXwUXDDBcEHfBRV/AxHBcxAPQNRDwdFN1ADwcFHRwU/XUDUxENfUUNdQ1APd1R0DXUNR9UNAAAAAAAAA", 
      "id": "YE", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u042e\u0436\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u042e\u0410\u0420", 
        "name_et": "Aafrika/L\u00f5una-Aafrika/L\u00f5una-Aafrika Vabariik", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique australe/Afrique du Sud", 
        "name_it": "Africa/Africa del Sud/Sudafrica", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u5357\u90e8\u975e\u6d32/\u5357\u975e", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica meridional/Sud\u00e1frica", 
        "name_de": "Afrika/S\u00fcdliches Afrika/S\u00fcdafrika", 
        "name_en": "Africa/Southern Africa/South Africa"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDwMDzDAwXDBA8TUPRDQAADzA8MDAcwHFXDwXBFwcF8xEXE1FTzAwMRMzFRMxAPxxFVfV1DXUNR9QAEz3VF9RTEN1R0ADw8MMFwXDBcFwwwQHfBR0VcMNwRQPdXdUR3dEVffRcEdF11BcPBBDzFVV90VcNFHRwT19RQ9Q1ANdcRU8xANdRTNRDf0DUNFwT1DQATXXUHV1D3VHRDTUAAAAAAA", 
      "id": "ZA", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/Ida-Aafrika/Sambia", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0430\u043c\u0431\u0438\u044f", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique orientale/Zambie", 
        "name_it": "Africa/Africa orientale/Zambia", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e1c\u975e/\u8d5e\u6bd4\u4e9a", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica oriental/Zambia", 
        "name_de": "Afrika/Ostafrika/Sambia", 
        "name_en": "Africa/Eastern Africa/Zambia"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDDMwMDAwEzMRMRMxNQAPww8BwVfBcVXwwHBcMEHcEXDDDBANfXUNRR111Q3VNQP3RFwdEd0VcPBRcNFwT1dQfQVXd0BwR3VHRD89QAAD/UXEV8VcQXXV1DdADPUNQAAAAA", 
      "id": "ZM", 
      "size": 0
    }, 
    {
      "url": "", 
      "metainfo": {
        "name_et": "Aafrika/Ida-Aafrika/Zimbabwe", 
        "name_ru": "\u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430/\u0417\u0438\u043c\u0431\u0430\u0431\u0432\u0435", 
        "name_fr": "Afrique/Afrique orientale/Zimbabwe", 
        "name_it": "Africa/Africa orientale/Zimbabwe", 
        "name_zh": "\u975e\u6d32/\u4e1c\u975e/\u6d25\u5df4\u5e03\u97e6", 
        "name_es": "\u00c1frica/\u00c1frica oriental/Zimbabue", 
        "name_de": "Afrika/Ostafrika/Simbabwe", 
        "name_en": "Africa/Eastern Africa/Zimbabwe"
      }, 
      "version": 1, 
      "tile_mask": "zDDMMDDDAwXDFXDBwQD8zMBHAfFVcwMBMxAPxFV9Q1APUU1Hd8ENEHR0B3R0B3BEP9RTUNXRA91QPUAAAAAA", 
      "id": "ZW", 
      "size": 0
    }
  ]
}